{"dataset_id": "08c0aeb4-84ee-4325-a199-d991f7c5c01f", "dataset": "news-cc", "dataset_content_length": "140215", "uri": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2022-09/cova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania", "warc_sourced_date": "2022-09-18T15:19:55Z", "warc_extracted_date": "2022-09-18T17:08:00Z", "domain": "agenciabrasil.ebc.com.br", "article_html": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\" dir=\"ltr\" \n  xmlns:fb=\"http://ogp.me/ns/fb#\"\n  xmlns:og=\"http://ogp.me/ns#\">\n  <head>\n    <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\n<link rel=\"amphtml\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2022-09/cova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania?amp\" />\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/favicon.ico\" type=\"image/vnd.microsoft.icon\" />\n<meta name=\"description\" content=\"Serhiy Bolvinov, chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas em todos os corpos. Algumas pessoas foram mortas em bombardeios.\" />\n<link rel=\"image_src\" href=\"https://imagens.ebc.com.br/F0-GSj3S8T1ZdhpLb0ptuQajlTk=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=FpB1KbKh\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2022-09/cova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ag\u00eancia Brasil\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cova coletiva com mais de 440 corpos \u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\u00e2nia\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2022-09/cova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Serhiy Bolvinov, chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas em todos os corpos. Algumas pessoas foram mortas em bombardeios.\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/F0-GSj3S8T1ZdhpLb0ptuQajlTk=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=FpB1KbKh\" />\n<meta property=\"og:image:url\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/F0-GSj3S8T1ZdhpLb0ptuQajlTk=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=FpB1KbKh\" />\n<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/F0-GSj3S8T1ZdhpLb0ptuQajlTk=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=FpB1KbKh\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@agenciabrasil\" />\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@agenciabrasil\" />\n<meta name=\"twitter:url\" content=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2022-09/cova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania\" />\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Cova coletiva com mais de 440 corpos \u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\u00e2nia\" />\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Serhiy Bolvinov, chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas em todos os corpos. Algumas pessoas foram mortas em bombardeios.\" />\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/zd-teTt2LV0KYn71--hCKJz9qo8=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=8uGjoSdm\" />\n<meta name=\"twitter:image:alt\" content=\"Mulheres olham para pr\u00e9dio residencial destru\u00eddo por ataque militar na cidade de Izium, na Ucr\u00e2nia. REUTERS/Vyacheslav Madiyevskyy\" />\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-16T12:02:00-03:00\" />\n<meta itemprop=\"name\" content=\"Cova coletiva com mais de 440 corpos \u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\u00e2nia\" />\n<meta itemprop=\"description\" content=\"Serhiy Bolvinov, chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas em todos os corpos. Algumas pessoas foram mortas em bombardeios.\" />\n<meta itemprop=\"image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/F0-GSj3S8T1ZdhpLb0ptuQajlTk=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=FpB1KbKh\" />\n    <title>Cova coletiva com mais de 440 corpos \u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\u00e2nia | Ag\u00eancia Brasil</title>\n\n    <meta charset=\"utf-8\">\n    <meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge\" />\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1\">\n\n    <!-- Google Font -->\n    <link rel=\"preconnect\" href=\"https://fonts.gstatic.com/\" crossorigin>\n    <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:300,300i,400,400i,600,600i,700,700i|Source+Sans+Pro:300,300i,400,400i,600,600i,700,700i|Source+Serif+Pro:400,600,700&display=swap\">\n\n    <link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_xE-rWrJf-fncB6ztZfd2huxqgxu4WO-qwma6Xer30m4.css\" media=\"all\" />\n<style type=\"text/css\" media=\"all\">\n<!--/*--><![CDATA[/*><!--*/\n.nav-link{display:block;padding:.25rem .75rem}.navbar-nav .nav-link{padding-right:0;padding-left:0}.navbar-light .navbar-nav .nav-link{color:#8f9397}.border-0{border:0!important}.sr-only{position:absolute;width:1px;height:1px;padding:0;overflow:hidden;clip:rect(0,0,0,0);white-space:nowrap;border:0}.pl-3,.px-3{padding-left:1rem!important}.navbar-nav .nav-link{font-size:1rem;font-weight:500;text-transform:capitalize;line-height:84px;padding-top:0;padding-bottom:0}.navbar-nav .nav-item:last-child .nav-link{padding-right:0}@media (max-width:991.98px){.navbar-nav .nav-link{line-height:44px}.navbar-nav .nav-item{border-bottom:1px solid rgba(0,0,0,.1);padding:0 30px;position:relative}.navbar-nav .nav-link{line-height:40px}.navbar-brand{padding-top:10px;padding-bottom:10px}header .search i{vertical-align:middle}}@media (max-width:992px) and (min-width:576.05px){#search{margin-bottom:5px}}:focus{outline:0!important}p,ul{margin-top:0}img{vertical-align:middle}.dropdown-menu,body{text-align:left}button{text-transform:none}header,nav{display:block}button,input{overflow:visible}ul{margin-bottom:1rem}:root{--blue:#007bff;--indigo:#6610f2;--purple:#6f42c1;--pink:#e83e8c;--red:#dc3545;--yellow:#ffc107;--green:#28a745;--teal:#20c997;--cyan:#17a2b8;--white:#fff;--gray:#6c757d;--gray-dark:#343a40;--primary:#158342;--secondary:#495057;--success:#28a745;--info:#17a2b8;--warning:#ffc107;--danger:#dc3545;--light:#f7f8f9;--dark:#343a40;--denuncia:#F23E44;--reclamacao:#E86E00;--elogio:#CF357B;--sugestao:#efb621;--solicitacao:#007734;--simplifique:#00A2FE;--gray-400:#d0d4d9;--orange:#fd7e14;--breakpoint-xs:0;--breakpoint-sm:576px;--breakpoint-md:768px;--breakpoint-lg:992px;--breakpoint-xl:1200px;--font-family-sans-serif:-apple-system,BlinkMacSystemFont,\"Segoe UI\",Roboto,\"Helvetica Neue\",Arial,\"Noto Sans\",sans-serif,\"Apple Color Emoji\",\"Segoe UI Emoji\",\"Segoe UI Symbol\",\"Noto Color Emoji\";--font-family-monospace:SFMono-Regular,Menlo,Monaco,Consolas,\"Liberation Mono\",\"Courier New\",monospace}*,::after,::before{box-sizing:border-box}html{font-family:sans-serif;line-height:1.15;-webkit-text-size-adjust:100%}body{font-family:\"Source Sans Pro\",sans-serif}body{margin:0;font-size:1rem;font-weight:400;line-height:1.6;color:#495057;background-color:#fff}p{margin-bottom:1.3rem}strong{font-weight:bolder}a{color:#158342;text-decoration:none;background-color:transparent}img{border-style:none}button{border-radius:0}button,input{margin:0;font-family:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}[type=submit],button{-webkit-appearance:button}[type=submit]::-moz-focus-inner,button::-moz-focus-inner{padding:0;border-style:none}::-webkit-file-upload-button{font:inherit;-webkit-appearance:button}.btn,.small{font-weight:500}.form-control{height:auto}.small{font-size:80%}.list-unstyled{padding-left:0;list-style:none}.container{padding-right:15px;padding-left:15px;margin-right:auto;margin-left:auto;width:100%}@media (min-width:1200px){.container{max-width:1200px}}.col{max-width:100%}.row{display:flex;flex-wrap:wrap;margin-right:-15px;margin-left:-15px}.col,.col-md-8{position:relative;width:100%;padding-right:15px;padding-left:15px}.col{flex-basis:0;flex-grow:1}.offset-1{margin-left:8.33333%}@media (min-width:768px){.col-md-8{flex:0 0 66.66667%;max-width:66.66667%}}.form-control{display:block;width:100%;padding:.5rem 1rem;font-size:1rem;font-weight:400;line-height:1.6;color:#495057;background-color:#fff;background-clip:padding-box;border:2px solid #dfe2e5;border-radius:3px}.form-control::-ms-expand{background-color:transparent;border:0}.form-control:focus{color:#495057;background-color:#fff;border-color:#158342;outline:0;box-shadow:none}.btn-block{display:block}.btn{display:inline-block;color:#495057;text-align:center;vertical-align:middle;background-color:transparent;border:2px solid transparent;padding:.5rem 1rem;font-size:1rem;line-height:1.6;border-radius:3px}.btn-sm{padding:.4rem .8rem;font-size:.9rem;line-height:1.4;border-radius:3px}.btn-block{width:100%}.btn-block+.btn-block{margin-top:.5rem}.collapse:not(.show){display:none}.dropdown{position:relative}.dropdown-toggle{white-space:nowrap}.dropdown-toggle::after{display:inline-block;margin-left:.255em;vertical-align:.255em;content:\"\";border-top:.3em solid;border-right:.3em solid transparent;border-bottom:0;border-left:.3em solid transparent}.dropdown-menu{position:absolute;top:100%;left:0;z-index:1000;display:none;float:left;min-width:12rem;padding:1rem 0;margin:0;font-size:1rem;color:#495057;list-style:none;background-color:#fff;background-clip:padding-box;border:0 solid rgba(0,0,0,.1);border-radius:0}.dropdown-menu[x-placement^=top]{right:auto;bottom:auto}.dropdown-item{display:block;width:100%;padding:.4rem 1.5rem;clear:both;color:#8f9397!important;text-align:inherit;white-space:nowrap;background-color:transparent;border:0}.input-group>.form-control:not(:last-child){border-top-right-radius:0;border-bottom-right-radius:0}.input-group,.nav,.navbar{flex-wrap:wrap}.input-group{position:relative;display:flex;align-items:stretch;width:100%}.input-group>.form-control{position:relative;flex:1 1 auto;width:1%;margin-bottom:0}.input-group>.form-control:focus{z-index:3}.nav{display:flex;padding-left:0;margin-bottom:0;list-style:none}.navbar-toggler{border-radius:.25rem}.navbar{position:relative;display:flex;align-items:center;justify-content:space-between;padding:0 1rem}.navbar>.container{display:flex;flex-wrap:wrap;align-items:center;justify-content:space-between}.navbar-brand{display:inline-block;margin-right:1rem;font-size:1.25rem;line-height:inherit;white-space:nowrap}.navbar-nav{display:flex;flex-direction:column;padding-left:0;margin-bottom:0;list-style:none}.navbar-toggler{padding:.25rem 0;font-size:1.25rem;line-height:1;background-color:transparent}.navbar-toggler-icon{display:inline-block;width:1.5em;height:1.5em;vertical-align:middle;content:\"\";background:center center no-repeat;background-size:100% 100%}.navbar-light .navbar-brand{color:rgba(0,0,0,.9)}.navbar-light .navbar-toggler{color:#8f9397;border-color:rgba(0,0,0,.1)}.navbar-light .navbar-toggler-icon{background-image:url(\"data:image/svg+xml,%3csvg viewBox='0 0 30 30' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%3e%3cpath stroke='rgba(0, 0, 0, 0.5)' stroke-width='2' stroke-linecap='round' stroke-miterlimit='10' d='M4 7h22M4 15h22M4 23h22'/%3e%3c/svg%3e\")}.bg-light{background-color:#f7f8f9!important}.border-right-0{border-right:0!important}.rounded-lg{border-radius:.3rem!important}.d-none{display:none!important}.d-flex{display:flex!important}@media (min-width:992px){.d-lg-block{display:block!important}}.flex-column{flex-direction:column!important}.flex-nowrap{flex-wrap:nowrap!important}.flex-fill{flex:1 1 auto!important}.flex-grow-1{flex-grow:1!important}.justify-content-center{justify-content:center!important}.justify-content-between{justify-content:space-between!important}.align-items-center{align-items:center!important}.position-relative{position:relative!important}.position-absolute{position:absolute!important}.shadow-sm{box-shadow:0 .125rem .25rem rgba(0,0,0,.075)!important}.w-100{width:100%!important}.m-0{margin:0!important}.mb-0{margin-bottom:0!important}.mt-2{margin-top:.5rem!important}.mx-2{margin-right:.5rem!important}.mb-2{margin-bottom:.5rem!important}.mx-2{margin-left:.5rem!important}.mt-3{margin-top:1rem!important}.mr-3{margin-right:1rem!important}.ml-3{margin-left:1rem!important}.p-0{padding:0!important}.pr-0{padding-right:0!important}.p-1{padding:.25rem!important}.pt-1{padding-top:.25rem!important}.px-1{padding-right:.25rem!important}.px-1{padding-left:.25rem!important}.py-2{padding-top:.5rem!important}.py-2{padding-bottom:.5rem!important}.p-3{padding:1rem!important}.px-3{padding-right:1rem!important}.px-3{padding-left:1rem!important}.py-5{padding-top:3rem!important}.py-5{padding-bottom:3rem!important}.m-auto{margin:auto!important}.mx-auto{margin-right:auto!important}.mx-auto{margin-left:auto!important}.text-left{text-align:left!important}.text-center{text-align:center!important}.text-white{color:#fff!important}.dropdown-menu{box-shadow:0 20px 30px rgba(83,88,93,.15)}.dropdown-item{font-weight:400;text-transform:capitalize;position:relative}.dropdown-toggle:after{content:\"\\f107\";font-family:'Font Awesome 5 Free';font-size:.6rem;margin-left:.35rem;font-weight:900;vertical-align:middle;border:none}.dropdown-item-icon{display:inline-block;vertical-align:middle;text-align:center;font-size:1rem;min-width:1rem;max-width:1rem;margin-right:.3rem}.megamenu{position:static}.navbar-toggler{margin-bottom:0;border:0}.navbar-brand{padding-top:20px;padding-bottom:20px}.btn{letter-spacing:.5px;position:relative;overflow:hidden;margin-bottom:6px;outline:0;white-space:nowrap}.btn i{margin-right:10px}.btn-grad{color:#fff;background:-moz-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-webkit-gradient(linear,left top,right top,color-stop(0,#ffd10f),color-stop(50%,#158342),color-stop(100%,#ffd10f));background:-webkit-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-o-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-ms-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background-size:260% 100%;background-position:right bottom;border:0;line-height:1.92}.btn-grad.btn-sm{line-height:1.8}body{-webkit-font-smoothing:antialiased;-moz-osx-font-smoothing:grayscale;height:100%;overflow-x:hidden}img{max-width:100%;height:auto}ul{list-style-position:inside;padding:0;margin:0}button,input{margin-bottom:20px}@media (max-width:1199.98px){.megamenu{width:100%}.container{width:94%}}@media (max-width:575.98px){.container{width:100%!important;padding:0 15px}}.all-text-white *{color:#fff}.bg-overlay-dark-2{position:relative;z-index:1}.bg-overlay-dark-2:before{background:rgba(0,0,0,.2);position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;content:\" \";width:100%;height:100%;z-index:-1}.zoom-on-hover{-ms-transform:scale(1);-webkit-transform:scale(1);transform:scale(1)}.shadow{box-shadow:0 0 30px rgba(83,88,93,.15)!important}.border-radius-left-0{border-radius:0 3px 3px 0!important}.border-radius-right-0{border-radius:3px 0 0 3px!important}.rounded-lg{-moz-border-radius:.3rem!important;-webkit-border-radius:.3rem!important}.display-7{font-size:2.2rem}.pos-absolute-center-bottom{position:absolute;text-align:center}.pos-absolute-center-bottom{bottom:0;left:50%;-webkit-transform:translate(-50%,0);transform:translate(-50%,0)}.pos-absolute-center{position:absolute;top:50%;left:50%;text-align:center;-webkit-transform:translate(-50%,-50%);transform:translate(-50%,-50%)}.right-0{right:0}.top-0{top:0}.navbar-top{border-bottom:1px solid rgba(0,0,0,.1);padding:.2rem 0}.navbar-top a{color:#8f9397;font-size:.8125rem}header{position:relative;z-index:99}@media (max-width:991.98px){.navbar-brand{padding-top:10px;padding-bottom:10px}}.social-icons{padding:0;line-height:0}.social-icons .social-icons-item{display:inline-block;list-style:none;line-height:10px;margin:0 5px 5px 0}.social-icons-link{display:inline-block;height:32px;width:32px;line-height:32px;font-size:16px;text-align:center;border-radius:3px;border:0;background:0 0;color:#343a40;overflow:hidden}#sidemenu.sidemenu{position:fixed;left:0;top:0;bottom:0;width:300px;z-index:9999999;background-color:rgba(52,58,64,.98);overflow:hidden}#sidemenu.sidemenu .container{position:absolute;overflow-y:hidden;overflow-x:hidden;top:0;right:0;bottom:0;left:0;padding:0;margin:0;width:100%}#sidemenu.sidemenu .container .header{height:150px}#sidemenu.sidemenu .container .content-menu{position:absolute;overflow-y:scroll;overflow-x:hidden;top:150px;right:0;bottom:40px;left:0;padding:0;margin:0;width:calc(100% + 15px)}#sidemenu.sidemenu .container .dropdown-item{padding:.4rem .8rem;white-space:inherit}.navbar-nav .social-icons-link{color:#a9a9a9}#sidemenu.sidemenu .container .base{height:40px}@media (max-width:767.98px){#sidemenu.sidemenu .container .content-menu{width:100%}}.navbar-nav .social-icons-link{display:inline-block;height:22px;width:22px;line-height:22px;font-size:14px;text-align:center;border-radius:3px;border:0;background:0 0;overflow:hidden}.navbar-nav .social-icons .social-icons-item{margin:0 0 5px}@media (max-width:576px){.navbar-nav .social-icons{display:none}}\n/*]]>*/-->\n</style>\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_MAQQXTJntF8TtDP04MB5Els_Rism73VK9DY_yR5xgp4.css\" media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_5DSARsCzZtj5ZmxJfOU8IskFWQSCcF8b8hEcYc_E7ts.css\" media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_o55Y6nCxQ2O1qRU7z2S2EZI2-oZkQ6jhql1IfuWchBw.css\" media=\"all\" />\n    <script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_jGVQAd6ncss9ZunImQO9XQBCVZFe6O2Lq-U94LjxXGs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_TVTqjz8JHRb2KK9hlzuk0YsjzD013dKyYX_OTz-2VXU.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_UCFkv36NJmRhuwAmciArJo4Y5HDr8e9Cl-oRJhHOSyU.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_HrlC1ooaCi_9JO3N5IeitpJezixZQPiTT6HpHLEGoIQ.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://public.ebc.com.br/templates/ebc2/js/google_analytics3_v2.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nexecutaGoogleAnalytics3({\"site\":\"agenciabrasil\",\"fonte\":\"\",\"canal\":\"Internacional\",\"pagina\":\"interna\",\"midia\":\"foto texto\",\"ua\":\"UA-12972004-2\"});\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nexecutaGoogleAnalytics3({\"site\":\"agenciabrasil\",\"fonte\":\"\",\"canal\":\"Internacional\",\"pagina\":\"interna\",\"midia\":\"foto texto\",\"ua\":\"UA-12972004-12\"});\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\njQuery.extend(Drupal.settings, {\"basePath\":\"\\/\",\"pathPrefix\":\"\",\"ajaxPageState\":{\"theme\":\"agenciabrasil_v2\",\"theme_token\":\"5LwFxUc-j4DRH_wNHDoS0tzCKoifdB6JZ8RjoKc2QsE\",\"js\":{\"0\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/js\\/eu_cookie_compliance.js\":1,\"sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/assets\\/js\\/centraldeconteudo-modal.js\":1,\"sites\\/default\\/modules\\/custom\\/tts\\/tts.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/popper.js\\/umd\\/popper.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/bootstrap\\/dist\\/js\\/bootstrap.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/jquery-easing\\/jquery.easing.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/sticky-kit\\/sticky-kit.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/js\\/ga-track-events.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/js\\/all-js.min.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/jquery_update\\/replace\\/jquery\\/1.10\\/jquery.min.js\":1,\"misc\\/jquery-extend-3.4.0.js\":1,\"misc\\/jquery-html-prefilter-3.5.0-backport.js\":1,\"misc\\/jquery.once.js\":1,\"misc\\/drupal.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/js\\/jquery.cookie-1.4.1.min.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/custom\\/gpt\\/js\\/gpt.js\":1,\"public:\\/\\/languages\\/pt-br_yquIHtl_3Hzi14r4QdQGa-dYJybDsKOopudtTe0jmdU.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald\\/modules\\/providers\\/scald_image\\/scald_image.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/lazyloader\\/lazyloader.js\":1,\"sites\\/all\\/libraries\\/echo\\/dist\\/echo.min.js\":1,\"https:\\/\\/public.ebc.com.br\\/templates\\/ebc2\\/js\\/google_analytics3_v2.js\":1,\"1\":1,\"2\":1},\"css\":{\"modules\\/system\\/system.base.css\":1,\"modules\\/system\\/system.menus.css\":1,\"modules\\/system\\/system.messages.css\":1,\"modules\\/system\\/system.theme.css\":1,\"0\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/date\\/date_api\\/date.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/date\\/date_popup\\/themes\\/datepicker.1.7.css\":1,\"modules\\/field\\/theme\\/field.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald\\/modules\\/fields\\/mee\\/css\\/editor-global.css\":1,\"modules\\/node\\/node.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.css\":1,\"modules\\/user\\/user.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/views\\/css\\/views.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/lazyloader\\/lazyloader.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/ckeditor\\/css\\/ckeditor.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/ctools\\/css\\/ctools.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/panels\\/css\\/panels.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/css\\/eu_cookie_compliance.css\":1,\"sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/assets\\/css\\/centraldeconteudo.css\":1,\"public:\\/\\/ctools\\/css\\/8f5123b9b6175a88eca0f6f004616ff7.css\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/animate\\/animate.min.css\":1}},\"lazyloader\":{\"throttle\":\"50\",\"offset\":\"50\",\"debounce\":1,\"unload\":0,\"icon\":\"\",\"offsetX\":0,\"offsetY\":0},\"scaldFile\":{\"path\":\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.css\"},\"eu_cookie_compliance\":{\"cookie_policy_version\":\"1.0.0\",\"popup_enabled\":1,\"popup_agreed_enabled\":0,\"popup_hide_agreed\":0,\"popup_clicking_confirmation\":1,\"popup_scrolling_confirmation\":0,\"popup_html_info\":\"\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-compliance-banner eu-cookie-compliance-banner-info eu-cookie-compliance-banner--default\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EUso de cookies\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EUtilizamos cookies e outras tecnologias semelhantes para melhorar a sua experi\\u00eancia em nossa plataforma. Ao continuar navegando, voc\\u00ea concorda com as condi\\u00e7\\u00f5es previstas na nossa Pol\\u00edtica de Privacidade.\\u003C\\/p\\u003E              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button\\u0022\\u003EPara mais informa\\u00e7\\u00f5es, consulte aqui.\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022 class=\\u0022\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022agree-button eu-cookie-compliance-default-button\\u0022\\u003EOK\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\",\"use_mobile_message\":false,\"mobile_popup_html_info\":\"\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-compliance-banner eu-cookie-compliance-banner-info eu-cookie-compliance-banner--default\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EWe use cookies on this site to enhance your user experience\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EBy tapping the Accept button, you agree to us doing so.\\u003C\\/p\\u003E              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button\\u0022\\u003EPara mais informa\\u00e7\\u00f5es, consulte aqui.\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022 class=\\u0022\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022agree-button eu-cookie-compliance-default-button\\u0022\\u003EOK\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\\n\",\"mobile_breakpoint\":\"768\",\"popup_html_agreed\":\"\\u003Cdiv\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content agreed\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EThank you for accepting cookies\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EYou can now hide this message or find out more about cookies.\\u003C\\/p\\u003E    \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022hide-popup-button eu-cookie-compliance-hide-button\\u0022\\u003EHide\\u003C\\/button\\u003E\\n              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button-thank-you\\u0022 \\u003EMore info\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\",\"popup_use_bare_css\":false,\"popup_height\":\"auto\",\"popup_width\":\"100%\",\"popup_delay\":1000,\"popup_link\":\"https:\\/\\/www.ebc.com.br\\/politica-de-privacidade-e-seguranca\",\"popup_link_new_window\":1,\"popup_position\":null,\"fixed_top_position\":1,\"popup_language\":\"pt-br\",\"store_consent\":false,\"better_support_for_screen_readers\":0,\"reload_page\":0,\"domain\":\"\",\"domain_all_sites\":0,\"popup_eu_only_js\":0,\"cookie_lifetime\":\"100\",\"cookie_session\":false,\"disagree_do_not_show_popup\":0,\"method\":\"default\",\"allowed_cookies\":\"\",\"withdraw_markup\":\"\\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022eu-cookie-withdraw-tab\\u0022\\u003EPrivacy settings\\u003C\\/button\\u003E\\n\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-withdraw-banner\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EWe use cookies on this site to enhance your user experience\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EYou have given your consent for us to set cookies.\\u003C\\/p\\u003E    \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022eu-cookie-withdraw-button\\u0022\\u003EWithdraw consent\\u003C\\/button\\u003E\\n    \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\\n\",\"withdraw_enabled\":false,\"withdraw_button_on_info_popup\":0,\"cookie_categories\":[],\"cookie_categories_details\":[],\"enable_save_preferences_button\":1,\"cookie_name\":\"\",\"containing_element\":\"body\",\"automatic_cookies_removal\":1},\"centraldeconteudo\":{\"login_url\":\"https:\\/\\/centraldeconteudo.ebc.com.br\\/loginsignup?redirect=https:\\/\\/agenciabrasil.ebc.com.br\\/sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/includes\\/close_iframe.html\"},\"gpt\":{\"collapseEmptyDivs\":false,\"networkCode\":\"30260811\",\"targeting\":{}}});\n//--><!]]>\n</script>\n    <!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->\n    <script async src=\"https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-2PXTR4SPJY\"></script>\n    <script>\n      window.dataLayer = window.dataLayer || [];\n      function gtag(){dataLayer.push(arguments);}\n      gtag('js', new Date());\n\n      gtag('config', 'G-2PXTR4SPJY');\n    </script>\n    <!-- End Global site tag -->\n    <!-- Begin comScore Tag -->\n    <script>\n      var _comscore = _comscore || [];\n      _comscore.push({ c1: \"2\", c2: \"17946538\" });\n      (function() {\n        var s = document.createElement(\"script\"), el = document.getElementsByTagName(\"script\")[0]; s.async = true;\n        s.src = (document.location.protocol == \"https:\" ? \"https://sb\" : \"http://b\") + \".scorecardresearch.com/beacon.js\";\n        el.parentNode.insertBefore(s, el);\n      })();\n    </script>\n    <noscript>\n      <img src=\"https://sb.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=17946538&cv=2.0&cj=1\" />\n    </noscript>\n    <!-- End comScore Tag -->\n    <link href=\"https://public.ebc.com.br/lgpd-aviso-legal/styles.min.css\" rel=\"stylesheet\">\n  \n                              <script>!function(a){var e=\"https://s.go-mpulse.net/boomerang/\",t=\"addEventListener\";if(\"False\"==\"True\")a.BOOMR_config=a.BOOMR_config||{},a.BOOMR_config.PageParams=a.BOOMR_config.PageParams||{},a.BOOMR_config.PageParams.pci=!0,e=\"https://s2.go-mpulse.net/boomerang/\";if(window.BOOMR_API_key=\"R7WQE-W7S8M-TL2AG-4YP37-KUGD5\",function(){function n(e){a.BOOMR_onload=e&&e.timeStamp||(new Date).getTime()}if(!a.BOOMR||!a.BOOMR.version&&!a.BOOMR.snippetExecuted){a.BOOMR=a.BOOMR||{},a.BOOMR.snippetExecuted=!0;var i,_,o,r=document.createElement(\"iframe\");if(a[t])a[t](\"load\",n,!1);else if(a.attachEvent)a.attachEvent(\"onload\",n);r.src=\"javascript:void(0)\",r.title=\"\",r.role=\"presentation\",(r.frameElement||r).style.cssText=\"width:0;height:0;border:0;display:none;\",o=document.getElementsByTagName(\"script\")[0],o.parentNode.insertBefore(r,o);try{_=r.contentWindow.document}catch(O){i=document.domain,r.src=\"javascript:var d=document.open();d.domain='\"+i+\"';void(0);\",_=r.contentWindow.document}_.open()._l=function(){var a=this.createElement(\"script\");if(i)this.domain=i;a.id=\"boomr-if-as\",a.src=e+\"R7WQE-W7S8M-TL2AG-4YP37-KUGD5\",BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),this.body.appendChild(a)},_.write(\"<bo\"+'dy onload=\"document._l();\">'),_.close()}}(),\"\".length>0)if(a&&\"performance\"in a&&a.performance&&\"function\"==typeof a.performance.setResourceTimingBufferSize)a.performance.setResourceTimingBufferSize();!function(){if(BOOMR=a.BOOMR||{},BOOMR.plugins=BOOMR.plugins||{},!BOOMR.plugins.AK){var e=\"\"==\"true\"?1:0,t=\"\",n=\"eow65cqx3maq2yzhg4nq-f-5b4f59f9a-clientnsv4-s.akamaihd.net\",i=\"false\"==\"true\"?2:1,_={\"ak.v\":\"32\",\"ak.cp\":\"932768\",\"ak.ai\":parseInt(\"598078\",10),\"ak.ol\":\"0\",\"ak.cr\":27,\"ak.ipv\":4,\"ak.proto\":\"http/1.1\",\"ak.rid\":\"240e5cef\",\"ak.r\":42171,\"ak.a2\":e,\"ak.m\":\"dscb\",\"ak.n\":\"essl\",\"ak.bpcip\":\"35.173.238.0\",\"ak.cport\":36558,\"ak.gh\":\"23.218.252.77\",\"ak.quicv\":\"\",\"ak.tlsv\":\"tls1.2\",\"ak.0rtt\":\"\",\"ak.csrc\":\"-\",\"ak.acc\":\"bbr\",\"ak.t\":\"1663514395\",\"ak.ak\":\"hOBiQwZUYzCg5VSAfCLimQ==P+oYqyle1oZK5Op3+PMyTyt3f35HYMLye+eSu2JtvEpL3hqadZ0atS+ga5wYByb86HH/uPQnJJLk9drUdp2lbbCVu9/+9qjy7VgNUerYSuQUvaanliGpHVdRIs/ojIDqApKGNbCEfSC0njnLcNWh9awhtGMJ/BTdCmGST7mr+YeA2WPG2GSgosppt1iJDiFrQyQH9gRIdymcJ3XxPeho590Rin02B2GZkaBoCel8P0a/nUX+1j6SrI76H23T7E/F1Tex+tht63jSUOUg/vrZNvlw/O/zbi0CBrk4tpKXtpt4LI2xaBeuRQkprevYH/ZCPjaUpO6Tn0NKmKLXmMvtkHMbtT/NicZvQBWwprooqE+D93bwlPGvHJSgIq93m0AxoaCoVha/uqjcrg9wjdQFX8o9yQOY7oGSOLQR5zXHXWA=\",\"ak.pv\":\"82\",\"ak.dpoabenc\":\"\",\"ak.tf\":i};if(\"\"!==t)_[\"ak.ruds\"]=t;var o={i:!1,av:function(e){var t=\"http.initiator\";if(e&&(!e[t]||\"spa_hard\"===e[t]))_[\"ak.feo\"]=void 0!==a.aFeoApplied?1:0,BOOMR.addVar(_)},rv:function(){var a=[\"ak.bpcip\",\"ak.cport\",\"ak.cr\",\"ak.csrc\",\"ak.gh\",\"ak.ipv\",\"ak.m\",\"ak.n\",\"ak.ol\",\"ak.proto\",\"ak.quicv\",\"ak.tlsv\",\"ak.0rtt\",\"ak.r\",\"ak.acc\",\"ak.t\",\"ak.tf\"];BOOMR.removeVar(a)}};BOOMR.plugins.AK={akVars:_,akDNSPreFetchDomain:n,init:function(){if(!o.i){var a=BOOMR.subscribe;a(\"before_beacon\",o.av,null,null),a(\"onbeacon\",o.rv,null,null),o.i=!0}return this},is_complete:function(){return!0}}}}()}(window);</script></head>\n  <body class=\"bg-light AudioPlayerOver\">\n        \n<!-- =======================\nOverlays-->\n\n<!-- SideMenu -->\n<div class=\"sidemenu collapse horizontal shadow\" id=\"sidemenu\" data-parent=\"#sidemenu\">\n    <div class=\"container\">\n\n        <!-- Sidemenu HEADER -->\n        <div class=\"header bg-overlay-dark-2 shadow p-3\">\n            <div class=\"d-flex mb-2\">\n                <a class=\"display-7\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#sidemenu\">\n                    <i class=\"fa fa-chevron-left\"></i>\n                    &nbsp;<span class=\"align-right\">MENU</span>\n                </a>\n            </div>\n\n\n            <div class=\"text-center text-center d-flex flex-nowrap mb-2\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-ebc.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">EBC</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-noticia.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Not\u00edcias</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n                    <a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-tv.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">TV</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://play.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-play.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Play</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-radio.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">R\u00e1dio</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://www.ebc.com.br/servicos-negocios\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-servicos.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Servi\u00e7os</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t</div>\n\n\n        </div>\n        <!-- Sidemenu HEADER fim -->\n\n        <!-- Sidemenu CONTENT MENU -->\n                    <div class=\"content-menu\">\n    <div class=\"col py-2\">\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/ultimas\"><i class=\"fa fa-newspaper\"></i>\n            \u00daltimas not\u00edcias        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/fotos\"><i class=\"fa fa-camera\"></i>\n            Fotos        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"http://www.ebc.com.br/especiais/\"><i class=\"fa fa-star\"></i>\n            Especial        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/radioagencia-nacional\"><i class=\"fa fa-volume-up\"></i>\n            Radioag\u00eancia Nacional\n        </a>\n        <ul class=\"list-unstyled\">\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/direitos-humanos\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Direitos Humanos</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/economia\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Economia</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/educacao\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Educa\u00e7\u00e3o</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao/questoes-enem\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Educa\u00e7\u00e3o / Quest\u00f5es Enem</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/esportes\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Esportes</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/tabelas/\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Esportes / Tabelas</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/geral\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Geral</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/internacional\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Internacional</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/justica\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Justi\u00e7a</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/politica\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Pol\u00edtica</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/tags/eleicoes-2022\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Pol\u00edtica / Elei\u00e7\u00f5es 2022</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/saude\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Sa\u00fade</a>\n                </li>\n                    </ul>\n    </div>\n</div>\n                <!-- Sidemenu CONTENT MENU fim -->\n\n        <!-- Sidemenu BASE -->\n        <div class=\"base pos-absolute-center-bottom w-100 bg-overlay-dark-2 d-flex justify-content-center px-3 py-2 all-text-white\">\n            <!-- Acessibilidade -->\n            <div class=\"mx-2\">\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-increase-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>+</a>\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-decrease-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>-</a>\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover contrast-event\"><i class=\"fas fa-adjust\"></i></a>\n            </div>\n            <!-- Language -->\n\n            <div class=\"dropdown mx-2\">\n                <a class=\"\" href=\"#\" role=\"button\" id=\"dropdownLanguage\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\">\n                    <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\" style=\"margin-top: -3px; margin-left: 3px;\">\n                    <span>POR</span>\n                </a>\n                <div class=\"dropdown-menu mt-2 shadow rounded-lg\" aria-labelledby=\"dropdownLanguage\" x-placement=\"top-start\" style=\"position: absolute; will-change: transform; top: 0px; left: 0px; transform: translate3d(0px, -6px, 0px);\">\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\">Portugu\u00eas                    </a>\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/en\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/uk.svg\" alt=\"\">English                    </a>\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/es\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/sp.svg\" alt=\"\">Espa\u00f1ol                    </a>\n                                    </div>\n            </div>\n\n            <!-- Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o -->\n            <div class=\"mx-2\">\n                <a class=\"pr-0\" href=\"https://www.ebc.com.br/acesso-a-informacao\" target=\"_blank\" role=\"button\" id=\"acessoainformacao\">\n                    <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/icon-acesso-informacao.svg\" style=\"height: 20px; margin-top: -4px;\">\n                </a>\n            </div>\n        </div>\n        <!-- Sidemenu BASE fim -->\n\n    </div>\n</div>\n<!-- end SideMenu -->\n\n<!-- =======================\nOverlays-->\n\n<!-- =======================\nheader Start-->\n<header class=\"header-static navbar-sticky navbar-light\" style=\" background-color:rgba(247,248,249, 0.95);\">\n    <!-- Search -->\n    <div class=\"top-search collapse bg-light\" id=\"search-open\" data-parent=\"#search\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row position-relative\">\n                <div class=\"col-md-8 mx-auto py-5\">\n                    <form action=\"https://busca.ebc.com.br/\" target=\"_blank\" method=\"get\">\n                        <div class=\"input-group\">\n                            <input class=\"form-control border-radius-right-0 border-right-0\" type=\"text\" name=\"q\" autofocus placeholder=\"O que voc\u00ea est\u00e1 procurando?\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"site_id\" value=\"agenciabrasil\" />\n                            <button type=\"submit\" class=\"btn btn-grad border-radius-left-0 mb-0\">Buscar</button>\n                        </div>\n                    </form>\n                    <p class=\"small mt-2 mb-0\"><strong>Ex.</strong>Sa\u00fade, Presidente, Governo </p>\n                </div>\n                <a class=\"position-absolute top-0 right-0 mt-3 mr-3\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#search-open\"><i class=\"fa fa-window-close\"></i></a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <!-- End Search -->\n\n    <!-- Navbar top start-->\n    <div class=\"navbar-top d-none d-lg-block\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"d-flex justify-content-between align-items-center\">\n                <!-- navbar top Left-->\n                <div class=\"d-flex align-items-center\">\n                    <!-- Logo -->\n                    <a href=\"https://www.ebc.com.br\" title=\"Ir para o Portal EBC\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-ebc.png\" style=\"height: 20px; float: left;\"></a>\n                    <!-- Top info -->\n                    <ul class=\"nav list-unstyled ml-3\" style=\"flex-wrap: inherit;\">\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\" title=\"Ir para o site Ag\u00eancia Brasil\">Not\u00edcias</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o site TV Brasil\">TVBrasil</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://play.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o site TV Brasil Play\">TVBrasilPlay</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o portal das R\u00e1dios\">EBCR\u00e1dios</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://www.gov.br/pt-br/orgaos/empresa-brasil-de-comunicacao-s-a\" target=\"_blank\" title=\"Ir para a carta de servi\u00e7os da EBC no portal do Governo Br\">Carta de Servi\u00e7os</a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                </div>\n\n                <!-- navbar top Right-->\n                <div class=\"d-flex align-items-center\">\n                    <!-- top social -->\n                    <!-- Acessibilidade -->\n                    <div class=\"mx-2\">\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-increase-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>+</a>\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-decrease-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>-</a>\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover contrast-event\"><i class=\"fas fa-adjust\"></i></a>\n                    </div>\n                    <!-- Language -->\n                    <div class=\"dropdown ml-3 mr-3\">\n                        <a class=\"dropdown-toggle\" href=\"javascript:void(0)\" role=\"button\" id=\"dropdownLanguage\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\"> <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\"> Portugu\u00eas </a>\n                        <div class=\"dropdown-menu mt-2 shadow\" aria-labelledby=\"dropdownLanguage\">\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\"> Portugu\u00eas</a>\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/en\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/uk.svg\" alt=\"\"> English</a>\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/es\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/sp.svg\" alt=\"\"> Espa\u00f1ol</a>\n                                                    </div>\n                    </div>\n                    <!-- Top Account -->\n                    <!-- Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o -->\n                    <div class=\"mx-2\">\n                        <a class=\"pr-0\" href=\"https://www.ebc.com.br/acesso-a-informacao\" target=\"_blank\" role=\"button\" id=\"acessoainformacao\" title=\"Ir para o site Acesso a Informa\u00e7\u00e3o\">\n                            <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/icon-acesso-informacao.svg\" style=\"height: 20px; margin-top: -4px;\">\n                        </a>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <!-- Navbar top End-->\n\n\n    <!-- NAVBAR -->\n    <nav class=\"navbar\">\n        <div class=\"container nav-item dropdown megamenu\">\n\n            <button class=\"navbar-toggler\" aria-label=\"Menu principal\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#sidemenu\" id=\"sidemenu-opener\">\n                <span class=\"navbar-toggler-icon\"> </span>\n            </button>\n\n            <div class=\"offset-1 navbar-brand flex-grow-1\">&nbsp;<!-- Espa\u00e7o da logo do site --></div>\n\n            <div class=\"pos-absolute-center\">\n\t\t\t\t<a class=\"\" href=\"/\">\n                    <img src=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/images/logo-agenciabrasil.svg\" alt=\"Logo Ag\u00eancia Brasil\" height=\"30\" class=\"navbar-brand-item m-auto\" style=\"padding-top: 0; padding-bottom: 0; height: 54px;\">\n\t\t\t\t</a>\n\t\t\t</div>\n\n            <div class=\"navbar-nav\">\n                <ul class=\"social-icons\">\n                                    <li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://www.facebook.com/agenciabrasil.ebc/\" title=\"Ag\u00eancia Brasil no Facebook\"><i class=\"fab fa-facebook\"></i></a>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-instagram\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://www.instagram.com/agencia.brasil/\" title=\"Siga a Ag\u00eancia Brasil no Instagram\"><i class=\"fab fa-instagram\"></i></a>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://twitter.com/agenciabrasil\" title=\"Acompanhe a Ag\u00eancia Brasil no Twitter\"><i class=\"fab fa-twitter\"></i></a>\n                    </li>\n                                </ul>\n            </div>\n\n            <div class=\"navbar-nav\">\n                <div class=\"nav-item search border-0 pl-3 pr-0 px-lg-2\" id=\"search\">\n                    <a class=\"nav-link\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#search-open\" title=\"Abrir a busca no site\"><i class=\"ti-search\"></i><span class=\"sr-only\">Abrir o campo de busca</span></a>\n                </div>\n            </div>\n\n        </div>\n    </nav>\n    <!-- NAVBAR -->\n\n\n</header>\n<!-- =======================\nheader End-->\n\n    <div class=\"container\">\n            </div>\n\n  <div class=\"region region-content\">\n    <!--<article class=\"container\" <?php// if(user_is_anonymous()) { print 'oncopy=\"showCopyMessage();\"'; } ?>>-->\n<article class=\"container\"\noncopy=\"alert('A republica\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias e imagens de parceiros \u00e9 proib\u00edda.'); return false;\">\n    <div class=\"row\">\n\n                      <!-- scald=300958:midia_destaque --><div class=\"col-lg-12 mb-3\">\n    <div class=\"post-image\">\n        <a href=\"#\">\n                            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/zuJOm_DxoZ9s2L6Fp5IHTbd1HB4=/1170x700/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=S-AmTN_f\" alt=\"Mulheres olham para pr\u00e9dio residencial destru\u00eddo por ataque militar na cidade de Izium, na Ucr\u00e2nia. REUTERS/Vyacheslav Madiyevskyy\" title=\"Reuters/Vyacheslav Madiyevskyy/Direitos Reservados\" id=\"media-300958\" class=\"rounded-lg shadow-sm w-100\">\n                <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/zuJOm_DxoZ9s2L6Fp5IHTbd1HB4=/1170x700/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=S-AmTN_f\" alt=\"Mulheres olham para pr\u00e9dio residencial destru\u00eddo por ataque militar na cidade de Izium, na Ucr\u00e2nia. REUTERS/Vyacheslav Madiyevskyy\" title=\"Reuters/Vyacheslav Madiyevskyy/Direitos Reservados\" id=\"media-300958\" class=\"rounded-lg shadow-sm\"></noscript>\n                    <figcaption class=\"badge badge-pill badge-dark caption pos-absolute-bottom-right m-4 text-white shadow-sm\">\u00a9 Reuters/Vyacheslav Madiyevskyy/Direitos Reservados</figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t</figure>\n        </a>\n    </div>\n</div>\n<!-- END scald=300958 -->        \n        <div class=\"col-lg-12 mb-3\">\n            <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-1100 alt-font text-center\">\n                                                            <a href=\"/internacional\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary\">Internacional</span>\n                    </a>\n                                    </div>\n                <h2 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-750 display-6 display-md-4 display-lg-5 font-weight-bold alt-font text-center my-1\">Cova coletiva com mais de 440 corpos \u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\u00e2nia</h2>\n                <h3 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-900 display-8 display-md-8 alt-font font-italic my-1 text-center\">  Cidade foi retomada das for\u00e7as russas</h3>\n            </div>\n\n            \n            <ul class=\"divider social-icons si-border round si-colored-bg-on-hover my-3\">\n                <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania&t=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania&text=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania&summary=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n            </ul>\n\n            <div class=\"row\">\n                <h4 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-1100 alt-font font-italic my-2 small text-info text-center\">\n                    Publicado em   16/09/2022 - 09:02                    Por   David Ljunggren e Ronald Popeski - Rep\u00f3rteres da Reuters* -   Londres                                    </h4>\n                <script id=\"tts-data\" type=\"application/json\">{\"body\":{\"site\":\"agenciabrasil\",\"original_id\":\"1482694\",\"text\":\"Cova coletiva com mais de 440 corpos \\u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\\u00e2nia. Cidade foi retomada das for\\u00e7as russas. Autoridades ucranianas encontraram uma vala comum com mais de 440 corpos na cidade de Izium, no Leste do pa\\u00eds, que foi retomada\\u00a0das for\\u00e7as russas, afirmou um oficial da pol\\u00edcia regional nessa quinta-feira (15), acrescentando que algumas dessas pessoas foram mortas por bombardeios e ataques a\\u00e9reos. Serhiy Bolvinov, investigador-chefe da pol\\u00edcia da regi\\u00e3o de Kharkiv, disse \\u00e0 Sky News que investiga\\u00e7\\u00f5es ser\\u00e3o feitas\\u00a0em todos os corpos. \\\"Posso dizer que \\u00e9 um dos maiores cemit\\u00e9rios de uma grande cidade das\\u00a0\\u00e1reas liberadas -\\u00a0440 corpos foram enterrados em um s\\u00f3 lugar\\\", disse Bolvinov. \\\"Alguns morreram por causa do fogo de artilharia, outros por causa de ataques a\\u00e9reos\\\", afirmou. Milhares de soldados russos fugiram de Izium no fim de semana.\\u00a0 O presidente ucraniano, Volodymyr Zelenskiy, culpou a R\\u00fassia e comparou a descoberta ao que ocorreu\\u00a0em Bucha, nos arredores da capital Kiev, nos est\\u00e1gios iniciais da invas\\u00e3o das for\\u00e7as russas no fim de fevereiro. A Ucr\\u00e2nia e seus aliados ocidentais acusaram as for\\u00e7as russas de perpetrar crimes de guerra no pa\\u00eds. \\\"A R\\u00fassia est\\u00e1 deixando a morte para tr\\u00e1s em todos os lugares e deve ser responsabilizada\\\", disse Zelenskiy em discurso por videoconfer\\u00eancia. A R\\u00fassia negou repetidamente que tenha como alvo civis ou que tenha cometido crimes de guerra. *\\u00c9 proibida a reprodu\\u00e7\\u00e3o deste conte\\u00fado. \",\"language_code\":\"pt-br\",\"voice_name\":\"pt-br-wavenet-b\",\"ssml_gender\":\"male\",\"pitch\":-5.2,\"speaking_rate\":1.2},\"token\":\"28593e44f78f3176f0f72277bde03dce8abf178e97b6350f0139fa39db3dcf58\",\"base_url\":\"https:\\/\\/tts-app.ebc.com.br\"}</script>\n<div id=\"tts-container\" style=\"display: none;\" class=\"col-xl-7 offset-xl-1 col-lg-8 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1 mb-3\">\n    <h4 class=\"alt-font font-italic small text-info text-left\">Ou\u00e7a a mat\u00e9ria:</h4>\n    <audio id=\"tts-player\" controls controlsList=\"nodownload\" style=\"width: 100%; border: 1px solid black; border-radius:20px; height: 30px;\"></audio>\n</div>\n            </div>\n                                    <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-4 offset-1 mx-auto logo-emissora-parceira animated\">\n                    <a href=\"https://br.reuters.com/\" title=\"Reuters\" target=\"_blank\">\n                        <img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/styles/269x0/public/logo_parceiros/logo_reuters.jpg?itok=1pP189Lc\" alt=\"Reuters\">\n                    </a>\n                </div>\n            </div>\n                    </div>\n        <div class=\"col-xl-7 offset-xl-1 col-lg-8 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1 mb-3\">\n\n            <!-- Post item  with image-->\n            <div class=\"post-item alt-font\">\n                <div class=\"post-item-wrap\">\n                                                              <p>Autoridades ucranianas encontraram uma vala comum com mais de 440 corpos na cidade de Izium, no Leste do pa\u00eds, que foi retomada\u00a0das for\u00e7as russas, afirmou um oficial da pol\u00edcia regional nessa quinta-feira (15), acrescentando que algumas dessas pessoas foram mortas por bombardeios e ataques a\u00e9reos.<img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.png?id=1482694&o=node\" style=\"width:1px; height:1px; display:inline;\" /><img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.gif?id=1482694&o=node\" style=\"width:1px; height:1px; display:inline;\" /></p>\n\n<p>Serhiy Bolvinov, investigador-chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse \u00e0 Sky News que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas\u00a0em todos os corpos.</p>\n\n<p>\"Posso dizer que \u00e9 um dos maiores cemit\u00e9rios de uma grande cidade das\u00a0\u00e1reas liberadas -\u00a0440 corpos foram enterrados em um s\u00f3 lugar\", disse Bolvinov.</p>\n\n<p>\"Alguns morreram por causa do fogo de artilharia, outros por causa de ataques a\u00e9reos\", afirmou. Milhares de soldados russos fugiram de Izium no fim de semana.\u00a0</p>\n\n<p>O presidente ucraniano, Volodymyr Zelenskiy, culpou a R\u00fassia e comparou a descoberta ao que ocorreu\u00a0em Bucha, nos arredores da capital Kiev, nos est\u00e1gios iniciais da invas\u00e3o das for\u00e7as russas no fim de fevereiro. A Ucr\u00e2nia e seus aliados ocidentais acusaram as for\u00e7as russas de perpetrar crimes de guerra no pa\u00eds.</p>\n\n<p>\"A R\u00fassia est\u00e1 deixando a morte para tr\u00e1s em todos os lugares e deve ser responsabilizada\", disse Zelenskiy em discurso por videoconfer\u00eancia.</p>\n\n<p>A R\u00fassia negou repetidamente que tenha como alvo civis ou que tenha cometido crimes de guerra.</p>\n\n<p><em><strong>*\u00c9 proibida a reprodu\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado.</strong></em></p>\n\t\t        </div>\n                \n            </div>\n            <!-- blog End -->\n\n            <!-- tag and share -->\n            <div class=\"divider mb-4\"></div>\n\n            <div class=\"row\">\n\n                                    <div class=\"tags col text-center text-sm-left\">\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/ucrania-0\">Ucr\u00e2nia</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/russia-0\">R\u00fassia</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/operacao-militar-especial\">opera\u00e7\u00e3o militar especial</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/guerra\">guerra</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/izium\">Izium</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/corpos-0\">Corpos</a>\n                                            </div>\n                \n                <div class=\"col-sm-auto m-auto ml-md-auto mr-md-0 text-center text-sm-right\">\n                    <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                        <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania&t=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania&text=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania&summary=Cova+coletiva+com+mais+de+440+corpos+%C3%A9+encontrada+em+Izium%2C+na+Ucr%C3%A2nia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                    </ul>\n                </div>\n            </div>\n\n            <script src=\"https://public.ebc.com.br/barra-ouvidoria/ebc-ouvidoria.js?rhymre\"></script>\n<div id=\"ebc-ouvidoria\"></div>\n\n        </div>\n\n        <!-- Sidebar -->\n        <div class=\"col-xl-3 offset-xl-0 col-lg-4 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1\">\n\n            <div class=\"sticky-element overflow-hidden\" style=\"max-height: calc(100vh - 120px);\">\n\n\n                <div class=\"row pt-xl-0 pt-lg-0 pt-md-2\">\n\n                    <div class=\"col-xl-12 col-lg-12 col-md-5 rounded-lg text-center mb-4\">\n                        <div class=\"feature-box h-100 border overflow-visible py-2\">\n                            <div id=\"ad-manager-ad-banner-master-1\" class=\"ad-manager-ad gpt-ads\"><script type=\"text/javascript\">Drupal.GPT.createSlot(\"ad-manager-ad-banner-master-1\", function () {var m = Drupal.GPT.buildSizeMapping([[[0,0],[[250,250]]]]);var s = googletag.defineSlot(\"\\/30260811\\/banner_master\", m.define, \"ad-manager-ad-banner-master-1\").defineSizeMapping(m.mapping.build()); Drupal.GPT.attachTargeting(s, Drupal.settings.gpt.targeting, false); s.addService(googletag.pubads());});</script></div>\n                        </div>\n                    </div>\n\n                    <!-- Relacionada -->\n                                            <div class=\"col-lg-12 col-md-7 mb-4\">\n                            <div class=\"feature-box f-style-1 h-100 icon-grad border overflow-visible\">\n                                <h3 class=\"feature-box-title box-label mx-auto alt-font font-italic rounded-pill bg-light\">Relacionadas</h3>\n                                <!--<div class=\"feature-box-icon\"><i class=\"ti-panel\"></i></div>-->\n                                <div class=\"row\">\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/internacional/noticia/2022-09/papa-fornecer-armas-para-defesa-da-ucrania-e-moralmente-aceitavel\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Internacional</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Papa: fornecer armas para defesa da Ucr\u00e2nia \u00e9 \u201cmoralmente aceit\u00e1vel\u201d</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/internacional/noticia/2022-09/russia-misseis-dos-eua-para-kiev-cruzariam-llinha-vermelha\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Internacional</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">R\u00fassia: m\u00edsseis dos EUA para Kiev cruzariam \"linha vermelha\"</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/internacional/noticia/2022-09/ucrania-pressiona-para-retomar-toda-terra-ocupada-pela-russia\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Internacional</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Ucr\u00e2nia pressiona para retomar toda a terra ocupada pela R\u00fassia</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                    </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                                        <!-- Relacionada -->\n\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n        <!-- Sidebar end-->\n    </div>\n</article>\n\n\n<section class=\"py-4 google-banner\">\n    <div class=\"container-fluid\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col\">\n    <div id=\"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\" class=\"ad-manager-ad gpt-ads\"><script type=\"text/javascript\">Drupal.GPT.createSlot(\"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\", function () {var m = Drupal.GPT.buildSizeMapping([[[0,0],[[300,100]]],[[728,0],[[728,90]]],[[970,0],[[970,90]]]]);var s = googletag.defineSlot(\"\\/30260811\\/banner_largeletterboard\", m.define, \"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\").defineSizeMapping(m.mapping.build()); Drupal.GPT.attachTargeting(s, Drupal.settings.gpt.targeting, false); s.addService(googletag.pubads());});</script></div></div>        </div>\n    </div>\n</section>\n\n<div id=\"block-bloco-360-bloco-360\" class=\"block block-bloco-360\">\n\n    \n  <div class=\"content\">\n        <section class=\"ebc360 py-4 bg-light bgGray\">\n        <div class=\"container\">\n            <h4 class=\"font-narrow mb-0 text-uppercase\">Destaques EBC</h4>\n            <br />\n            <!--\n            <p class=\"mb-4 mt-0 small\">Conte&uacute;dos extras dos outros ve&iacute;culos de comunica&ccedil;&atilde;o da EBC para lhe informar mais</p>\n            -->\n            <div class=\"row d-flex\">\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">Radioag\u00eancia</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">18/09/2022 11:13</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/radioagencia-nacional/cultura/audio/2022-09/sp-ganha-novo-museu-que-conta-historia-do-mercado-de-acoes-no-pais\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">SP ganha novo museu que conta a hist\u00f3ria do mercado de a\u00e7\u00f5es no pa\u00eds</a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://radios.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">R\u00e1dios</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">17/09/2022 19:28</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://radios.ebc.com.br/bbc-proms/2022/09/o-grupo-sixteen-traz-obras-renascentistas-e-modernas-no-bbc-proms\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">Grupo The Sixteen traz obras Renascentistas e Modernas, no BBC Proms</a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">TV Brasil</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">17/09/2022 21:20</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/reporter-brasil/2022/09/parque-do-ibirapuera-recebe-exposicao-de-fosseis-de-dinossauros\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">Parque do Ibirapuera recebe exposi\u00e7\u00e3o de f\u00f3sseis de dinossauros</a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                            </div>\n        </div>\n    </section>\n  </div>\n</div>\n\n<section class=\"py-4\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-10 offset-md-1\">\n                <div class=\"divider\"><span class=\"p-3\">\u00daltimas not\u00edcias</span></div>\n                                        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/internacional\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Internacional</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 11:55</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/internacional/noticia/2022-09/milhares-de-pessoas-em-abrigos-no-japao-medida-que-tufao-se-aproxima\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Milhares de pessoas em abrigos no Jap\u00e3o \u00e0 medida que tuf\u00e3o se aproxima</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Na manh\u00e3 de <span id=\"OBJ_PREFIX_DWT2215_com_zimbra_date\" role=\"link\">hoje</span>, cerca de 98 mil casas j\u00e1 estavam sem energia. Sudoeste do pa\u00eds deve ser a regi\u00e3o mais atingida. Autoridades japonesas recomendaram retirada de mais 4 milh\u00f5es de moradores.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Milhares+de+pessoas+em+abrigos+no+Jap%C3%A3o+%C3%A0+medida+que+tuf%C3%A3o+se+aproxima+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fmilhares-de-pessoas-em-abrigos-no-japao-medida-que-tufao-se-aproxima\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fmilhares-de-pessoas-em-abrigos-no-japao-medida-que-tufao-se-aproxima&t=Milhares+de+pessoas+em+abrigos+no+Jap%C3%A3o+%C3%A0+medida+que+tuf%C3%A3o+se+aproxima+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fmilhares-de-pessoas-em-abrigos-no-japao-medida-que-tufao-se-aproxima&text=Milhares+de+pessoas+em+abrigos+no+Jap%C3%A3o+%C3%A0+medida+que+tuf%C3%A3o+se+aproxima+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Finternacional%2Fnoticia%2F2022-09%2Fmilhares-de-pessoas-em-abrigos-no-japao-medida-que-tufao-se-aproxima&summary=Milhares+de+pessoas+em+abrigos+no+Jap%C3%A3o+%C3%A0+medida+que+tuf%C3%A3o+se+aproxima+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/saude/noticia/2022-09/vacina-contra-variola-dos-macacos-deve-chegar-ao-brasil-este-mes\">\n                    <!-- scald=300635:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/2eKJlHsR4YsW-zSE5E6Mj8Vc5fY=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/brasil_em_pauta_abr_1309220783.jpg?itok=CPqzbmS_\" alt=\"O ministro da Sa\u00fade Marcelo Queiroga \u00e9 o entrevistado do programa Brasil em Pauta, na TV Brasil\" title=\"Marcello Casal jr/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/2eKJlHsR4YsW-zSE5E6Mj8Vc5fY=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/brasil_em_pauta_abr_1309220783.jpg?itok=CPqzbmS_\" alt=\"O ministro da Sa\u00fade Marcelo Queiroga \u00e9 o entrevistado do programa Brasil em Pauta, na TV Brasil\" title=\"Marcello Casal jr/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300635 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/saude\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Sa\u00fade</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 11:44</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/saude/noticia/2022-09/vacina-contra-variola-dos-macacos-deve-chegar-ao-brasil-este-mes\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Vacina contra a var\u00edola dos macacos deve chegar ao Brasil este m\u00eas</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Nessa primeira leva, devem estar dispon\u00edveis 50 mil imunizantes do laborat\u00f3rio dinamarqu\u00eas\u00a0Bavarian Nordic para vacina\u00e7\u00e3o de p\u00fablicos espec\u00edficos, de acordo com o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga.\u00a0</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Vacina+contra+a+var%C3%ADola+dos+macacos+deve+chegar+ao+Brasil+este+m%C3%AAs+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fsaude%2Fnoticia%2F2022-09%2Fvacina-contra-variola-dos-macacos-deve-chegar-ao-brasil-este-mes\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fsaude%2Fnoticia%2F2022-09%2Fvacina-contra-variola-dos-macacos-deve-chegar-ao-brasil-este-mes&t=Vacina+contra+a+var%C3%ADola+dos+macacos+deve+chegar+ao+Brasil+este+m%C3%AAs+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fsaude%2Fnoticia%2F2022-09%2Fvacina-contra-variola-dos-macacos-deve-chegar-ao-brasil-este-mes&text=Vacina+contra+a+var%C3%ADola+dos+macacos+deve+chegar+ao+Brasil+este+m%C3%AAs+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fsaude%2Fnoticia%2F2022-09%2Fvacina-contra-variola-dos-macacos-deve-chegar-ao-brasil-este-mes&summary=Vacina+contra+a+var%C3%ADola+dos+macacos+deve+chegar+ao+Brasil+este+m%C3%AAs+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/geral/noticia/2022-09/caminhos-da-reportagem-faz-uma-viagem-pela-vizinha-guiana\">\n                    <!-- scald=300877:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/LlnHS0P15abHzOAJN5hfwMMTo00=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/feiras_sao_um_ponto_de_encontro_de_culturas_e_sabores.jpg?itok=gxlf5Dgi\" alt=\"Caminhos da Reportagem - Epis\u00f3dio (18/09) - Guiana\" title=\"Divulga\u00e7\u00e3o TV Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/LlnHS0P15abHzOAJN5hfwMMTo00=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/feiras_sao_um_ponto_de_encontro_de_culturas_e_sabores.jpg?itok=gxlf5Dgi\" alt=\"Caminhos da Reportagem - Epis\u00f3dio (18/09) - Guiana\" title=\"Divulga\u00e7\u00e3o TV Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300877 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/geral\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Geral</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 11:13</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/geral/noticia/2022-09/caminhos-da-reportagem-faz-uma-viagem-pela-vizinha-guiana\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Caminhos da Reportagem faz uma viagem pela vizinha Guiana</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>A descoberta de petr\u00f3leo em \u00e1guas profundas deu \u00e0 Guiana um novo f\u00f4lego para o futuro. Ap\u00f3s a explora\u00e7\u00e3o come\u00e7ar, o PIB\u00a0do pais\u00a0subiu 43,5%, em 2020 - um dos maiores crescimentos do mundo, segundo o Banco Mundial.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Caminhos+da+Reportagem+faz+uma+viagem+pela+vizinha+Guiana+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcaminhos-da-reportagem-faz-uma-viagem-pela-vizinha-guiana\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcaminhos-da-reportagem-faz-uma-viagem-pela-vizinha-guiana&t=Caminhos+da+Reportagem+faz+uma+viagem+pela+vizinha+Guiana+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcaminhos-da-reportagem-faz-uma-viagem-pela-vizinha-guiana&text=Caminhos+da+Reportagem+faz+uma+viagem+pela+vizinha+Guiana+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcaminhos-da-reportagem-faz-uma-viagem-pela-vizinha-guiana&summary=Caminhos+da+Reportagem+faz+uma+viagem+pela+vizinha+Guiana+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/geral/noticia/2022-09/nenhum-apostador-acerta-mega-sena-e-premio-acumula-em-r-150-milhoes\">\n                    <!-- scald=286804:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/VkxknKM5FRLZ9r987hm5E6iCHrU=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/mega_sena_mcajr_abr_2904223680.jpg?itok=u0Ub_Dyu\" alt=\"Bilhetes de aposta da mega-sena\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/VkxknKM5FRLZ9r987hm5E6iCHrU=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/mega_sena_mcajr_abr_2904223680.jpg?itok=u0Ub_Dyu\" alt=\"Bilhetes de aposta da mega-sena\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=286804 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/geral\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Geral</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 10:05</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/geral/noticia/2022-09/nenhum-apostador-acerta-mega-sena-e-premio-acumula-em-r-150-milhoes\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Nenhum apostador acerta Mega-Sena e pr\u00eamio acumula em R$ 150 milh\u00f5es</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>O sorteio foi ontem \u00e0 noite, em S\u00e3o Paulo. A quina teve 189 ganhadores, com pr\u00eamio individual de R$ 42.084,88. Acertaram a quadra 12.204 apostadores, que receber\u00e3o cada um R$ 931,08.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Nenhum+apostador+acerta+Mega-Sena+e+pr%C3%AAmio+acumula+em+R%24+150+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fnenhum-apostador-acerta-mega-sena-e-premio-acumula-em-r-150-milhoes\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fnenhum-apostador-acerta-mega-sena-e-premio-acumula-em-r-150-milhoes&t=Nenhum+apostador+acerta+Mega-Sena+e+pr%C3%AAmio+acumula+em+R%24+150+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fnenhum-apostador-acerta-mega-sena-e-premio-acumula-em-r-150-milhoes&text=Nenhum+apostador+acerta+Mega-Sena+e+pr%C3%AAmio+acumula+em+R%24+150+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fnenhum-apostador-acerta-mega-sena-e-premio-acumula-em-r-150-milhoes&summary=Nenhum+apostador+acerta+Mega-Sena+e+pr%C3%AAmio+acumula+em+R%24+150+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/politica/noticia/2022-09/tse-reforca-acoes-de-acessibilidade-para-eleicoes\">\n                    <!-- scald=124286:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/_b6F3-nwrtNUo2mBXEb7OIf3xxM=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/edit_jfcrz_abr_0710185989.jpg?itok=3Y8b_g9S\" alt=\"O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), Dias Toffoli, votou no final da manh\u00e3 de hoje (7) na se\u00e7\u00e3o eleitoral que funciona em uma escola no bairro Lago Norte, em Bras\u00edlia\" title=\"Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/_b6F3-nwrtNUo2mBXEb7OIf3xxM=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/edit_jfcrz_abr_0710185989.jpg?itok=3Y8b_g9S\" alt=\"O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), Dias Toffoli, votou no final da manh\u00e3 de hoje (7) na se\u00e7\u00e3o eleitoral que funciona em uma escola no bairro Lago Norte, em Bras\u00edlia\" title=\"Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=124286 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/politica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Pol\u00edtica</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 09:45</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/politica/noticia/2022-09/tse-reforca-acoes-de-acessibilidade-para-eleicoes\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">TSE refor\u00e7a a\u00e7\u00f5es de acessibilidade para as elei\u00e7\u00f5es</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Na se\u00e7\u00e3o de vota\u00e7\u00e3o, mesmo que n\u00e3o tenha sido feito nenhum pedido com anteced\u00eancia, o cidad\u00e3o pode informar ao mes\u00e1rio sobre suas limita\u00e7\u00f5es, para que sejam providenciadas solu\u00e7\u00f5es.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=TSE+refor%C3%A7a+a%C3%A7%C3%B5es+de+acessibilidade+para+as+elei%C3%A7%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-reforca-acoes-de-acessibilidade-para-eleicoes\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-reforca-acoes-de-acessibilidade-para-eleicoes&t=TSE+refor%C3%A7a+a%C3%A7%C3%B5es+de+acessibilidade+para+as+elei%C3%A7%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-reforca-acoes-de-acessibilidade-para-eleicoes&text=TSE+refor%C3%A7a+a%C3%A7%C3%B5es+de+acessibilidade+para+as+elei%C3%A7%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-reforca-acoes-de-acessibilidade-para-eleicoes&summary=TSE+refor%C3%A7a+a%C3%A7%C3%B5es+de+acessibilidade+para+as+elei%C3%A7%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/geral/noticia/2022-09/dupla-marcianas-embala-o-programa-canto-e-sabor-do-brasil\">\n                    <!-- scald=300746:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/01L9CkaQfM4devIeCAEpOPpJClo=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/canto_e_sabor_do_brasil_as_marcianas.jpeg?itok=SWKF7zjS\" alt=\"A TV Brasil apresenta a participa\u00e7\u00e3o especial da consagrada dupla sertaneja As Marcianas no programa Canto e Sabor do Brasil deste domingo (18),\" title=\"Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil /Canto e Sabor do Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/01L9CkaQfM4devIeCAEpOPpJClo=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/canto_e_sabor_do_brasil_as_marcianas.jpeg?itok=SWKF7zjS\" alt=\"A TV Brasil apresenta a participa\u00e7\u00e3o especial da consagrada dupla sertaneja As Marcianas no programa Canto e Sabor do Brasil deste domingo (18),\" title=\"Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil /Canto e Sabor do Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300746 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/geral\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Geral</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 08:50</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/geral/noticia/2022-09/dupla-marcianas-embala-o-programa-canto-e-sabor-do-brasil\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Dupla As Marcianas embala o programa Canto e Sabor do Brasil </h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>A parceria \u00e9 uma das principais representantes femininas e t\u00eam espa\u00e7o assegurado em um segmento que na \u00e9poca do in\u00edcio de carreira era majoritariamente masculino.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Dupla+As+Marcianas+embala+o+programa+Canto+e+Sabor+do+Brasil++%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdupla-marcianas-embala-o-programa-canto-e-sabor-do-brasil\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdupla-marcianas-embala-o-programa-canto-e-sabor-do-brasil&t=Dupla+As+Marcianas+embala+o+programa+Canto+e+Sabor+do+Brasil++%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdupla-marcianas-embala-o-programa-canto-e-sabor-do-brasil&text=Dupla+As+Marcianas+embala+o+programa+Canto+e+Sabor+do+Brasil++%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdupla-marcianas-embala-o-programa-canto-e-sabor-do-brasil&summary=Dupla+As+Marcianas+embala+o+programa+Canto+e+Sabor+do+Brasil++%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/anatel-libera-5g-em-mais-sete-capitais-partir-desta-segunda\">\n                    <!-- scald=295487:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/1u9PqM7FRvU9m2T7S6A4h3WZiuk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/telefonia_5g_mcajr_abr_2907221138.jpg?itok=tEIcqbTV\" alt=\"Telefonia m\u00f3vel 5G\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/1u9PqM7FRvU9m2T7S6A4h3WZiuk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/telefonia_5g_mcajr_abr_2907221138.jpg?itok=tEIcqbTV\" alt=\"Telefonia m\u00f3vel 5G\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=295487 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 08:33</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/anatel-libera-5g-em-mais-sete-capitais-partir-desta-segunda\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Anatel libera 5G em mais sete capitais a partir desta\u00a0segunda</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Cronograma oficial da ag\u00eancia\u00a0prev\u00ea a ativa\u00e7\u00e3o do 5G puro em todas as capitais at\u00e9\u00a027 de novembro. A data, no entanto, poder\u00e1 ser antecipada.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Anatel+libera+5G+em+mais+sete+capitais+a+partir+desta%C2%A0segunda+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fanatel-libera-5g-em-mais-sete-capitais-partir-desta-segunda\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fanatel-libera-5g-em-mais-sete-capitais-partir-desta-segunda&t=Anatel+libera+5G+em+mais+sete+capitais+a+partir+desta%C2%A0segunda+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fanatel-libera-5g-em-mais-sete-capitais-partir-desta-segunda&text=Anatel+libera+5G+em+mais+sete+capitais+a+partir+desta%C2%A0segunda+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fanatel-libera-5g-em-mais-sete-capitais-partir-desta-segunda&summary=Anatel+libera+5G+em+mais+sete+capitais+a+partir+desta%C2%A0segunda+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/politica/noticia/2022-09/confira-agenda-dos-candidatos-presidencia-para-este-domingo-189\">\n                    <!-- scald=296390:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/7BEjWB86IK_KriCIfEWfxjun5y4=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/eleicoes-1170x700-destaque-materia_2022-08-08.jpg?itok=nPk1eiKY\" alt=\"Banner elei\u00e7\u00f5es 2022\" title=\"Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/7BEjWB86IK_KriCIfEWfxjun5y4=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/eleicoes-1170x700-destaque-materia_2022-08-08.jpg?itok=nPk1eiKY\" alt=\"Banner elei\u00e7\u00f5es 2022\" title=\"Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=296390 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/politica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Pol\u00edtica</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 08:32</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/politica/noticia/2022-09/confira-agenda-dos-candidatos-presidencia-para-este-domingo-189\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Confira a agenda dos candidatos a presidente para este domingo (18/9)</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><title></title>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<p>A 14 dias para o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es, candidatos seguem com agenda de campanha neste domingo, com reuni\u00f5es com associa\u00e7\u00f5es empresariais, caminhada e outros atos p\u00fablicos.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Confira+a+agenda+dos+candidatos+a+presidente+para+este+domingo+%2818%2F9%29+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fconfira-agenda-dos-candidatos-presidencia-para-este-domingo-189\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fconfira-agenda-dos-candidatos-presidencia-para-este-domingo-189&t=Confira+a+agenda+dos+candidatos+a+presidente+para+este+domingo+%2818%2F9%29+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fconfira-agenda-dos-candidatos-presidencia-para-este-domingo-189&text=Confira+a+agenda+dos+candidatos+a+presidente+para+este+domingo+%2818%2F9%29+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fconfira-agenda-dos-candidatos-presidencia-para-este-domingo-189&summary=Confira+a+agenda+dos+candidatos+a+presidente+para+este+domingo+%2818%2F9%29+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/geral/noticia/2022-09/forca-aerea-abre-portas-da-base-aerea-de-brasilia-para-exposicao\">\n                    <!-- scald=298367:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/2vZ2uyExhoBzaybBd_gT2fstfNk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/coracao_dpedro_mcajr_abr_2308221644_0.jpg?itok=vXVG0IYB\" alt=\"Apresenta\u00e7\u00e3o da Esquadrilha da Fuma\u00e7a durante a cerim\u00f4nia oficial de chegada ao pa\u00eds do cora\u00e7\u00e3o de Dom Pedro I\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/2vZ2uyExhoBzaybBd_gT2fstfNk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/coracao_dpedro_mcajr_abr_2308221644_0.jpg?itok=vXVG0IYB\" alt=\"Apresenta\u00e7\u00e3o da Esquadrilha da Fuma\u00e7a durante a cerim\u00f4nia oficial de chegada ao pa\u00eds do cora\u00e7\u00e3o de Dom Pedro I\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=298367 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/geral\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Geral</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 08:13</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/geral/noticia/2022-09/forca-aerea-abre-portas-da-base-aerea-de-brasilia-para-exposicao\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">For\u00e7a A\u00e9rea abre as portas da Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia para exposi\u00e7\u00e3o</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>A Aeron\u00e1utica apresentar\u00e1 as atividades desenvolvidas pela For\u00e7a A\u00e9rea, al\u00e9m de aproximar a popula\u00e7\u00e3o e dar a oportunidade de ver de pertinho os avi\u00f5es usados pela FAB.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=For%C3%A7a+A%C3%A9rea+abre+as+portas+da+Base+A%C3%A9rea+de+Bras%C3%ADlia+para+exposi%C3%A7%C3%A3o+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fforca-aerea-abre-portas-da-base-aerea-de-brasilia-para-exposicao\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fforca-aerea-abre-portas-da-base-aerea-de-brasilia-para-exposicao&t=For%C3%A7a+A%C3%A9rea+abre+as+portas+da+Base+A%C3%A9rea+de+Bras%C3%ADlia+para+exposi%C3%A7%C3%A3o+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fforca-aerea-abre-portas-da-base-aerea-de-brasilia-para-exposicao&text=For%C3%A7a+A%C3%A9rea+abre+as+portas+da+Base+A%C3%A9rea+de+Bras%C3%ADlia+para+exposi%C3%A7%C3%A3o+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fforca-aerea-abre-portas-da-base-aerea-de-brasilia-para-exposicao&summary=For%C3%A7a+A%C3%A9rea+abre+as+portas+da+Base+A%C3%A9rea+de+Bras%C3%ADlia+para+exposi%C3%A7%C3%A3o+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/esportes/noticia/2022-09/em-momentos-opostos-flamengo-e-fluminense-disputam-classico\">\n                    <!-- scald=301077:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/sXVwoWi4_srV8xgG0KtE65QhWR4=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/52108514918_63f42b022d_o1.jpg?itok=tcA9fIq9\" alt=\"Flamengo, Fluminense, Campeonato Brasileiro\" title=\"Marcelo Cortes/Flamengo/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/sXVwoWi4_srV8xgG0KtE65QhWR4=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/52108514918_63f42b022d_o1.jpg?itok=tcA9fIq9\" alt=\"Flamengo, Fluminense, Campeonato Brasileiro\" title=\"Marcelo Cortes/Flamengo/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=301077 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/esportes\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Esportes</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">dom, 18/09/2022 - 07:00</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/em-momentos-opostos-flamengo-e-fluminense-disputam-classico\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Em momentos opostos, Flamengo e Fluminense disputam cl\u00e1ssico</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>A <strong>R\u00e1dio Nacional</strong> transmite o jog\u00e3o de bola entre o Rubro-Negro e o Tricolor das Laranjeiras a partir das 16h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) deste domingo (18).</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Em+momentos+opostos%2C+Flamengo+e+Fluminense+disputam+cl%C3%A1ssico+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fem-momentos-opostos-flamengo-e-fluminense-disputam-classico\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fem-momentos-opostos-flamengo-e-fluminense-disputam-classico&t=Em+momentos+opostos%2C+Flamengo+e+Fluminense+disputam+cl%C3%A1ssico+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fem-momentos-opostos-flamengo-e-fluminense-disputam-classico&text=Em+momentos+opostos%2C+Flamengo+e+Fluminense+disputam+cl%C3%A1ssico+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fem-momentos-opostos-flamengo-e-fluminense-disputam-classico&summary=Em+momentos+opostos%2C+Flamengo+e+Fluminense+disputam+cl%C3%A1ssico+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n                                    \n                <div class=\"item_list\">\n    <ul class=\"pager pager-load-more\">\n        <li class=\"divider mb-3 pager-next list-unstyled\">\n            <a href=\"/ultimas\" class=\"btn btn-grad px-3 py-1 text-white border-radius-3 zoom-on-hover-sm\" style=\"font-size: 16px;\">Ver mais</a>\n        </li>\n    </ul>\n</div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n\n  </div>\n\n<!-- =======================\nfooter  -->\n<footer class=\"footer bg-dark text-white pt-4 mt-4\">\n    <div class=\"footer-content pb-3\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row\">\n                <!-- Footer widget 1 -->\n                <div class=\"col-md-4\">\n                    <div class=\"widget\">\n                        <a href=\"//www.ebc.com.br\" class=\"footer-logo\">\n                            <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/logo-ebc-completa-branca.svg\" height=\"30\" class=\"navbar-brand-item\" style=\"padding-top: 0; padding-bottom: 0; height: 54px;\" alt=\"Logo EBC branca\">\n                        </a>\n                    </div>\n                </div>\n                <!-- Footer widget 2 -->\n                <div class=\"col-md-3 col-sm-6 pt-4\">\n                    <div class=\"widget address\" style=\"background-image: url('/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/world-map-dark.png'); background-position: 50% 20px; background-repeat: no-repeat; background-size: contain;\">\n                        <ul class=\"list-unstyled\">\n                            <li class=\"media mb-3\"><i class=\"mr-3 display-8 ti-map-alt\"></i>Quadra 08, Bloco B, Subsolo 1, Setor Comercial Sul Q. 6 Ven\u00e2ncio - Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, 70333-900.</li>\n                            <li class=\"media mb-3\"><i class=\"mr-3 display-8 ti-email\"></i><a href=\"mailto:ouvidoria@ebc.com.br\">ouvidoria@ebc.com.br</a></li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                </div>\n                <!-- Footer widget 3 -->\n                <div class=\"col-md-2 col-sm-6 pt-4\">\n                    <div class=\"widget\">\n                        <h6 class=\"text-white\">Menu</h6>\n                        <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://www.ebc.com.br/\">Institucional EBC</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\">Ag\u00eancia Brasil</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://play.ebc.com.br/\">TVBrasilPlay</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\">EBCR\u00e1dios</a></li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                </div>\n\n                <div class=\"col-md-3 pt-4\">\n                    <div class=\"widget bg-grad p-2 all-text-white rounded-lg\">\n\n                        <div class=\"d-flex flex-wrap\">\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"w-100 flex-fill text-center\">\n                                    <img src=\"https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple124/v4/aa/c3/d2/aac3d201-b86e-1baf-39ad-ac90c0230c7f/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-10-0-0-sRGB-0-0-0-GLES2_U002c0-512MB-85-220-0-0.png/146x0w.png\" class=\"rounded-xl\" style=\"height: 100px;\" alt=\"Banner do App TV Brasil Play\">\n                                    TV Brasil Play\n                                </div>\n                            </div>\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"w-100 flex-fill text-center\">\n                                    <img src=\"https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple124/v4/aa/c3/d2/aac3d201-b86e-1baf-39ad-ac90c0230c7f/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-10-0-0-sRGB-0-0-0-GLES2_U002c0-512MB-85-220-0-0.png/146x0w.png\" class=\"rounded-xl\" style=\"height: 100px;\" alt=\"Banner do App R\u00e1diosEBC\">\n                                    R\u00e1dios EBC\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n\n                        <div class=\"divider divider-dark mt-2 mb-0\"></div>\n\n                        <p class=\"p-2 m-0 text-center\">Conhe\u00e7a nossos aplicativos nas lojas online da iTunes e Google</p>\n\n                        <div class=\"d-flex flex-wrap\">\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"position-relative zoom-on-hover-sm shadow-hover\">\n                                    <a href=\"https://apps.apple.com/br/developer/empresa-brasil-de-comunica%C3%A7%C3%A3o/id548293892\" class=\"zoom-on-hover-sm w-100 flex-fill\">\n                                        <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/tag-apple-store.svg\" alt=\"Dispon\u00edvel na App Store\">\n                                    </a>\n                                </div>\n                            </div>\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"position-relative zoom-on-hover-sm shadow-hover\">\n                                    <a href=\"https://play.google.com/store/apps/developer?id=Empresa+Brasil+de+Comunica%C3%A7%C3%A3o+-+EBC&amp;hl=en\" class=\"zoom-on-hover-sm w-100 flex-fill\">\n                                        <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/tag-google-play.svg\" alt=\"Dispon\u00edvel no Google Play\">\n                                    </a>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <!-- Footer widget 4 -->\n        </div>\n    </div>\n\n    <div class=\"divider divider-dark mt-3\"></div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row all-text-white\">\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Sobre</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/governanca-corporativa\" title=\"A Empresa\">Governan\u00e7a Corporativa</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/ouvidoria\" title=\"Ouvidoria\">Ouvidoria</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://sistema.ouvidorias.gov.br/publico/Manifestacao/RegistrarManifestacao.aspx?tipo=1&orgaoDestinatario=86567\" title=\"Den\u00fancia\">Den\u00fancia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.simplifique.gov.br/\" title=\"Simplifique!\">Simplifique!</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/acessoainformacao/institucional\" title=\"Acesso a informa\u00e7\u00e3o\">Acesso a informa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://publicidadelegal.ebc.com.br\" title=\"Publicidade Legal\">Publicidade Legal</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/fale-conosco\" title=\"Fale Conosco\">Contato</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>TVBrasil</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/programacao\" title=\"Programa\u00e7\u00e3o\">Programa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/programas\" title=\"Programas\">Programas</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\" title=\"WebTV\">V\u00eddeos</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/sobreatv\" title=\"Sobre a TV Brasil\">Sobre a TV</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>R\u00e1dios</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalfmbrasilia\" title=\"R\u00e1dio Nacional FM\">Nacional FM</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalbrasiliaam\" title=\"R\u00e1dio Nacional de Bras\u00edlia\">Nacional de Bras\u00edlia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalrioam\" title=\"R\u00e1dio Nacional do Rio de Janeiro\">Nacional do Rio de Janeiro</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalamazonia\" title=\"R\u00e1dio Nacional da Amaz\u00f4nia\">Nacional da Amaz\u00f4nia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalaltosolimoes\" title=\"R\u00e1dio Nacional do Alto Solim\u00f5es\">Nacional do Alto Solim\u00f5es</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/mecfmrio\" title=\"R\u00e1dio MEC FM\">MEC FM</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://radiomec.ebc.com.br\" title=\"R\u00e1dio MEC\">R\u00e1dio MEC</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Ag\u00eanciaBrasil</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/direitos-humanos\" title=\"Direitos Humanos\">Direitos Humanos</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia\" title=\"Economia\">Economia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao\" title=\"Educa\u00e7\u00e3o\">Educa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes\" title=\"Esportes\">Esportes</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/geral\" title=\"Geral\">Geral</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional\" title=\"Internacional\">Internacional</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/justica\" title=\"Justi\u00e7a\">Justi\u00e7a</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/politica\" title=\"Pol\u00edtica\">Pol\u00edtica</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude\" title=\"Sa\u00fade\">Sa\u00fade</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Radioag\u00eancia</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/cultura\">\n                                <i></i> Cultura</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/direitos-humanos\">\n                                <i></i> Direitos Humanos</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/economia\">\n                                <i></i> Economia</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/educacao\">\n                                <i></i> Educa\u00e7\u00e3o</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/esportes\">\n                                <i></i> Esportes</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/geral\">\n                                <i></i> Geral</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/internacional\">\n                                <i></i> Internacional</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/justica\">\n                                <i></i> Justi\u00e7a</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/meio-ambiente\">\n                                <i></i> Meio Ambiente</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/pesquisa-e-inovacao\">\n                                <i></i> Pesquisa E Inova\u00e7\u00e3o</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/politica\">\n                                <i></i> Pol\u00edtica</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/saude\">\n                                <i></i> Sa\u00fade</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/seguranca\">\n                                <i></i> Seguran\u00e7a</a>\n                        </li>\n                                    </ul>\n                <ul class=\"list-unstyled\">\n                                    </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Servi\u00e7os</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/distribuicao\" title=\"TV Brasil Distribui\u00e7\u00e3o\">TV Brasil Distribui\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.voz.gov.br\" title=\"A Voz do BRASIL\">A Voz do BRASIL</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.redenacionalderadio.com.br\" title=\"Rede Nacional de R\u00e1dio\">Rede Nacional de R\u00e1dio</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"divider mt-3\"></div>\n    <!--footer copyright -->\n    <div class=\"footer-copyright py-3\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"d-md-flex justify-content-between align-items-center py-3 text-center text-md-left\">\n                <!-- copyright text -->\n                <div class=\"copyright-text\">\u00a92022 Todos os direitos reservados pela <a href=\"https://www.ebc.com.br/\"> EBC.</a></div>\n                <!-- copyright links-->\n                <div class=\"copyright-links primary-hover mt-3 mt-md-0\">\n                    <ul class=\"list-inline\">\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\"><a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/\">Sobre</a></li>\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\"><a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/ouvidoria\">Ouvidoria</a></li>\n\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\">\n                            <a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/politica-de-privacidade-e-seguranca\">Pol\u00edtica de privacidade</a> |\n                            <a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/termos-de-uso-e-condicoes-gerais-do-portal-da-ebc\">Termos de uso</a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</footer>\n<!-- =======================\nfooter  -->\n\n<div> <a href=\"#\" class=\"back-top btn btn-grad\"><i class=\"ti-angle-up\"></i></a> </div>\n    \n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/vendor/font-awesome/css/all.min.css\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\">\n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/vendor/themify-icons/css/themify-icons.css\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\">\n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/css/all-style.min.css?rhymre\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\"><script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nwindow.eu_cookie_compliance_cookie_name = \"\";\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_TTHTQlFmN4TIkGCN3_b2GliEkeESqlpnG30hHTwpf-4.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_jlAyLs7nfyl-hqUNe-b6QVBgVbZkBDCB6hvkHNVHLVE.js\"></script>\n    <script src=\"https://public.ebc.com.br/lgpd-aviso-legal/scripts.min.js\"></script>\n    <!-- Inicio VLibras Widget -->\n    <!-- https://vlibras.gov.br/doc/widget/installation/webpageintegration.html -->\n    <div vw class=\"enabled\">\n        <div vw-access-button class=\"active\"></div>\n        <div vw-plugin-wrapper>\n            <div class=\"vw-plugin-top-wrapper\"></div>\n        </div>\n    </div>\n    <script src=\"https://vlibras.gov.br/app/vlibras-plugin.js\"></script>\n    <script>\n        new window.VLibras.Widget('https://vlibras.gov.br/app');\n    </script>\n    <!-- Fim VLibras Widget -->\n  </body>\n</html>\n\n"}