{"url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2022-09/governo-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022", "title": "Governo registra super\u00e1vit e infla\u00e7\u00e3o pode ficar abaixo de 7% em 2022", "authors": [], "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, falou hoje (15), em entrevista ao programa A Voz do Brasil, sobre a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica p\u00f3s-pandemia, a gera\u00e7\u00e3o de empregos no mercado formal e informal e o posicionamento do Brasil no cen\u00e1rio econ\u00f4mico mundial.\nSobre o desemprego, Paulo Guedes afirmou que o Brasil deve fechar 2022 com a taxa de desemprego mais baixa dos \u00faltimos 15 anos - por volta de 8%. O ministro disse ainda que outra marca hist\u00f3rica foi atingida em 2022: pela primeira vez, o Brasil conta com 100 milh\u00f5es de pessoas est\u00e3o empregadas. \u201cTodos os setores, em todas as regi\u00f5es, criaram empregos\u201d, complementou.\nSegundo o ministro, o governo havia antecipado que os resultados apontados no in\u00edcio de 2022 estavam abaixo das expectativas e que o crescimento ocorreria. \u201cN\u00f3s t\u00ednhamos avisado que a pol\u00edtica econ\u00f4mica brasileira de [seria de] rea\u00e7\u00e3o - primeiro a pandemia, mantendo reformas estruturais, preservando empregos, salvando vidas, vacinando a popula\u00e7\u00e3o - que isso teria efeito. N\u00f3s ca\u00edmos muito menos do que as outras economias\u201d, explicou.\n\u201cDiziam que o Brasil cairia 10%. Na verdade, todos os pa\u00edses avan\u00e7ados acabaram caindo mais do que o Brasil. A Inglaterra caiu 9,7%; a It\u00e1lia caiu 8,7%; a Fran\u00e7a, 7,6%, a Alemanha, 5,6%; o Jap\u00e3o, 4,5% e o Brasil caiu 3,9%\u201d, afirmou Guedes ao defender a chamada \u201cestrat\u00e9gia de retomada em V\u201d, que significa um movimento brusco e acentuado de decl\u00ednio econ\u00f4mico seguido por um crescimento agudo e igualmente veloz.\nPaulo Guedes afirmou que estimativas econ\u00f4micas mais otimistas apontam para uma infla\u00e7\u00e3o total de 6,5% ao ano em 2022. \u201cO Brasil est\u00e1 crescendo mais r\u00e1pido e a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo revista para baixo. J\u00e1 se fala em 6,5%. Pela primeira vez, teremos infla\u00e7\u00e3o mais baixa que Estados Unidos, Inglaterra e todos esses pa\u00edses [desenvolvidos]. Ent\u00e3o, brasileiros, orgulhem-se\u201d, disse.\nProgramas sociais\nO ministro da Economia fundamentou a cria\u00e7\u00e3o dos aux\u00edlios emergenciais e frisou a import\u00e2ncia da interven\u00e7\u00e3o do governo em um cen\u00e1rio de crise. Segundo Guedes, a cria\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial foi uma \"primeira linha de defesa\" contra os impactos econ\u00f4micos que a restri\u00e7\u00e3o das atividades provocaria na economia, em especial nas camadas vulner\u00e1veis e para os trabalhadores informais. \"A primeira linha de defesa foi exatamente proteger os mais vulner\u00e1veis. Antecipamos o pagamento de aposentadorias e b\u00f4nus para os idosos, ao mesmo tempo que criamos o aux\u00edlio emergencial para 68 milh\u00f5es de brasileiros.\"\nImpactos da infla\u00e7\u00e3o\nSobre as perspectivas de infla\u00e7\u00e3o e as vis\u00f5es que classificou como \"pessimistas\" diante do cen\u00e1rio de recupera\u00e7\u00e3o de 2022, Paulo Guedes explicou que o reflexo natural da inje\u00e7\u00e3o de altos volumes de dinheiro sem o devido aumento da produ\u00e7\u00e3o no pa\u00eds gera inevitavelmente alta inflacion\u00e1ria, algo que foi notado em todo o mundo em decorr\u00eancia da pandemia de covid-19 e das medidas econ\u00f4micas tomadas por causa da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria.\n\u201cAs pessoas em casa. A produ\u00e7\u00e3o se retraiu. Ao mesmo tempo, n\u00f3s t\u00ednhamos que injetar recursos na economia para as pessoas sobreviverem. Ent\u00e3o, os pre\u00e7os come\u00e7aram a subir\u201d, disse Guedes.\nEm paralelo, explicou o ministro, o Banco Central tinha acabado de ganhar autonomia. O governo decidiu que n\u00e3o reajustaria os sal\u00e1rios de categorias mais est\u00e1veis e com maiores ganhos, como os servidores p\u00fablicos. \u201cFoi important\u00edssima a contribui\u00e7\u00e3o do funcionalismo brasileiro, que foi exemplar: eles sabiam que tinham sal\u00e1rios bem mais altos, sabiam que tinham estabilidade, fizeram home office, ent\u00e3o era justo que a contribui\u00e7\u00e3o deles fosse n\u00e3o ter esse aumento de sal\u00e1rio.\u201d\nRetomada de investimentos\nDe acordo com Guedes, outro pilar decisivo na pol\u00edtica econ\u00f4mica do governo foi a simplifica\u00e7\u00e3o e a desburocratiza\u00e7\u00e3o de marcos regulat\u00f3rios, que eram tidos como empecilho para o desempenho de atividades comerciais e a cria\u00e7\u00e3o de novos empreendimentos.\nSegundo o ministro, os investimentos em telecomunica\u00e7\u00f5es, transporte de cabotagem, no setor el\u00e9trico, saneamento b\u00e1sico e demais setores s\u00e3o fruto direto da simplifica\u00e7\u00e3o das leis vigentes, que tornaram o investimento mais simples \u201cTudo isso tem efeito. Est\u00e1 tudo vindo pelo caminho. Por isso que a infla\u00e7\u00e3o [do Brasil] j\u00e1 come\u00e7ou a descer enquanto est\u00e1 subindo em todos os outros lugares do mundo.\u201d\nSuper\u00e1vit no governo\nO Brasil tem cerca de R$ 900 bilh\u00f5es encomendados em concess\u00f5es e privatiza\u00e7\u00f5es para os pr\u00f3ximos anos, disse o ministro ao informar que, pela primeira vez, o governo federal ter\u00e1 um ano de super\u00e1vit nas contas.\nGuedes salientou a import\u00e2ncia de parcerias e concess\u00f5es que transformam a iniciativa privada em \u201cs\u00f3cia\u201d do governo para gerar desenvolvimento. Entre os exemplos citados por Guedes, linhas de transmiss\u00e3o de g\u00e1s da Petrobras e a distribuidora BR. \u201cPegamos essas empresas e vendemos o que n\u00e3o era essencial.\u201d\nSegundo o ministro, foi feita a escolha de usar os fundos levantados pelas privatiza\u00e7\u00f5es para n\u00e3o jogar o custo dos aux\u00edlios para o futuro. \u201cA outra forma \u00e9 se endividar, jogar a conta para o futuro. Quem vai pagar s\u00e3o nossos filhos e netos. A decis\u00e3o do presidente foi \u2018n\u00f3s vamos pagar por essa guerra\u2019. Quando chegar ao fim, n\u00f3s mesmos pagamos pela guerra\u201d. O ministro frisou, ainda, que o n\u00edvel de d\u00edvida do pa\u00eds permanece est\u00e1vel, mesmo ap\u00f3s a inje\u00e7\u00e3o de recursos dos aux\u00edlios.\n\u201cEstamos aumentando os investimentos para trazer toda uma nova classe m\u00e9dia empresarial para todo mundo. As pequenas lojas, os pequenos com\u00e9rcios, as pequenas feiras. Temos mais de 14 milh\u00f5es de novos empreendedores - isso que gera emprego e cria riqueza no pa\u00eds\u201d, argumentou.\nAssista em A Voz do Brasil:", "excerpt": "Sobre o desemprego, Paulo Guedes antecipou que o Brasil deve fechar 2022 com a taxa de desemprego mais baixa dos \u00faltimos 15 anos - por volta de 8%.", "content_length": 5593, "published_date": "2022-09-15T22:02:00Z", "language": "pt", "domain": "agenciabrasil.ebc.com.br", "media": "https://imagens.ebc.com.br/AfuJLQVtYnkXPM6OACWX1E7orBQ=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/01voz_do_brasil_paulo_guedes_mcajr_abr_1509220916.jpg?itok=Lv8bh6bW", "meta_info": {"dataset_id": "09458736-57b2-4442-884e-069b54a0550d", "dataset": "news-cc", "dataset_content_length": "151226", "warc_sourced_date": "2022-09-15T23:13:00Z", "warc_extracted_date": "2022-09-16T03:23:56Z", "warc_processed_date": "2022-09-18T22:28:20Z"}}