{"url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2022-09/cova-coletiva-com-mais-de-440-corpos-e-encontrada-em-izium-na-ucrania", "title": "Cova coletiva com mais de 440 corpos \u00e9 encontrada em Izium, na Ucr\u00e2nia", "authors": [], "content": "Autoridades ucranianas encontraram uma vala comum com mais de 440 corpos na cidade de Izium, no Leste do pa\u00eds, que foi retomada das for\u00e7as russas, afirmou um oficial da pol\u00edcia regional nessa quinta-feira (15), acrescentando que algumas dessas pessoas foram mortas por bombardeios e ataques a\u00e9reos.\nSerhiy Bolvinov, investigador-chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse \u00e0 Sky News que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas em todos os corpos.\n\"Posso dizer que \u00e9 um dos maiores cemit\u00e9rios de uma grande cidade das \u00e1reas liberadas - 440 corpos foram enterrados em um s\u00f3 lugar\", disse Bolvinov.\n\"Alguns morreram por causa do fogo de artilharia, outros por causa de ataques a\u00e9reos\", afirmou. Milhares de soldados russos fugiram de Izium no fim de semana.\nO presidente ucraniano, Volodymyr Zelenskiy, culpou a R\u00fassia e comparou a descoberta ao que ocorreu em Bucha, nos arredores da capital Kiev, nos est\u00e1gios iniciais da invas\u00e3o das for\u00e7as russas no fim de fevereiro. A Ucr\u00e2nia e seus aliados ocidentais acusaram as for\u00e7as russas de perpetrar crimes de guerra no pa\u00eds.\n\"A R\u00fassia est\u00e1 deixando a morte para tr\u00e1s em todos os lugares e deve ser responsabilizada\", disse Zelenskiy em discurso por videoconfer\u00eancia.\nA R\u00fassia negou repetidamente que tenha como alvo civis ou que tenha cometido crimes de guerra.\n*\u00c9 proibida a reprodu\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado.", "excerpt": "Serhiy Bolvinov, chefe da pol\u00edcia da regi\u00e3o de Kharkiv, disse que investiga\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas em todos os corpos. Algumas pessoas foram mortas em bombardeios.", "content_length": 1335, "published_date": "2022-09-15T00:00:00Z", "language": "pt", "domain": "agenciabrasil.ebc.com.br", "media": "https://imagens.ebc.com.br/F0-GSj3S8T1ZdhpLb0ptuQajlTk=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t223212z_1_lynxmpei8e17m_rtroptp_4_ucrania-crise-cova-coletiva.jpg?itok=FpB1KbKh", "meta_info": {"dataset_id": "08c0aeb4-84ee-4325-a199-d991f7c5c01f", "dataset": "news-cc", "dataset_content_length": "140215", "warc_sourced_date": "2022-09-18T15:19:55Z", "warc_extracted_date": "2022-09-18T17:08:00Z", "warc_processed_date": "2022-09-18T17:34:55Z"}}