{"dataset_id": "01239851-4654-4553-810c-0b9c900b5e95", "dataset": "news-cc", "dataset_content_length": "140750", "uri": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos", "warc_sourced_date": "2022-09-15T23:12:50Z", "warc_extracted_date": "2022-09-16T03:22:51Z", "domain": "agenciabrasil.ebc.com.br", "article_html": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\" dir=\"ltr\" \n  xmlns:fb=\"http://ogp.me/ns/fb#\"\n  xmlns:og=\"http://ogp.me/ns#\">\n  <head>\n    <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\n<link rel=\"amphtml\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos?amp\" />\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/favicon.ico\" type=\"image/vnd.microsoft.icon\" />\n<meta name=\"description\" content=\"O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou com recuo de 0,54%. O d\u00f3lar, que est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.\" />\n<link rel=\"image_src\" href=\"https://imagens.ebc.com.br/puCwIlqITk33Us9_iK6fqhXhOFM=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=ipUA3SFB\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ag\u00eancia Brasil\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou com recuo de 0,54%. O d\u00f3lar, que est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/puCwIlqITk33Us9_iK6fqhXhOFM=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=ipUA3SFB\" />\n<meta property=\"og:image:url\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/puCwIlqITk33Us9_iK6fqhXhOFM=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=ipUA3SFB\" />\n<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/puCwIlqITk33Us9_iK6fqhXhOFM=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=ipUA3SFB\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@agenciabrasil\" />\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@agenciabrasil\" />\n<meta name=\"twitter:url\" content=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\" />\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos\" />\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou com recuo de 0,54%. O d\u00f3lar, que est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.\" />\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/F-ZLNGBTXJKUmawUyiekok1tgrE=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=e8owHFxH\" />\n<meta name=\"twitter:image:alt\" content=\"D\u00f3lares\" />\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-15T22:25:00-03:00\" />\n<meta itemprop=\"name\" content=\"D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos\" />\n<meta itemprop=\"description\" content=\"O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou com recuo de 0,54%. O d\u00f3lar, que est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.\" />\n<meta itemprop=\"image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/puCwIlqITk33Us9_iK6fqhXhOFM=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=ipUA3SFB\" />\n    <title>D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos | Ag\u00eancia Brasil</title>\n\n    <meta charset=\"utf-8\">\n    <meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge\" />\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1\">\n\n    <!-- Google Font -->\n    <link rel=\"preconnect\" href=\"https://fonts.gstatic.com/\" crossorigin>\n    <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:300,300i,400,400i,600,600i,700,700i|Source+Sans+Pro:300,300i,400,400i,600,600i,700,700i|Source+Serif+Pro:400,600,700&display=swap\">\n\n    <link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_xE-rWrJf-fncB6ztZfd2huxqgxu4WO-qwma6Xer30m4.css\" media=\"all\" />\n<style type=\"text/css\" media=\"all\">\n<!--/*--><![CDATA[/*><!--*/\n.nav-link{display:block;padding:.25rem .75rem}.navbar-nav .nav-link{padding-right:0;padding-left:0}.navbar-light .navbar-nav .nav-link{color:#8f9397}.border-0{border:0!important}.sr-only{position:absolute;width:1px;height:1px;padding:0;overflow:hidden;clip:rect(0,0,0,0);white-space:nowrap;border:0}.pl-3,.px-3{padding-left:1rem!important}.navbar-nav .nav-link{font-size:1rem;font-weight:500;text-transform:capitalize;line-height:84px;padding-top:0;padding-bottom:0}.navbar-nav .nav-item:last-child .nav-link{padding-right:0}@media (max-width:991.98px){.navbar-nav .nav-link{line-height:44px}.navbar-nav .nav-item{border-bottom:1px solid rgba(0,0,0,.1);padding:0 30px;position:relative}.navbar-nav .nav-link{line-height:40px}.navbar-brand{padding-top:10px;padding-bottom:10px}header .search i{vertical-align:middle}}@media (max-width:992px) and (min-width:576.05px){#search{margin-bottom:5px}}:focus{outline:0!important}p,ul{margin-top:0}img{vertical-align:middle}.dropdown-menu,body{text-align:left}button{text-transform:none}header,nav{display:block}button,input{overflow:visible}ul{margin-bottom:1rem}:root{--blue:#007bff;--indigo:#6610f2;--purple:#6f42c1;--pink:#e83e8c;--red:#dc3545;--yellow:#ffc107;--green:#28a745;--teal:#20c997;--cyan:#17a2b8;--white:#fff;--gray:#6c757d;--gray-dark:#343a40;--primary:#158342;--secondary:#495057;--success:#28a745;--info:#17a2b8;--warning:#ffc107;--danger:#dc3545;--light:#f7f8f9;--dark:#343a40;--denuncia:#F23E44;--reclamacao:#E86E00;--elogio:#CF357B;--sugestao:#efb621;--solicitacao:#007734;--simplifique:#00A2FE;--gray-400:#d0d4d9;--orange:#fd7e14;--breakpoint-xs:0;--breakpoint-sm:576px;--breakpoint-md:768px;--breakpoint-lg:992px;--breakpoint-xl:1200px;--font-family-sans-serif:-apple-system,BlinkMacSystemFont,\"Segoe UI\",Roboto,\"Helvetica Neue\",Arial,\"Noto Sans\",sans-serif,\"Apple Color Emoji\",\"Segoe UI Emoji\",\"Segoe UI Symbol\",\"Noto Color Emoji\";--font-family-monospace:SFMono-Regular,Menlo,Monaco,Consolas,\"Liberation Mono\",\"Courier New\",monospace}*,::after,::before{box-sizing:border-box}html{font-family:sans-serif;line-height:1.15;-webkit-text-size-adjust:100%}body{font-family:\"Source Sans Pro\",sans-serif}body{margin:0;font-size:1rem;font-weight:400;line-height:1.6;color:#495057;background-color:#fff}p{margin-bottom:1.3rem}strong{font-weight:bolder}a{color:#158342;text-decoration:none;background-color:transparent}img{border-style:none}button{border-radius:0}button,input{margin:0;font-family:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}[type=submit],button{-webkit-appearance:button}[type=submit]::-moz-focus-inner,button::-moz-focus-inner{padding:0;border-style:none}::-webkit-file-upload-button{font:inherit;-webkit-appearance:button}.btn,.small{font-weight:500}.form-control{height:auto}.small{font-size:80%}.list-unstyled{padding-left:0;list-style:none}.container{padding-right:15px;padding-left:15px;margin-right:auto;margin-left:auto;width:100%}@media (min-width:1200px){.container{max-width:1200px}}.col{max-width:100%}.row{display:flex;flex-wrap:wrap;margin-right:-15px;margin-left:-15px}.col,.col-md-8{position:relative;width:100%;padding-right:15px;padding-left:15px}.col{flex-basis:0;flex-grow:1}.offset-1{margin-left:8.33333%}@media (min-width:768px){.col-md-8{flex:0 0 66.66667%;max-width:66.66667%}}.form-control{display:block;width:100%;padding:.5rem 1rem;font-size:1rem;font-weight:400;line-height:1.6;color:#495057;background-color:#fff;background-clip:padding-box;border:2px solid #dfe2e5;border-radius:3px}.form-control::-ms-expand{background-color:transparent;border:0}.form-control:focus{color:#495057;background-color:#fff;border-color:#158342;outline:0;box-shadow:none}.btn-block{display:block}.btn{display:inline-block;color:#495057;text-align:center;vertical-align:middle;background-color:transparent;border:2px solid transparent;padding:.5rem 1rem;font-size:1rem;line-height:1.6;border-radius:3px}.btn-sm{padding:.4rem .8rem;font-size:.9rem;line-height:1.4;border-radius:3px}.btn-block{width:100%}.btn-block+.btn-block{margin-top:.5rem}.collapse:not(.show){display:none}.dropdown{position:relative}.dropdown-toggle{white-space:nowrap}.dropdown-toggle::after{display:inline-block;margin-left:.255em;vertical-align:.255em;content:\"\";border-top:.3em solid;border-right:.3em solid transparent;border-bottom:0;border-left:.3em solid transparent}.dropdown-menu{position:absolute;top:100%;left:0;z-index:1000;display:none;float:left;min-width:12rem;padding:1rem 0;margin:0;font-size:1rem;color:#495057;list-style:none;background-color:#fff;background-clip:padding-box;border:0 solid rgba(0,0,0,.1);border-radius:0}.dropdown-menu[x-placement^=top]{right:auto;bottom:auto}.dropdown-item{display:block;width:100%;padding:.4rem 1.5rem;clear:both;color:#8f9397!important;text-align:inherit;white-space:nowrap;background-color:transparent;border:0}.input-group>.form-control:not(:last-child){border-top-right-radius:0;border-bottom-right-radius:0}.input-group,.nav,.navbar{flex-wrap:wrap}.input-group{position:relative;display:flex;align-items:stretch;width:100%}.input-group>.form-control{position:relative;flex:1 1 auto;width:1%;margin-bottom:0}.input-group>.form-control:focus{z-index:3}.nav{display:flex;padding-left:0;margin-bottom:0;list-style:none}.navbar-toggler{border-radius:.25rem}.navbar{position:relative;display:flex;align-items:center;justify-content:space-between;padding:0 1rem}.navbar>.container{display:flex;flex-wrap:wrap;align-items:center;justify-content:space-between}.navbar-brand{display:inline-block;margin-right:1rem;font-size:1.25rem;line-height:inherit;white-space:nowrap}.navbar-nav{display:flex;flex-direction:column;padding-left:0;margin-bottom:0;list-style:none}.navbar-toggler{padding:.25rem 0;font-size:1.25rem;line-height:1;background-color:transparent}.navbar-toggler-icon{display:inline-block;width:1.5em;height:1.5em;vertical-align:middle;content:\"\";background:center center no-repeat;background-size:100% 100%}.navbar-light .navbar-brand{color:rgba(0,0,0,.9)}.navbar-light .navbar-toggler{color:#8f9397;border-color:rgba(0,0,0,.1)}.navbar-light .navbar-toggler-icon{background-image:url(\"data:image/svg+xml,%3csvg viewBox='0 0 30 30' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%3e%3cpath stroke='rgba(0, 0, 0, 0.5)' stroke-width='2' stroke-linecap='round' stroke-miterlimit='10' d='M4 7h22M4 15h22M4 23h22'/%3e%3c/svg%3e\")}.bg-light{background-color:#f7f8f9!important}.border-right-0{border-right:0!important}.rounded-lg{border-radius:.3rem!important}.d-none{display:none!important}.d-flex{display:flex!important}@media (min-width:992px){.d-lg-block{display:block!important}}.flex-column{flex-direction:column!important}.flex-nowrap{flex-wrap:nowrap!important}.flex-fill{flex:1 1 auto!important}.flex-grow-1{flex-grow:1!important}.justify-content-center{justify-content:center!important}.justify-content-between{justify-content:space-between!important}.align-items-center{align-items:center!important}.position-relative{position:relative!important}.position-absolute{position:absolute!important}.shadow-sm{box-shadow:0 .125rem .25rem rgba(0,0,0,.075)!important}.w-100{width:100%!important}.m-0{margin:0!important}.mb-0{margin-bottom:0!important}.mt-2{margin-top:.5rem!important}.mx-2{margin-right:.5rem!important}.mb-2{margin-bottom:.5rem!important}.mx-2{margin-left:.5rem!important}.mt-3{margin-top:1rem!important}.mr-3{margin-right:1rem!important}.ml-3{margin-left:1rem!important}.p-0{padding:0!important}.pr-0{padding-right:0!important}.p-1{padding:.25rem!important}.pt-1{padding-top:.25rem!important}.px-1{padding-right:.25rem!important}.px-1{padding-left:.25rem!important}.py-2{padding-top:.5rem!important}.py-2{padding-bottom:.5rem!important}.p-3{padding:1rem!important}.px-3{padding-right:1rem!important}.px-3{padding-left:1rem!important}.py-5{padding-top:3rem!important}.py-5{padding-bottom:3rem!important}.m-auto{margin:auto!important}.mx-auto{margin-right:auto!important}.mx-auto{margin-left:auto!important}.text-left{text-align:left!important}.text-center{text-align:center!important}.text-white{color:#fff!important}.dropdown-menu{box-shadow:0 20px 30px rgba(83,88,93,.15)}.dropdown-item{font-weight:400;text-transform:capitalize;position:relative}.dropdown-toggle:after{content:\"\\f107\";font-family:'Font Awesome 5 Free';font-size:.6rem;margin-left:.35rem;font-weight:900;vertical-align:middle;border:none}.dropdown-item-icon{display:inline-block;vertical-align:middle;text-align:center;font-size:1rem;min-width:1rem;max-width:1rem;margin-right:.3rem}.megamenu{position:static}.navbar-toggler{margin-bottom:0;border:0}.navbar-brand{padding-top:20px;padding-bottom:20px}.btn{letter-spacing:.5px;position:relative;overflow:hidden;margin-bottom:6px;outline:0;white-space:nowrap}.btn i{margin-right:10px}.btn-grad{color:#fff;background:-moz-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-webkit-gradient(linear,left top,right top,color-stop(0,#ffd10f),color-stop(50%,#158342),color-stop(100%,#ffd10f));background:-webkit-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-o-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-ms-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background-size:260% 100%;background-position:right bottom;border:0;line-height:1.92}.btn-grad.btn-sm{line-height:1.8}body{-webkit-font-smoothing:antialiased;-moz-osx-font-smoothing:grayscale;height:100%;overflow-x:hidden}img{max-width:100%;height:auto}ul{list-style-position:inside;padding:0;margin:0}button,input{margin-bottom:20px}@media (max-width:1199.98px){.megamenu{width:100%}.container{width:94%}}@media (max-width:575.98px){.container{width:100%!important;padding:0 15px}}.all-text-white *{color:#fff}.bg-overlay-dark-2{position:relative;z-index:1}.bg-overlay-dark-2:before{background:rgba(0,0,0,.2);position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;content:\" \";width:100%;height:100%;z-index:-1}.zoom-on-hover{-ms-transform:scale(1);-webkit-transform:scale(1);transform:scale(1)}.shadow{box-shadow:0 0 30px rgba(83,88,93,.15)!important}.border-radius-left-0{border-radius:0 3px 3px 0!important}.border-radius-right-0{border-radius:3px 0 0 3px!important}.rounded-lg{-moz-border-radius:.3rem!important;-webkit-border-radius:.3rem!important}.display-7{font-size:2.2rem}.pos-absolute-center-bottom{position:absolute;text-align:center}.pos-absolute-center-bottom{bottom:0;left:50%;-webkit-transform:translate(-50%,0);transform:translate(-50%,0)}.pos-absolute-center{position:absolute;top:50%;left:50%;text-align:center;-webkit-transform:translate(-50%,-50%);transform:translate(-50%,-50%)}.right-0{right:0}.top-0{top:0}.navbar-top{border-bottom:1px solid rgba(0,0,0,.1);padding:.2rem 0}.navbar-top a{color:#8f9397;font-size:.8125rem}header{position:relative;z-index:99}@media (max-width:991.98px){.navbar-brand{padding-top:10px;padding-bottom:10px}}.social-icons{padding:0;line-height:0}.social-icons .social-icons-item{display:inline-block;list-style:none;line-height:10px;margin:0 5px 5px 0}.social-icons-link{display:inline-block;height:32px;width:32px;line-height:32px;font-size:16px;text-align:center;border-radius:3px;border:0;background:0 0;color:#343a40;overflow:hidden}#sidemenu.sidemenu{position:fixed;left:0;top:0;bottom:0;width:300px;z-index:9999999;background-color:rgba(52,58,64,.98);overflow:hidden}#sidemenu.sidemenu .container{position:absolute;overflow-y:hidden;overflow-x:hidden;top:0;right:0;bottom:0;left:0;padding:0;margin:0;width:100%}#sidemenu.sidemenu .container .header{height:150px}#sidemenu.sidemenu .container .content-menu{position:absolute;overflow-y:scroll;overflow-x:hidden;top:150px;right:0;bottom:40px;left:0;padding:0;margin:0;width:calc(100% + 15px)}#sidemenu.sidemenu .container .dropdown-item{padding:.4rem .8rem;white-space:inherit}.navbar-nav .social-icons-link{color:#a9a9a9}#sidemenu.sidemenu .container .base{height:40px}@media (max-width:767.98px){#sidemenu.sidemenu .container .content-menu{width:100%}}.navbar-nav .social-icons-link{display:inline-block;height:22px;width:22px;line-height:22px;font-size:14px;text-align:center;border-radius:3px;border:0;background:0 0;overflow:hidden}.navbar-nav .social-icons .social-icons-item{margin:0 0 5px}@media (max-width:576px){.navbar-nav .social-icons{display:none}}\n/*]]>*/-->\n</style>\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_MAQQXTJntF8TtDP04MB5Els_Rism73VK9DY_yR5xgp4.css\" media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_5DSARsCzZtj5ZmxJfOU8IskFWQSCcF8b8hEcYc_E7ts.css\" media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_o55Y6nCxQ2O1qRU7z2S2EZI2-oZkQ6jhql1IfuWchBw.css\" media=\"all\" />\n    <script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_jGVQAd6ncss9ZunImQO9XQBCVZFe6O2Lq-U94LjxXGs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_TVTqjz8JHRb2KK9hlzuk0YsjzD013dKyYX_OTz-2VXU.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_UCFkv36NJmRhuwAmciArJo4Y5HDr8e9Cl-oRJhHOSyU.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_HrlC1ooaCi_9JO3N5IeitpJezixZQPiTT6HpHLEGoIQ.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://public.ebc.com.br/templates/ebc2/js/google_analytics3_v2.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nexecutaGoogleAnalytics3({\"site\":\"agenciabrasil\",\"fonte\":\"\",\"canal\":\"Economia\",\"pagina\":\"interna\",\"midia\":\"foto texto\",\"ua\":\"UA-12972004-2\"});\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nexecutaGoogleAnalytics3({\"site\":\"agenciabrasil\",\"fonte\":\"\",\"canal\":\"Economia\",\"pagina\":\"interna\",\"midia\":\"foto texto\",\"ua\":\"UA-12972004-12\"});\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\njQuery.extend(Drupal.settings, {\"basePath\":\"\\/\",\"pathPrefix\":\"\",\"ajaxPageState\":{\"theme\":\"agenciabrasil_v2\",\"theme_token\":\"eNRHaNAv_YRxYPXhiZ95aUZsFfqYjSF7GR_-35UNfUQ\",\"js\":{\"0\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/js\\/eu_cookie_compliance.js\":1,\"sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/assets\\/js\\/centraldeconteudo-modal.js\":1,\"sites\\/default\\/modules\\/custom\\/tts\\/tts.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/popper.js\\/umd\\/popper.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/bootstrap\\/dist\\/js\\/bootstrap.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/jquery-easing\\/jquery.easing.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/sticky-kit\\/sticky-kit.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/js\\/ga-track-events.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/js\\/all-js.min.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/jquery_update\\/replace\\/jquery\\/1.10\\/jquery.min.js\":1,\"misc\\/jquery-extend-3.4.0.js\":1,\"misc\\/jquery-html-prefilter-3.5.0-backport.js\":1,\"misc\\/jquery.once.js\":1,\"misc\\/drupal.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/js\\/jquery.cookie-1.4.1.min.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/custom\\/gpt\\/js\\/gpt.js\":1,\"public:\\/\\/languages\\/pt-br_yquIHtl_3Hzi14r4QdQGa-dYJybDsKOopudtTe0jmdU.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald\\/modules\\/providers\\/scald_image\\/scald_image.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/lazyloader\\/lazyloader.js\":1,\"sites\\/all\\/libraries\\/echo\\/dist\\/echo.min.js\":1,\"https:\\/\\/public.ebc.com.br\\/templates\\/ebc2\\/js\\/google_analytics3_v2.js\":1,\"1\":1,\"2\":1},\"css\":{\"modules\\/system\\/system.base.css\":1,\"modules\\/system\\/system.menus.css\":1,\"modules\\/system\\/system.messages.css\":1,\"modules\\/system\\/system.theme.css\":1,\"0\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/date\\/date_api\\/date.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/date\\/date_popup\\/themes\\/datepicker.1.7.css\":1,\"modules\\/field\\/theme\\/field.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald\\/modules\\/fields\\/mee\\/css\\/editor-global.css\":1,\"modules\\/node\\/node.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.css\":1,\"modules\\/user\\/user.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/views\\/css\\/views.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/lazyloader\\/lazyloader.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/ckeditor\\/css\\/ckeditor.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/ctools\\/css\\/ctools.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/panels\\/css\\/panels.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/css\\/eu_cookie_compliance.css\":1,\"sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/assets\\/css\\/centraldeconteudo.css\":1,\"public:\\/\\/ctools\\/css\\/8f5123b9b6175a88eca0f6f004616ff7.css\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/animate\\/animate.min.css\":1}},\"lazyloader\":{\"throttle\":\"50\",\"offset\":\"50\",\"debounce\":1,\"unload\":0,\"icon\":\"\",\"offsetX\":0,\"offsetY\":0},\"scaldFile\":{\"path\":\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.css\"},\"eu_cookie_compliance\":{\"cookie_policy_version\":\"1.0.0\",\"popup_enabled\":1,\"popup_agreed_enabled\":0,\"popup_hide_agreed\":0,\"popup_clicking_confirmation\":1,\"popup_scrolling_confirmation\":0,\"popup_html_info\":\"\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-compliance-banner eu-cookie-compliance-banner-info eu-cookie-compliance-banner--default\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EUso de cookies\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EUtilizamos cookies e outras tecnologias semelhantes para melhorar a sua experi\\u00eancia em nossa plataforma. Ao continuar navegando, voc\\u00ea concorda com as condi\\u00e7\\u00f5es previstas na nossa Pol\\u00edtica de Privacidade.\\u003C\\/p\\u003E              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button\\u0022\\u003EPara mais informa\\u00e7\\u00f5es, consulte aqui.\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022 class=\\u0022\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022agree-button eu-cookie-compliance-default-button\\u0022\\u003EOK\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\",\"use_mobile_message\":false,\"mobile_popup_html_info\":\"\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-compliance-banner eu-cookie-compliance-banner-info eu-cookie-compliance-banner--default\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EWe use cookies on this site to enhance your user experience\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EBy tapping the Accept button, you agree to us doing so.\\u003C\\/p\\u003E              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button\\u0022\\u003EPara mais informa\\u00e7\\u00f5es, consulte aqui.\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022 class=\\u0022\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022agree-button eu-cookie-compliance-default-button\\u0022\\u003EOK\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\\n\",\"mobile_breakpoint\":\"768\",\"popup_html_agreed\":\"\\u003Cdiv\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content agreed\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EThank you for accepting cookies\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EYou can now hide this message or find out more about cookies.\\u003C\\/p\\u003E    \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022hide-popup-button eu-cookie-compliance-hide-button\\u0022\\u003EHide\\u003C\\/button\\u003E\\n              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button-thank-you\\u0022 \\u003EMore info\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\",\"popup_use_bare_css\":false,\"popup_height\":\"auto\",\"popup_width\":\"100%\",\"popup_delay\":1000,\"popup_link\":\"https:\\/\\/www.ebc.com.br\\/politica-de-privacidade-e-seguranca\",\"popup_link_new_window\":1,\"popup_position\":null,\"fixed_top_position\":1,\"popup_language\":\"pt-br\",\"store_consent\":false,\"better_support_for_screen_readers\":0,\"reload_page\":0,\"domain\":\"\",\"domain_all_sites\":0,\"popup_eu_only_js\":0,\"cookie_lifetime\":\"100\",\"cookie_session\":false,\"disagree_do_not_show_popup\":0,\"method\":\"default\",\"allowed_cookies\":\"\",\"withdraw_markup\":\"\\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022eu-cookie-withdraw-tab\\u0022\\u003EPrivacy settings\\u003C\\/button\\u003E\\n\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-withdraw-banner\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EWe use cookies on this site to enhance your user experience\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EYou have given your consent for us to set cookies.\\u003C\\/p\\u003E    \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022eu-cookie-withdraw-button\\u0022\\u003EWithdraw consent\\u003C\\/button\\u003E\\n    \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\\n\",\"withdraw_enabled\":false,\"withdraw_button_on_info_popup\":0,\"cookie_categories\":[],\"cookie_categories_details\":[],\"enable_save_preferences_button\":1,\"cookie_name\":\"\",\"containing_element\":\"body\",\"automatic_cookies_removal\":1},\"centraldeconteudo\":{\"login_url\":\"https:\\/\\/centraldeconteudo.ebc.com.br\\/loginsignup?redirect=https:\\/\\/agenciabrasil.ebc.com.br\\/sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/includes\\/close_iframe.html\"},\"gpt\":{\"collapseEmptyDivs\":false,\"networkCode\":\"30260811\",\"targeting\":{}}});\n//--><!]]>\n</script>\n    <!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->\n    <script async src=\"https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-2PXTR4SPJY\"></script>\n    <script>\n      window.dataLayer = window.dataLayer || [];\n      function gtag(){dataLayer.push(arguments);}\n      gtag('js', new Date());\n\n      gtag('config', 'G-2PXTR4SPJY');\n    </script>\n    <!-- End Global site tag -->\n    <!-- Begin comScore Tag -->\n    <script>\n      var _comscore = _comscore || [];\n      _comscore.push({ c1: \"2\", c2: \"17946538\" });\n      (function() {\n        var s = document.createElement(\"script\"), el = document.getElementsByTagName(\"script\")[0]; s.async = true;\n        s.src = (document.location.protocol == \"https:\" ? \"https://sb\" : \"http://b\") + \".scorecardresearch.com/beacon.js\";\n        el.parentNode.insertBefore(s, el);\n      })();\n    </script>\n    <noscript>\n      <img src=\"https://sb.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=17946538&cv=2.0&cj=1\" />\n    </noscript>\n    <!-- End comScore Tag -->\n    <link href=\"https://public.ebc.com.br/lgpd-aviso-legal/styles.min.css\" rel=\"stylesheet\">\n  \n                              <script>!function(a){var e=\"https://s.go-mpulse.net/boomerang/\",t=\"addEventListener\";if(\"False\"==\"True\")a.BOOMR_config=a.BOOMR_config||{},a.BOOMR_config.PageParams=a.BOOMR_config.PageParams||{},a.BOOMR_config.PageParams.pci=!0,e=\"https://s2.go-mpulse.net/boomerang/\";if(window.BOOMR_API_key=\"R7WQE-W7S8M-TL2AG-4YP37-KUGD5\",function(){function n(e){a.BOOMR_onload=e&&e.timeStamp||(new Date).getTime()}if(!a.BOOMR||!a.BOOMR.version&&!a.BOOMR.snippetExecuted){a.BOOMR=a.BOOMR||{},a.BOOMR.snippetExecuted=!0;var i,_,o,r=document.createElement(\"iframe\");if(a[t])a[t](\"load\",n,!1);else if(a.attachEvent)a.attachEvent(\"onload\",n);r.src=\"javascript:void(0)\",r.title=\"\",r.role=\"presentation\",(r.frameElement||r).style.cssText=\"width:0;height:0;border:0;display:none;\",o=document.getElementsByTagName(\"script\")[0],o.parentNode.insertBefore(r,o);try{_=r.contentWindow.document}catch(O){i=document.domain,r.src=\"javascript:var d=document.open();d.domain='\"+i+\"';void(0);\",_=r.contentWindow.document}_.open()._l=function(){var a=this.createElement(\"script\");if(i)this.domain=i;a.id=\"boomr-if-as\",a.src=e+\"R7WQE-W7S8M-TL2AG-4YP37-KUGD5\",BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),this.body.appendChild(a)},_.write(\"<bo\"+'dy onload=\"document._l();\">'),_.close()}}(),\"\".length>0)if(a&&\"performance\"in a&&a.performance&&\"function\"==typeof a.performance.setResourceTimingBufferSize)a.performance.setResourceTimingBufferSize();!function(){if(BOOMR=a.BOOMR||{},BOOMR.plugins=BOOMR.plugins||{},!BOOMR.plugins.AK){var e=\"\"==\"true\"?1:0,t=\"\",n=\"eow65cqx3zh5eyzdwfza-f-3af1b90ae-clientnsv4-s.akamaihd.net\",i=\"false\"==\"true\"?2:1,_={\"ak.v\":\"32\",\"ak.cp\":\"932768\",\"ak.ai\":parseInt(\"598078\",10),\"ak.ol\":\"0\",\"ak.cr\":1,\"ak.ipv\":4,\"ak.proto\":\"http/1.1\",\"ak.rid\":\"b445915\",\"ak.r\":38264,\"ak.a2\":e,\"ak.m\":\"dscb\",\"ak.n\":\"essl\",\"ak.bpcip\":\"35.173.238.0\",\"ak.cport\":37092,\"ak.gh\":\"23.222.79.206\",\"ak.quicv\":\"\",\"ak.tlsv\":\"tls1.2\",\"ak.0rtt\":\"\",\"ak.csrc\":\"-\",\"ak.acc\":\"reno\",\"ak.t\":\"1663283570\",\"ak.ak\":\"hOBiQwZUYzCg5VSAfCLimQ==U/GQWf/Hwvbm4dD8m2jQnpO6yWxzLhCNKY1tK7OwR7QRkRDOVKzt1/9LMhn7KVyzqyK67Z/Ro8SoDu/RfyJr1UFe7xrpZl7vqYIerYtLs2ed2jLEmb9FGGv0StnJJ8xr9Q8UsxDXSahEJRltbF8qzoQC1cyTrbuzbunx+NAHApBq63RXdWV+l0ePxuKGl9pBexXtjbeNtf6712GoCqoLTeBkxj3lKw5FCUmg6eB9IF6ZQv/H2c9mFA8QqRDRKloAFPXbDYUUqc7xcQovXlo2uBpUubxqzfLIWZe7TuYiXDaPx+8xpkM47JniyQIpD5mleqgQ6oCtgq4c8RqwKWV9x1S0m3EjT9IOut4K4JjSRKJj8BxDb7z9RR0Ht6IulT8fv0Z0m1TqMIDJG5nbmySm1r9uiT2TEzx1PQR+lHSfyWE=\",\"ak.pv\":\"82\",\"ak.dpoabenc\":\"\",\"ak.tf\":i};if(\"\"!==t)_[\"ak.ruds\"]=t;var o={i:!1,av:function(e){var t=\"http.initiator\";if(e&&(!e[t]||\"spa_hard\"===e[t]))_[\"ak.feo\"]=void 0!==a.aFeoApplied?1:0,BOOMR.addVar(_)},rv:function(){var a=[\"ak.bpcip\",\"ak.cport\",\"ak.cr\",\"ak.csrc\",\"ak.gh\",\"ak.ipv\",\"ak.m\",\"ak.n\",\"ak.ol\",\"ak.proto\",\"ak.quicv\",\"ak.tlsv\",\"ak.0rtt\",\"ak.r\",\"ak.acc\",\"ak.t\",\"ak.tf\"];BOOMR.removeVar(a)}};BOOMR.plugins.AK={akVars:_,akDNSPreFetchDomain:n,init:function(){if(!o.i){var a=BOOMR.subscribe;a(\"before_beacon\",o.av,null,null),a(\"onbeacon\",o.rv,null,null),o.i=!0}return this},is_complete:function(){return!0}}}}()}(window);</script></head>\n  <body class=\"bg-light AudioPlayerOver\">\n        \n<!-- =======================\nOverlays-->\n\n<!-- SideMenu -->\n<div class=\"sidemenu collapse horizontal shadow\" id=\"sidemenu\" data-parent=\"#sidemenu\">\n    <div class=\"container\">\n\n        <!-- Sidemenu HEADER -->\n        <div class=\"header bg-overlay-dark-2 shadow p-3\">\n            <div class=\"d-flex mb-2\">\n                <a class=\"display-7\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#sidemenu\">\n                    <i class=\"fa fa-chevron-left\"></i>\n                    &nbsp;<span class=\"align-right\">MENU</span>\n                </a>\n            </div>\n\n\n            <div class=\"text-center text-center d-flex flex-nowrap mb-2\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-ebc.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">EBC</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-noticia.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Not\u00edcias</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n                    <a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-tv.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">TV</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://play.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-play.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Play</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-radio.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">R\u00e1dio</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://www.ebc.com.br/servicos-negocios\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-servicos.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Servi\u00e7os</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t</div>\n\n\n        </div>\n        <!-- Sidemenu HEADER fim -->\n\n        <!-- Sidemenu CONTENT MENU -->\n                    <div class=\"content-menu\">\n    <div class=\"col py-2\">\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/ultimas\"><i class=\"fa fa-newspaper\"></i>\n            \u00daltimas not\u00edcias        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/fotos\"><i class=\"fa fa-camera\"></i>\n            Fotos        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"http://www.ebc.com.br/especiais/\"><i class=\"fa fa-star\"></i>\n            Especial        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/radioagencia-nacional\"><i class=\"fa fa-volume-up\"></i>\n            Radioag\u00eancia Nacional\n        </a>\n        <ul class=\"list-unstyled\">\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/direitos-humanos\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Direitos Humanos</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/economia\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Economia</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/educacao\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Educa\u00e7\u00e3o</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao/questoes-enem\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Educa\u00e7\u00e3o / Quest\u00f5es Enem</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/esportes\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Esportes</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/tabelas/\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Esportes / Tabelas</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/geral\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Geral</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/internacional\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Internacional</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/justica\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Justi\u00e7a</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/politica\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Pol\u00edtica</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/tags/eleicoes-2022\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Pol\u00edtica / Elei\u00e7\u00f5es 2022</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/saude\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Sa\u00fade</a>\n                </li>\n                    </ul>\n    </div>\n</div>\n                <!-- Sidemenu CONTENT MENU fim -->\n\n        <!-- Sidemenu BASE -->\n        <div class=\"base pos-absolute-center-bottom w-100 bg-overlay-dark-2 d-flex justify-content-center px-3 py-2 all-text-white\">\n            <!-- Acessibilidade -->\n            <div class=\"mx-2\">\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-increase-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>+</a>\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-decrease-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>-</a>\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover contrast-event\"><i class=\"fas fa-adjust\"></i></a>\n            </div>\n            <!-- Language -->\n\n            <div class=\"dropdown mx-2\">\n                <a class=\"\" href=\"#\" role=\"button\" id=\"dropdownLanguage\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\">\n                    <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\" style=\"margin-top: -3px; margin-left: 3px;\">\n                    <span>POR</span>\n                </a>\n                <div class=\"dropdown-menu mt-2 shadow rounded-lg\" aria-labelledby=\"dropdownLanguage\" x-placement=\"top-start\" style=\"position: absolute; will-change: transform; top: 0px; left: 0px; transform: translate3d(0px, -6px, 0px);\">\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\">Portugu\u00eas                    </a>\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/en\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/uk.svg\" alt=\"\">English                    </a>\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/es\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/sp.svg\" alt=\"\">Espa\u00f1ol                    </a>\n                                    </div>\n            </div>\n\n            <!-- Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o -->\n            <div class=\"mx-2\">\n                <a class=\"pr-0\" href=\"https://www.ebc.com.br/acesso-a-informacao\" target=\"_blank\" role=\"button\" id=\"acessoainformacao\">\n                    <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/icon-acesso-informacao.svg\" style=\"height: 20px; margin-top: -4px;\">\n                </a>\n            </div>\n        </div>\n        <!-- Sidemenu BASE fim -->\n\n    </div>\n</div>\n<!-- end SideMenu -->\n\n<!-- =======================\nOverlays-->\n\n<!-- =======================\nheader Start-->\n<header class=\"header-static navbar-sticky navbar-light\" style=\" background-color:rgba(247,248,249, 0.95);\">\n    <!-- Search -->\n    <div class=\"top-search collapse bg-light\" id=\"search-open\" data-parent=\"#search\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row position-relative\">\n                <div class=\"col-md-8 mx-auto py-5\">\n                    <form action=\"https://busca.ebc.com.br/\" target=\"_blank\" method=\"get\">\n                        <div class=\"input-group\">\n                            <input class=\"form-control border-radius-right-0 border-right-0\" type=\"text\" name=\"q\" autofocus placeholder=\"O que voc\u00ea est\u00e1 procurando?\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"site_id\" value=\"agenciabrasil\" />\n                            <button type=\"submit\" class=\"btn btn-grad border-radius-left-0 mb-0\">Buscar</button>\n                        </div>\n                    </form>\n                    <p class=\"small mt-2 mb-0\"><strong>Ex.</strong>Sa\u00fade, Presidente, Governo </p>\n                </div>\n                <a class=\"position-absolute top-0 right-0 mt-3 mr-3\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#search-open\"><i class=\"fa fa-window-close\"></i></a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <!-- End Search -->\n\n    <!-- Navbar top start-->\n    <div class=\"navbar-top d-none d-lg-block\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"d-flex justify-content-between align-items-center\">\n                <!-- navbar top Left-->\n                <div class=\"d-flex align-items-center\">\n                    <!-- Logo -->\n                    <a href=\"https://www.ebc.com.br\" title=\"Ir para o Portal EBC\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-ebc.png\" style=\"height: 20px; float: left;\"></a>\n                    <!-- Top info -->\n                    <ul class=\"nav list-unstyled ml-3\" style=\"flex-wrap: inherit;\">\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\" title=\"Ir para o site Ag\u00eancia Brasil\">Not\u00edcias</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o site TV Brasil\">TVBrasil</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://play.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o site TV Brasil Play\">TVBrasilPlay</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o portal das R\u00e1dios\">EBCR\u00e1dios</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://www.gov.br/pt-br/orgaos/empresa-brasil-de-comunicacao-s-a\" target=\"_blank\" title=\"Ir para a carta de servi\u00e7os da EBC no portal do Governo Br\">Carta de Servi\u00e7os</a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                </div>\n\n                <!-- navbar top Right-->\n                <div class=\"d-flex align-items-center\">\n                    <!-- top social -->\n                    <!-- Acessibilidade -->\n                    <div class=\"mx-2\">\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-increase-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>+</a>\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-decrease-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>-</a>\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover contrast-event\"><i class=\"fas fa-adjust\"></i></a>\n                    </div>\n                    <!-- Language -->\n                    <div class=\"dropdown ml-3 mr-3\">\n                        <a class=\"dropdown-toggle\" href=\"javascript:void(0)\" role=\"button\" id=\"dropdownLanguage\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\"> <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\"> Portugu\u00eas </a>\n                        <div class=\"dropdown-menu mt-2 shadow\" aria-labelledby=\"dropdownLanguage\">\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\"> Portugu\u00eas</a>\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/en\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/uk.svg\" alt=\"\"> English</a>\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/es\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/sp.svg\" alt=\"\"> Espa\u00f1ol</a>\n                                                    </div>\n                    </div>\n                    <!-- Top Account -->\n                    <!-- Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o -->\n                    <div class=\"mx-2\">\n                        <a class=\"pr-0\" href=\"https://www.ebc.com.br/acesso-a-informacao\" target=\"_blank\" role=\"button\" id=\"acessoainformacao\" title=\"Ir para o site Acesso a Informa\u00e7\u00e3o\">\n                            <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/icon-acesso-informacao.svg\" style=\"height: 20px; margin-top: -4px;\">\n                        </a>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <!-- Navbar top End-->\n\n\n    <!-- NAVBAR -->\n    <nav class=\"navbar\">\n        <div class=\"container nav-item dropdown megamenu\">\n\n            <button class=\"navbar-toggler\" aria-label=\"Menu principal\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#sidemenu\" id=\"sidemenu-opener\">\n                <span class=\"navbar-toggler-icon\"> </span>\n            </button>\n\n            <div class=\"offset-1 navbar-brand flex-grow-1\">&nbsp;<!-- Espa\u00e7o da logo do site --></div>\n\n            <div class=\"pos-absolute-center\">\n\t\t\t\t<a class=\"\" href=\"/\">\n                    <img src=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/images/logo-agenciabrasil.svg\" alt=\"Logo Ag\u00eancia Brasil\" height=\"30\" class=\"navbar-brand-item m-auto\" style=\"padding-top: 0; padding-bottom: 0; height: 54px;\">\n\t\t\t\t</a>\n\t\t\t</div>\n\n            <div class=\"navbar-nav\">\n                <ul class=\"social-icons\">\n                                    <li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://www.facebook.com/agenciabrasil.ebc/\" title=\"Ag\u00eancia Brasil no Facebook\"><i class=\"fab fa-facebook\"></i></a>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-instagram\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://www.instagram.com/agencia.brasil/\" title=\"Siga a Ag\u00eancia Brasil no Instagram\"><i class=\"fab fa-instagram\"></i></a>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://twitter.com/agenciabrasil\" title=\"Acompanhe a Ag\u00eancia Brasil no Twitter\"><i class=\"fab fa-twitter\"></i></a>\n                    </li>\n                                </ul>\n            </div>\n\n            <div class=\"navbar-nav\">\n                <div class=\"nav-item search border-0 pl-3 pr-0 px-lg-2\" id=\"search\">\n                    <a class=\"nav-link\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#search-open\" title=\"Abrir a busca no site\"><i class=\"ti-search\"></i><span class=\"sr-only\">Abrir o campo de busca</span></a>\n                </div>\n            </div>\n\n        </div>\n    </nav>\n    <!-- NAVBAR -->\n\n\n</header>\n<!-- =======================\nheader End-->\n\n    <div class=\"container\">\n            </div>\n\n  <div class=\"region region-content\">\n    <!--<article class=\"container\" <?php// if(user_is_anonymous()) { print 'oncopy=\"showCopyMessage();\"'; } ?>>-->\n<article class=\"container\"\noncopy=\"alert('A republica\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita desde que citada a fonte.');\">\n    <div class=\"row\">\n\n                      <!-- scald=110796:midia_destaque --><div class=\"col-lg-12 mb-3\">\n    <div class=\"post-image\">\n        <a href=\"#\">\n                            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/m1smTPEBwP3svLM88ACihxWSpNc=/1170x700/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=fG--S7K1\" alt=\"D\u00f3lares\" title=\"Marcello Casal Jr./Arquivo\" id=\"media-110796\" class=\"rounded-lg shadow-sm w-100\">\n                <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/m1smTPEBwP3svLM88ACihxWSpNc=/1170x700/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=fG--S7K1\" alt=\"D\u00f3lares\" title=\"Marcello Casal Jr./Arquivo\" id=\"media-110796\" class=\"rounded-lg shadow-sm\"></noscript>\n                    <figcaption class=\"badge badge-pill badge-dark caption pos-absolute-bottom-right m-4 text-white shadow-sm\">\u00a9 Marcello Casal Jr./Arquivo</figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t</figure>\n        </a>\n    </div>\n</div>\n<!-- END scald=110796 -->        \n        <div class=\"col-lg-12 mb-3\">\n            <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-1100 alt-font text-center\">\n                                                            <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary\">Economia</span>\n                    </a>\n                                    </div>\n                <h2 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-750 display-6 display-md-4 display-lg-5 font-weight-bold alt-font text-center my-1\">D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos</h2>\n                <h3 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-900 display-8 display-md-8 alt-font font-italic my-1 text-center\">  Bolsa de valores cai 0,54% e atinge menor n\u00edvel em uma semana</h3>\n            </div>\n\n            \n            <ul class=\"divider social-icons si-border round si-colored-bg-on-hover my-3\">\n                <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&t=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&summary=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n            </ul>\n\n            <div class=\"row\">\n                <h4 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-1100 alt-font font-italic my-2 small text-info text-center\">\n                    Publicado em   15/09/2022 - 19:25                    Por   Wellton M\u00e1ximo \u2013 Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil* -   Bras\u00edlia                                    </h4>\n                <script id=\"tts-data\" type=\"application/json\">{\"body\":{\"site\":\"agenciabrasil\",\"original_id\":\"1482619\",\"text\":\"D\\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos. Bolsa de valores cai 0,54% e atinge menor n\\u00edvel em uma semana. Os temores de que os Estados Unidos podem elevar os juros al\\u00e9m do esperado pesaram no mercado financeiro. O d\\u00f3lar subiu para o maior n\\u00edvel em 40 dias, e a bolsa de valores caiu para o menor patamar em uma semana.  O d\\u00f3lar comercial encerrou a quinta-feira (15) vendido a R$ 5,239, com alta de R$ 0,061 (+1,18%). A cota\\u00e7\\u00e3o subiu durante toda a sess\\u00e3o, at\\u00e9 fechar pr\\u00f3xima das m\\u00e1ximas do dia, em um movimento internacional de compra da moeda norte-americana.  A divisa est\\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, quando tinha fechado a R$ 5,27. O d\\u00f3lar sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.  A turbul\\u00eancia tamb\\u00e9m marcou o dia no mercado de a\\u00e7\\u00f5es. O \\u00edndice Ibovespa, da B3, fechou aos 109.954 pontos, com recuo de 0,54%. O indicador acompanhou as bolsas norte-americanas, que voltaram a cair hoje, ap\\u00f3s uma tr\\u00e9gua ontem (14).  A divulga\\u00e7\\u00e3o de que os pedidos semanais de aux\\u00edlio-desemprego ca\\u00edram nos Estados Unidos aumentaram o pessimismo no mercado internacional. O dado aumentou os receios de que o Federal Reserve (Fed, Banco Central norte-americano) ter\\u00e1 de elevar os juros b\\u00e1sicos em 1 ponto percentual na reuni\\u00e3o da semana que vem, ap\\u00f3s duas eleva\\u00e7\\u00f5es seguidas de 0,75 ponto, para segurar a infla\\u00e7\\u00e3o na maior economia do planeta.  Taxas mais altas em economias avan\\u00e7adas estimulam a fuga de capitais de pa\\u00edses emergentes, como o Brasil, pressionando o d\\u00f3lar e a bolsa. Num cen\\u00e1rio de eleva\\u00e7\\u00e3o de juros nos Estados Unidos, os t\\u00edtulos do Tesouro norte-americano, considerados os investimentos mais seguros do planeta, ficam mais atrativos.  *Com informa\\u00e7\\u00f5es da Reuters \",\"language_code\":\"pt-br\",\"voice_name\":\"pt-br-wavenet-b\",\"ssml_gender\":\"male\",\"pitch\":-5.2,\"speaking_rate\":1.2},\"token\":\"64937061f7f6e6976bb231b830f16b6116dccc60a3a4425654849f1b08806ca2\",\"base_url\":\"https:\\/\\/tts-app.ebc.com.br\"}</script>\n<div id=\"tts-container\" style=\"display: none;\" class=\"col-xl-7 offset-xl-1 col-lg-8 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1 mb-3\">\n    <h4 class=\"alt-font font-italic small text-info text-left\">Ou\u00e7a a mat\u00e9ria:</h4>\n    <audio id=\"tts-player\" controls controlsList=\"nodownload\" style=\"width: 100%; border: 1px solid black; border-radius:20px; height: 30px;\"></audio>\n</div>\n            </div>\n                    </div>\n        <div class=\"col-xl-7 offset-xl-1 col-lg-8 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1 mb-3\">\n\n            <!-- Post item  with image-->\n            <div class=\"post-item alt-font\">\n                <div class=\"post-item-wrap\">\n                                                              <p>Os temores de que os Estados Unidos podem elevar os juros al\u00e9m do esperado pesaram no mercado financeiro. O d\u00f3lar subiu para o maior n\u00edvel em 40 dias, e a bolsa de valores caiu para o menor patamar em uma semana.<br />\n<br />\nO d\u00f3lar comercial encerrou a quinta-feira (15) vendido a R$ 5,239, com alta de R$ 0,061 (+1,18%). A cota\u00e7\u00e3o subiu durante toda a sess\u00e3o, at\u00e9 fechar pr\u00f3xima das m\u00e1ximas do dia, em um movimento internacional de compra da moeda norte-americana.<br />\n<br />\nA divisa est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, quando tinha fechado a R$ 5,27. O d\u00f3lar sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.<br />\n<br />\nA turbul\u00eancia tamb\u00e9m marcou o dia no mercado de a\u00e7\u00f5es. O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou aos 109.954 pontos, com recuo de 0,54%. O indicador acompanhou as bolsas norte-americanas, que voltaram a cair hoje, ap\u00f3s uma tr\u00e9gua ontem (14).<br />\n<br />\nA divulga\u00e7\u00e3o de que os pedidos semanais de aux\u00edlio-desemprego ca\u00edram nos Estados Unidos aumentaram o pessimismo no mercado internacional. O dado aumentou os receios de que o Federal Reserve (Fed, Banco Central norte-americano) ter\u00e1 de elevar os juros b\u00e1sicos em 1 ponto percentual na reuni\u00e3o da semana que vem, ap\u00f3s duas eleva\u00e7\u00f5es seguidas de 0,75 ponto, para segurar a infla\u00e7\u00e3o na maior economia do planeta.<br />\n<br />\nTaxas mais altas em economias avan\u00e7adas estimulam a fuga de capitais de pa\u00edses emergentes, como o Brasil, pressionando o d\u00f3lar e a bolsa. Num cen\u00e1rio de eleva\u00e7\u00e3o de juros nos Estados Unidos, os t\u00edtulos do Tesouro norte-americano, considerados os investimentos mais seguros do planeta, ficam mais atrativos.<br />\n<br />\n<em>*Com informa\u00e7\u00f5es da Reuters</em><img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.png?id=1482619&o=node\" style=\"width:1px; height:1px; display:inline;\" /><img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.gif?id=1482619&o=node\" style=\"width:1px; height:1px; display:inline;\" /></p>\n\t\t        </div>\n                                    <p class=\"alt-font font-italic my-2 small text-info\">\n                                                Edi\u00e7\u00e3o:   N\u00e1dia Franco                    </p>\n                \n            </div>\n            <!-- blog End -->\n\n            <!-- tag and share -->\n            <div class=\"divider mb-4\"></div>\n\n            <div class=\"row\">\n\n                                    <div class=\"tags col text-center text-sm-left\">\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/estados-unidos\">Estados Unidos</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/juros-0\">Juros</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/mercado-financeiro-0\">Mercado Financeiro</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/dolar-0\">d\u00f3lar</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/b3\">B3</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/ibovespa\">Ibovespa</a>\n                                            </div>\n                \n                <div class=\"col-sm-auto m-auto ml-md-auto mr-md-0 text-center text-sm-right\">\n                    <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                        <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&t=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&summary=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                    </ul>\n                </div>\n            </div>\n\n            <script src=\"https://public.ebc.com.br/barra-ouvidoria/ebc-ouvidoria.js?rhymre\"></script>\n<div id=\"ebc-ouvidoria\"></div>\n\n        </div>\n\n        <!-- Sidebar -->\n        <div class=\"col-xl-3 offset-xl-0 col-lg-4 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1\">\n\n            <div class=\"sticky-element overflow-hidden\" style=\"max-height: calc(100vh - 120px);\">\n\n\n                <div class=\"row pt-xl-0 pt-lg-0 pt-md-2\">\n\n                    <div class=\"col-xl-12 col-lg-12 col-md-5 rounded-lg text-center mb-4\">\n                        <div class=\"feature-box h-100 border overflow-visible py-2\">\n                            <div id=\"ad-manager-ad-banner-master-1\" class=\"ad-manager-ad gpt-ads\"><script type=\"text/javascript\">Drupal.GPT.createSlot(\"ad-manager-ad-banner-master-1\", function () {var m = Drupal.GPT.buildSizeMapping([[[0,0],[[250,250]]]]);var s = googletag.defineSlot(\"\\/30260811\\/banner_master\", m.define, \"ad-manager-ad-banner-master-1\").defineSizeMapping(m.mapping.build()); Drupal.GPT.attachTargeting(s, Drupal.settings.gpt.targeting, false); s.addService(googletag.pubads());});</script></div>\n                        </div>\n                    </div>\n\n                    <!-- Relacionada -->\n                                            <div class=\"col-lg-12 col-md-7 mb-4\">\n                            <div class=\"feature-box f-style-1 h-100 icon-grad border overflow-visible\">\n                                <h3 class=\"feature-box-title box-label mx-auto alt-font font-italic rounded-pill bg-light\">Relacionadas</h3>\n                                <!--<div class=\"feature-box-icon\"><i class=\"ti-panel\"></i></div>-->\n                                <div class=\"row\">\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/economia/noticia/2022-09/governo-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Economia</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Governo registra super\u00e1vit e infla\u00e7\u00e3o pode ficar abaixo de 7% em 2022</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/economia/noticia/2022-09/ministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Economia</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Minist\u00e9rio da Economia lan\u00e7a portal \u00fanico sobre investimentos</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/economia/noticia/2022-09/governo-eleva-previsao-de-crescimento-da-economia-para-27\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Economia</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Governo eleva previs\u00e3o de crescimento da economia para 2,7%</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                    </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                                        <!-- Relacionada -->\n\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n        <!-- Sidebar end-->\n    </div>\n</article>\n\n\n<section class=\"py-4 google-banner\">\n    <div class=\"container-fluid\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col\">\n    <div id=\"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\" class=\"ad-manager-ad gpt-ads\"><script type=\"text/javascript\">Drupal.GPT.createSlot(\"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\", function () {var m = Drupal.GPT.buildSizeMapping([[[0,0],[[300,100]]],[[728,0],[[728,90]]],[[970,0],[[970,90]]]]);var s = googletag.defineSlot(\"\\/30260811\\/banner_largeletterboard\", m.define, \"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\").defineSizeMapping(m.mapping.build()); Drupal.GPT.attachTargeting(s, Drupal.settings.gpt.targeting, false); s.addService(googletag.pubads());});</script></div></div>        </div>\n    </div>\n</section>\n\n<div id=\"block-bloco-360-bloco-360\" class=\"block block-bloco-360\">\n\n    \n  <div class=\"content\">\n        <section class=\"ebc360 py-4 bg-light bgGray\">\n        <div class=\"container\">\n            <h4 class=\"font-narrow mb-0 text-uppercase\">Destaques EBC</h4>\n            <br />\n            <!--\n            <p class=\"mb-4 mt-0 small\">Conte&uacute;dos extras dos outros ve&iacute;culos de comunica&ccedil;&atilde;o da EBC para lhe informar mais</p>\n            -->\n            <div class=\"row d-flex\">\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">Radioag\u00eancia</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">15/09/2022 19:36</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/radioagencia-nacional/geral/audio/2022-09/ceperj-e-alvo-de-investigacoes-e-faz-termo-de-ajustamento-de-gestao\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">Ceperj \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00f5es e faz Termo de Ajustamento de Gest\u00e3o </a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://radios.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">R\u00e1dios</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">15/09/2022 18:56</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://radios.ebc.com.br/node/117958\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">OSB recebe Richard Scofano </a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">TV Brasil</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">15/09/2022 18:41</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/stadium/2022/09/faixa-preta-conheca-historia-de-paulo-cunha-e-o-amor-pelo-jiu-jitsu\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">Faixa-Preta: conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Paulo Cunha e o amor pelo jiu-jitsu</a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                            </div>\n        </div>\n    </section>\n  </div>\n</div>\n\n<section class=\"py-4\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-10 offset-md-1\">\n                <div class=\"divider\"><span class=\"p-3\">\u00daltimas not\u00edcias</span></div>\n                                        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/justica/noticia/2022-09/stf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos\">\n                    <!-- scald=116157:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/L8Zr38QiqvY38dObnsez4vUnbs8=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_supremo_stf.jpg?itok=djO1BEOa\" alt=\"Fachada do Supremo Tribunal Federal (STF) com est\u00e1tua A Justi\u00e7a, de Alfredo Ceschiatti, em primeiro plano.\" title=\"Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/L8Zr38QiqvY38dObnsez4vUnbs8=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_supremo_stf.jpg?itok=djO1BEOa\" alt=\"Fachada do Supremo Tribunal Federal (STF) com est\u00e1tua A Justi\u00e7a, de Alfredo Ceschiatti, em primeiro plano.\" title=\"Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=116157 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/justica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Justi\u00e7a</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 20:02</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/justica/noticia/2022-09/stf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">STF fixa regras para compartilhamento de dados entre \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>As entidades alegaram que o compartilhamento de dados viola a privacidade da popula\u00e7\u00e3o e traz riscos de uso indevido, como envio de dados \u00e0 Abin\u00a0e vazamento de informa\u00e7\u00f5es.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos&t=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos&text=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos&summary=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/esportes/noticia/2022-09/camisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes\">\n                    <!-- scald=300923:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/tST8DXolYiSH5X12C-rc8KOk6vg=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t213059z_1_lynxmpei8e173_rtroptp_4_basquete-leilao-jordan.jpg?itok=d99ChsxE\" alt=\"camisa Michael Jordan, NBA, chicago bulls\" title=\"Reuters/Nathan Frandino/Arquivo/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/tST8DXolYiSH5X12C-rc8KOk6vg=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t213059z_1_lynxmpei8e173_rtroptp_4_basquete-leilao-jordan.jpg?itok=d99ChsxE\" alt=\"camisa Michael Jordan, NBA, chicago bulls\" title=\"Reuters/Nathan Frandino/Arquivo/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300923 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/esportes\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Esportes</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 20:00</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/camisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Camisa da \u00faltima temporada de Jordan \u00e9 vendida por US$ 10,1 milh\u00f5es</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Com o neg\u00f3cio, realizado pela casa de leil\u00f5es Sotheby's, a pe\u00e7a se tornou a rel\u00edquia esportiva usada em jogos oficiais mais cara da hist\u00f3ria do esporte mundial.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes&t=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes&text=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes&summary=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/direitos-humanos/noticia/2022-09/primeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023\">\n                    <!-- scald=300888:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/w8PW8TmtsUC7bFq8sk2HrjNNmJ0=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/_dsc9439.jpg?itok=1OD-CC-o\" alt=\"A ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Cristiane Britto fala \u00e0 Ag\u00eancia Brasil ap\u00f3s reuni\u00e3o na Secretaria de Desenvolvimento Social e Direitos Humanos do Estado do Rio de Janeiro\" title=\"Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/w8PW8TmtsUC7bFq8sk2HrjNNmJ0=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/_dsc9439.jpg?itok=1OD-CC-o\" alt=\"A ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Cristiane Britto fala \u00e0 Ag\u00eancia Brasil ap\u00f3s reuni\u00e3o na Secretaria de Desenvolvimento Social e Direitos Humanos do Estado do Rio de Janeiro\" title=\"Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300888 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/direitos-humanos\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Direitos Humanos</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:59</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/direitos-humanos/noticia/2022-09/primeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Primeira Casa da Mulher Brasileira no Rio deve ser entregue em 2023</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Cristiane Britto, far\u00e1 uma visita ao local para acompanhar o andamento da obra e se reunir com representantes da rede local de prote\u00e7\u00e3o \u00e0\u00a0mulher.\u00a0</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023&t=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023&text=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023&summary=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/justica/noticia/2022-09/tse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia\">\n                    <!-- scald=299927:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/Pewdcf2J-Hnu-gzM3SnVOysYGkk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/padre_kelmon2.jpg?itok=fAZK9IpU\" alt=\"Padre Kelmon.\" title=\"PTB/Divulga\u00e7\u00e3o/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/Pewdcf2J-Hnu-gzM3SnVOysYGkk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/padre_kelmon2.jpg?itok=fAZK9IpU\" alt=\"Padre Kelmon.\" title=\"PTB/Divulga\u00e7\u00e3o/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=299927 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/justica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Justi\u00e7a</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:28</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/justica/noticia/2022-09/tse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">TSE autoriza candidatura de Padre Kelmon \u00e0 Presid\u00eancia</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><title></title>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<p>Padre Kelmon foi indicado pelo PTB ap\u00f3s a candidatura do ex-deputado Roberto Jefferson ser impugnada. Pastor Gamonal completa a chapa como candidato a vice-presidente.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia&t=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia&text=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia&summary=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\">\n                    <!-- scald=110796:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/2GkR4XJkh3tWDODFqmWel1IN4xE=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=_eFiop4_\" alt=\"D\u00f3lares\" title=\"Marcello Casal Jr./Arquivo\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/2GkR4XJkh3tWDODFqmWel1IN4xE=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=_eFiop4_\" alt=\"D\u00f3lares\" title=\"Marcello Casal Jr./Arquivo\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=110796 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:25</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou com recuo de 0,54%. O d\u00f3lar, que est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&t=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&summary=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\">\n                    <!-- scald=300890:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/JxVT8apKT09U90XwS4JeJ63Fcas=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=ACSZVs55\" alt=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" title=\"Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/JxVT8apKT09U90XwS4JeJ63Fcas=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=ACSZVs55\" alt=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" title=\"Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300890 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/esportes\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Esportes</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:08</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><title></title>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<p>Maria Eduarda Arakaki (foto) \u00e9 a capit\u00e3 da equipe de seis ginastas.\u00a0A fase eliminat\u00f3ria\u00a0do conjunto ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55, com transmiss\u00e3o ao vivo no Canal Ol\u00edmpico do Brasil.\u00a0</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&t=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&summary=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/governo-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\">\n                    <!-- scald=300887:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/v6sZRq0emPpaFZu5-rznjXI37yc=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/01voz_do_brasil_paulo_guedes_mcajr_abr_1509220916.jpg?itok=oXRxMZaq\" alt=\"Ministro da Economia, Paulo Guedes \u00e9 o entrevistado no programa A Voz do Brasil.\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/v6sZRq0emPpaFZu5-rznjXI37yc=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/01voz_do_brasil_paulo_guedes_mcajr_abr_1509220916.jpg?itok=oXRxMZaq\" alt=\"Ministro da Economia, Paulo Guedes \u00e9 o entrevistado no programa A Voz do Brasil.\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300887 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:02</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/governo-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Governo registra super\u00e1vit e infla\u00e7\u00e3o pode ficar abaixo de 7% em 2022</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Em entrevista ao programa <em>A Voz do Brasil</em>,\u00a0Paulo Guedes antecipou que o Brasil deve fechar 2022 com a taxa de desemprego mais baixa dos \u00faltimos 15 anos - por volta de 8%.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022&t=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022&text=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022&summary=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/politica/noticia/2022-09/toffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse\">\n                    <!-- scald=135171:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/czUbf52ADYnm6WtC7vnyAbdCrjY=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/dias_toffoli_stf.jpg?itok=XkrkvcBY\" alt=\"Presidente do STF, ministro Dias Toffoli.\" title=\"Rosinei Coutinho/SCO/STF\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/czUbf52ADYnm6WtC7vnyAbdCrjY=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/dias_toffoli_stf.jpg?itok=XkrkvcBY\" alt=\"Presidente do STF, ministro Dias Toffoli.\" title=\"Rosinei Coutinho/SCO/STF\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=135171 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/politica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Pol\u00edtica</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 18:37</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/politica/noticia/2022-09/toffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Toffoli \u00e9 eleito para vaga de ministro substituto do TSE</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Vota\u00e7\u00e3o foi feita de forma simb\u00f3lica pelo plen\u00e1rio do Supremo. As vagas de ministros da Corte no TSE s\u00e3o ocupadas em forma de rod\u00edzio entre os membros.</p>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" /></div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse&t=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse&text=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse&summary=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/geral/noticia/2022-09/seminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos\">\n                    <!-- scald=295495:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/-ZP5s1TnNKCJOXCU06QP3O39z58=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/telefonia_5g_mcajr_abr_2907221145.jpg?itok=UCPvkK88\" alt=\"Telefonia m\u00f3vel 5G\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/-ZP5s1TnNKCJOXCU06QP3O39z58=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/telefonia_5g_mcajr_abr_2907221145.jpg?itok=UCPvkK88\" alt=\"Telefonia m\u00f3vel 5G\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=295495 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/geral\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Geral</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 18:28</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/geral/noticia/2022-09/seminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Semin\u00e1rio em\u00a0Natal\u00a0mostra impacto do 5G nos jogos eletr\u00f4nicos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Capital do Rio Grande do Norte foi escolhida para marcar a chegada da tecnologia 5G \u00e0 Regi\u00e3o Nordeste. Evento foi promovido pelo Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos&t=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos&text=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos&summary=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/ministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\">\n                    <!-- scald=280087:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/ZXt1PZxqAeYvFrnbMmxOeI-RPho=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_do_ministerio_da_economia2402221041.jpg?itok=EBUcEl3e\" alt=\"Fachada do Minist\u00e9rio da economia\" title=\"Valter Campanato/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/ZXt1PZxqAeYvFrnbMmxOeI-RPho=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_do_ministerio_da_economia2402221041.jpg?itok=EBUcEl3e\" alt=\"Fachada do Minist\u00e9rio da economia\" title=\"Valter Campanato/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=280087 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 18:20</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/ministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Minist\u00e9rio da Economia lan\u00e7a portal \u00fanico sobre investimentos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>A plataforma consolida as principais informa\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os federais sobre investimento. Na pr\u00f3xima fase, o portal incluir\u00e1 links dos \u00f3rg\u00e3os estaduais.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos&t=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos&text=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos&summary=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n                                    \n                <div class=\"item_list\">\n    <ul class=\"pager pager-load-more\">\n        <li class=\"divider mb-3 pager-next list-unstyled\">\n            <a href=\"/ultimas\" class=\"btn btn-grad px-3 py-1 text-white border-radius-3 zoom-on-hover-sm\" style=\"font-size: 16px;\">Ver mais</a>\n        </li>\n    </ul>\n</div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n\n  </div>\n\n<!-- =======================\nfooter  -->\n<footer class=\"footer bg-dark text-white pt-4 mt-4\">\n    <div class=\"footer-content pb-3\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row\">\n                <!-- Footer widget 1 -->\n                <div class=\"col-md-4\">\n                    <div class=\"widget\">\n                        <a href=\"//www.ebc.com.br\" class=\"footer-logo\">\n                            <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/logo-ebc-completa-branca.svg\" height=\"30\" class=\"navbar-brand-item\" style=\"padding-top: 0; padding-bottom: 0; height: 54px;\" alt=\"Logo EBC branca\">\n                        </a>\n                    </div>\n                </div>\n                <!-- Footer widget 2 -->\n                <div class=\"col-md-3 col-sm-6 pt-4\">\n                    <div class=\"widget address\" style=\"background-image: url('/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/world-map-dark.png'); background-position: 50% 20px; background-repeat: no-repeat; background-size: contain;\">\n                        <ul class=\"list-unstyled\">\n                            <li class=\"media mb-3\"><i class=\"mr-3 display-8 ti-map-alt\"></i>Quadra 08, Bloco B, Subsolo 1, Setor Comercial Sul Q. 6 Ven\u00e2ncio - Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, 70333-900.</li>\n                            <li class=\"media mb-3\"><i class=\"mr-3 display-8 ti-email\"></i><a href=\"mailto:ouvidoria@ebc.com.br\">ouvidoria@ebc.com.br</a></li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                </div>\n                <!-- Footer widget 3 -->\n                <div class=\"col-md-2 col-sm-6 pt-4\">\n                    <div class=\"widget\">\n                        <h6 class=\"text-white\">Menu</h6>\n                        <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://www.ebc.com.br/\">Institucional EBC</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\">Ag\u00eancia Brasil</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://play.ebc.com.br/\">TVBrasilPlay</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\">EBCR\u00e1dios</a></li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                </div>\n\n                <div class=\"col-md-3 pt-4\">\n                    <div class=\"widget bg-grad p-2 all-text-white rounded-lg\">\n\n                        <div class=\"d-flex flex-wrap\">\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"w-100 flex-fill text-center\">\n                                    <img src=\"https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple124/v4/aa/c3/d2/aac3d201-b86e-1baf-39ad-ac90c0230c7f/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-10-0-0-sRGB-0-0-0-GLES2_U002c0-512MB-85-220-0-0.png/146x0w.png\" class=\"rounded-xl\" style=\"height: 100px;\" alt=\"Banner do App TV Brasil Play\">\n                                    TV Brasil Play\n                                </div>\n                            </div>\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"w-100 flex-fill text-center\">\n                                    <img src=\"https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple124/v4/aa/c3/d2/aac3d201-b86e-1baf-39ad-ac90c0230c7f/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-10-0-0-sRGB-0-0-0-GLES2_U002c0-512MB-85-220-0-0.png/146x0w.png\" class=\"rounded-xl\" style=\"height: 100px;\" alt=\"Banner do App R\u00e1diosEBC\">\n                                    R\u00e1dios EBC\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n\n                        <div class=\"divider divider-dark mt-2 mb-0\"></div>\n\n                        <p class=\"p-2 m-0 text-center\">Conhe\u00e7a nossos aplicativos nas lojas online da iTunes e Google</p>\n\n                        <div class=\"d-flex flex-wrap\">\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"position-relative zoom-on-hover-sm shadow-hover\">\n                                    <a href=\"https://apps.apple.com/br/developer/empresa-brasil-de-comunica%C3%A7%C3%A3o/id548293892\" class=\"zoom-on-hover-sm w-100 flex-fill\">\n                                        <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/tag-apple-store.svg\" alt=\"Dispon\u00edvel na App Store\">\n                                    </a>\n                                </div>\n                            </div>\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"position-relative zoom-on-hover-sm shadow-hover\">\n                                    <a href=\"https://play.google.com/store/apps/developer?id=Empresa+Brasil+de+Comunica%C3%A7%C3%A3o+-+EBC&amp;hl=en\" class=\"zoom-on-hover-sm w-100 flex-fill\">\n                                        <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/tag-google-play.svg\" alt=\"Dispon\u00edvel no Google Play\">\n                                    </a>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <!-- Footer widget 4 -->\n        </div>\n    </div>\n\n    <div class=\"divider divider-dark mt-3\"></div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row all-text-white\">\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Sobre</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/governanca-corporativa\" title=\"A Empresa\">Governan\u00e7a Corporativa</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/ouvidoria\" title=\"Ouvidoria\">Ouvidoria</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://sistema.ouvidorias.gov.br/publico/Manifestacao/RegistrarManifestacao.aspx?tipo=1&orgaoDestinatario=86567\" title=\"Den\u00fancia\">Den\u00fancia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.simplifique.gov.br/\" title=\"Simplifique!\">Simplifique!</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/acessoainformacao/institucional\" title=\"Acesso a informa\u00e7\u00e3o\">Acesso a informa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://publicidadelegal.ebc.com.br\" title=\"Publicidade Legal\">Publicidade Legal</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/fale-conosco\" title=\"Fale Conosco\">Contato</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>TVBrasil</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/programacao\" title=\"Programa\u00e7\u00e3o\">Programa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/programas\" title=\"Programas\">Programas</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\" title=\"WebTV\">V\u00eddeos</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/sobreatv\" title=\"Sobre a TV Brasil\">Sobre a TV</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>R\u00e1dios</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalfmbrasilia\" title=\"R\u00e1dio Nacional FM\">Nacional FM</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalbrasiliaam\" title=\"R\u00e1dio Nacional de Bras\u00edlia\">Nacional de Bras\u00edlia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalrioam\" title=\"R\u00e1dio Nacional do Rio de Janeiro\">Nacional do Rio de Janeiro</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalamazonia\" title=\"R\u00e1dio Nacional da Amaz\u00f4nia\">Nacional da Amaz\u00f4nia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalaltosolimoes\" title=\"R\u00e1dio Nacional do Alto Solim\u00f5es\">Nacional do Alto Solim\u00f5es</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/mecfmrio\" title=\"R\u00e1dio MEC FM\">MEC FM</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://radiomec.ebc.com.br\" title=\"R\u00e1dio MEC\">R\u00e1dio MEC</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Ag\u00eanciaBrasil</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/direitos-humanos\" title=\"Direitos Humanos\">Direitos Humanos</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia\" title=\"Economia\">Economia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao\" title=\"Educa\u00e7\u00e3o\">Educa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes\" title=\"Esportes\">Esportes</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/geral\" title=\"Geral\">Geral</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional\" title=\"Internacional\">Internacional</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/justica\" title=\"Justi\u00e7a\">Justi\u00e7a</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/politica\" title=\"Pol\u00edtica\">Pol\u00edtica</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude\" title=\"Sa\u00fade\">Sa\u00fade</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Radioag\u00eancia</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/cultura\">\n                                <i></i> Cultura</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/direitos-humanos\">\n                                <i></i> Direitos Humanos</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/economia\">\n                                <i></i> Economia</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/educacao\">\n                                <i></i> Educa\u00e7\u00e3o</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/esportes\">\n                                <i></i> Esportes</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/geral\">\n                                <i></i> Geral</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/internacional\">\n                                <i></i> Internacional</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/justica\">\n                                <i></i> Justi\u00e7a</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/meio-ambiente\">\n                                <i></i> Meio Ambiente</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/pesquisa-e-inovacao\">\n                                <i></i> Pesquisa E Inova\u00e7\u00e3o</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/politica\">\n                                <i></i> Pol\u00edtica</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/saude\">\n                                <i></i> Sa\u00fade</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/seguranca\">\n                                <i></i> Seguran\u00e7a</a>\n                        </li>\n                                    </ul>\n                <ul class=\"list-unstyled\">\n                                    </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Servi\u00e7os</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/distribuicao\" title=\"TV Brasil Distribui\u00e7\u00e3o\">TV Brasil Distribui\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.voz.gov.br\" title=\"A Voz do BRASIL\">A Voz do BRASIL</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.redenacionalderadio.com.br\" title=\"Rede Nacional de R\u00e1dio\">Rede Nacional de R\u00e1dio</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"divider mt-3\"></div>\n    <!--footer copyright -->\n    <div class=\"footer-copyright py-3\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"d-md-flex justify-content-between align-items-center py-3 text-center text-md-left\">\n                <!-- copyright text -->\n                <div class=\"copyright-text\">\u00a92022 Todos os direitos reservados pela <a href=\"https://www.ebc.com.br/\"> EBC.</a></div>\n                <!-- copyright links-->\n                <div class=\"copyright-links primary-hover mt-3 mt-md-0\">\n                    <ul class=\"list-inline\">\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\"><a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/\">Sobre</a></li>\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\"><a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/ouvidoria\">Ouvidoria</a></li>\n\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\">\n                            <a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/politica-de-privacidade-e-seguranca\">Pol\u00edtica de privacidade</a> |\n                            <a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/termos-de-uso-e-condicoes-gerais-do-portal-da-ebc\">Termos de uso</a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</footer>\n<!-- =======================\nfooter  -->\n\n<div> <a href=\"#\" class=\"back-top btn btn-grad\"><i class=\"ti-angle-up\"></i></a> </div>\n    \n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/vendor/font-awesome/css/all.min.css\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\">\n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/vendor/themify-icons/css/themify-icons.css\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\">\n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/css/all-style.min.css?rhymre\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\"><script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nwindow.eu_cookie_compliance_cookie_name = \"\";\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_TTHTQlFmN4TIkGCN3_b2GliEkeESqlpnG30hHTwpf-4.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_jlAyLs7nfyl-hqUNe-b6QVBgVbZkBDCB6hvkHNVHLVE.js\"></script>\n    <script src=\"https://public.ebc.com.br/lgpd-aviso-legal/scripts.min.js\"></script>\n    <!-- Inicio VLibras Widget -->\n    <!-- https://vlibras.gov.br/doc/widget/installation/webpageintegration.html -->\n    <div vw class=\"enabled\">\n        <div vw-access-button class=\"active\"></div>\n        <div vw-plugin-wrapper>\n            <div class=\"vw-plugin-top-wrapper\"></div>\n        </div>\n    </div>\n    <script src=\"https://vlibras.gov.br/app/vlibras-plugin.js\"></script>\n    <script>\n        new window.VLibras.Widget('https://vlibras.gov.br/app');\n    </script>\n    <!-- Fim VLibras Widget -->\n  </body>\n</html>\n\n"}