{"dataset_id": "1a33a070-f078-4dd3-9175-34045c3813b6", "dataset": "news-cc", "dataset_content_length": "148966", "uri": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica", "warc_sourced_date": "2022-09-15T23:13:11Z", "warc_extracted_date": "2022-09-16T03:25:00Z", "domain": "agenciabrasil.ebc.com.br", "article_html": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\" dir=\"ltr\" \n  xmlns:fb=\"http://ogp.me/ns/fb#\"\n  xmlns:og=\"http://ogp.me/ns#\">\n  <head>\n    <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\n<link rel=\"amphtml\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica?amp\" />\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/favicon.ico\" type=\"image/vnd.microsoft.icon\" />\n<meta name=\"description\" content=\"Maria Eduarda Arakaki (foto) \u00e9 a capit\u00e3 da equipe de seis ginastas. A fase eliminat\u00f3ria do conjunto ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55, com transmiss\u00e3o ao vivo no Canal Ol\u00edmpico do Brasil.\" />\n<link rel=\"image_src\" href=\"https://imagens.ebc.com.br/zr_2ON4hEbT7GnsJGvXk4dHJmnA=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=RpjM2C5N\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ag\u00eancia Brasil\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maria Eduarda Arakaki (foto) \u00e9 a capit\u00e3 da equipe de seis ginastas. A fase eliminat\u00f3ria do conjunto ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55, com transmiss\u00e3o ao vivo no Canal Ol\u00edmpico do Brasil.\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/zr_2ON4hEbT7GnsJGvXk4dHJmnA=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=RpjM2C5N\" />\n<meta property=\"og:image:url\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/zr_2ON4hEbT7GnsJGvXk4dHJmnA=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=RpjM2C5N\" />\n<meta property=\"og:image:secure_url\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/zr_2ON4hEbT7GnsJGvXk4dHJmnA=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=RpjM2C5N\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@agenciabrasil\" />\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@agenciabrasil\" />\n<meta name=\"twitter:url\" content=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\" />\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" />\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Maria Eduarda Arakaki (foto) \u00e9 a capit\u00e3 da equipe de seis ginastas. A fase eliminat\u00f3ria do conjunto ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55, com transmiss\u00e3o ao vivo no Canal Ol\u00edmpico do Brasil.\" />\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/Lhv7F_2CL3FhuzBjc9yUvUEhOxE=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=PeMTfNZ9\" />\n<meta name=\"twitter:image:alt\" content=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" />\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-15T22:08:00-03:00\" />\n<meta itemprop=\"name\" content=\"Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" />\n<meta itemprop=\"description\" content=\"Maria Eduarda Arakaki (foto) \u00e9 a capit\u00e3 da equipe de seis ginastas. A fase eliminat\u00f3ria do conjunto ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55, com transmiss\u00e3o ao vivo no Canal Ol\u00edmpico do Brasil.\" />\n<meta itemprop=\"image\" content=\"https://imagens.ebc.com.br/zr_2ON4hEbT7GnsJGvXk4dHJmnA=/1600x800/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=RpjM2C5N\" />\n    <title>Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica | Ag\u00eancia Brasil</title>\n\n    <meta charset=\"utf-8\">\n    <meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge\" />\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1\">\n\n    <!-- Google Font -->\n    <link rel=\"preconnect\" href=\"https://fonts.gstatic.com/\" crossorigin>\n    <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:300,300i,400,400i,600,600i,700,700i|Source+Sans+Pro:300,300i,400,400i,600,600i,700,700i|Source+Serif+Pro:400,600,700&display=swap\">\n\n    <link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_xE-rWrJf-fncB6ztZfd2huxqgxu4WO-qwma6Xer30m4.css\" media=\"all\" />\n<style type=\"text/css\" media=\"all\">\n<!--/*--><![CDATA[/*><!--*/\n.nav-link{display:block;padding:.25rem .75rem}.navbar-nav .nav-link{padding-right:0;padding-left:0}.navbar-light .navbar-nav .nav-link{color:#8f9397}.border-0{border:0!important}.sr-only{position:absolute;width:1px;height:1px;padding:0;overflow:hidden;clip:rect(0,0,0,0);white-space:nowrap;border:0}.pl-3,.px-3{padding-left:1rem!important}.navbar-nav .nav-link{font-size:1rem;font-weight:500;text-transform:capitalize;line-height:84px;padding-top:0;padding-bottom:0}.navbar-nav .nav-item:last-child .nav-link{padding-right:0}@media (max-width:991.98px){.navbar-nav .nav-link{line-height:44px}.navbar-nav .nav-item{border-bottom:1px solid rgba(0,0,0,.1);padding:0 30px;position:relative}.navbar-nav .nav-link{line-height:40px}.navbar-brand{padding-top:10px;padding-bottom:10px}header .search i{vertical-align:middle}}@media (max-width:992px) and (min-width:576.05px){#search{margin-bottom:5px}}:focus{outline:0!important}p,ul{margin-top:0}img{vertical-align:middle}.dropdown-menu,body{text-align:left}button{text-transform:none}header,nav{display:block}button,input{overflow:visible}ul{margin-bottom:1rem}:root{--blue:#007bff;--indigo:#6610f2;--purple:#6f42c1;--pink:#e83e8c;--red:#dc3545;--yellow:#ffc107;--green:#28a745;--teal:#20c997;--cyan:#17a2b8;--white:#fff;--gray:#6c757d;--gray-dark:#343a40;--primary:#158342;--secondary:#495057;--success:#28a745;--info:#17a2b8;--warning:#ffc107;--danger:#dc3545;--light:#f7f8f9;--dark:#343a40;--denuncia:#F23E44;--reclamacao:#E86E00;--elogio:#CF357B;--sugestao:#efb621;--solicitacao:#007734;--simplifique:#00A2FE;--gray-400:#d0d4d9;--orange:#fd7e14;--breakpoint-xs:0;--breakpoint-sm:576px;--breakpoint-md:768px;--breakpoint-lg:992px;--breakpoint-xl:1200px;--font-family-sans-serif:-apple-system,BlinkMacSystemFont,\"Segoe UI\",Roboto,\"Helvetica Neue\",Arial,\"Noto Sans\",sans-serif,\"Apple Color Emoji\",\"Segoe UI Emoji\",\"Segoe UI Symbol\",\"Noto Color Emoji\";--font-family-monospace:SFMono-Regular,Menlo,Monaco,Consolas,\"Liberation Mono\",\"Courier New\",monospace}*,::after,::before{box-sizing:border-box}html{font-family:sans-serif;line-height:1.15;-webkit-text-size-adjust:100%}body{font-family:\"Source Sans Pro\",sans-serif}body{margin:0;font-size:1rem;font-weight:400;line-height:1.6;color:#495057;background-color:#fff}p{margin-bottom:1.3rem}strong{font-weight:bolder}a{color:#158342;text-decoration:none;background-color:transparent}img{border-style:none}button{border-radius:0}button,input{margin:0;font-family:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}[type=submit],button{-webkit-appearance:button}[type=submit]::-moz-focus-inner,button::-moz-focus-inner{padding:0;border-style:none}::-webkit-file-upload-button{font:inherit;-webkit-appearance:button}.btn,.small{font-weight:500}.form-control{height:auto}.small{font-size:80%}.list-unstyled{padding-left:0;list-style:none}.container{padding-right:15px;padding-left:15px;margin-right:auto;margin-left:auto;width:100%}@media (min-width:1200px){.container{max-width:1200px}}.col{max-width:100%}.row{display:flex;flex-wrap:wrap;margin-right:-15px;margin-left:-15px}.col,.col-md-8{position:relative;width:100%;padding-right:15px;padding-left:15px}.col{flex-basis:0;flex-grow:1}.offset-1{margin-left:8.33333%}@media (min-width:768px){.col-md-8{flex:0 0 66.66667%;max-width:66.66667%}}.form-control{display:block;width:100%;padding:.5rem 1rem;font-size:1rem;font-weight:400;line-height:1.6;color:#495057;background-color:#fff;background-clip:padding-box;border:2px solid #dfe2e5;border-radius:3px}.form-control::-ms-expand{background-color:transparent;border:0}.form-control:focus{color:#495057;background-color:#fff;border-color:#158342;outline:0;box-shadow:none}.btn-block{display:block}.btn{display:inline-block;color:#495057;text-align:center;vertical-align:middle;background-color:transparent;border:2px solid transparent;padding:.5rem 1rem;font-size:1rem;line-height:1.6;border-radius:3px}.btn-sm{padding:.4rem .8rem;font-size:.9rem;line-height:1.4;border-radius:3px}.btn-block{width:100%}.btn-block+.btn-block{margin-top:.5rem}.collapse:not(.show){display:none}.dropdown{position:relative}.dropdown-toggle{white-space:nowrap}.dropdown-toggle::after{display:inline-block;margin-left:.255em;vertical-align:.255em;content:\"\";border-top:.3em solid;border-right:.3em solid transparent;border-bottom:0;border-left:.3em solid transparent}.dropdown-menu{position:absolute;top:100%;left:0;z-index:1000;display:none;float:left;min-width:12rem;padding:1rem 0;margin:0;font-size:1rem;color:#495057;list-style:none;background-color:#fff;background-clip:padding-box;border:0 solid rgba(0,0,0,.1);border-radius:0}.dropdown-menu[x-placement^=top]{right:auto;bottom:auto}.dropdown-item{display:block;width:100%;padding:.4rem 1.5rem;clear:both;color:#8f9397!important;text-align:inherit;white-space:nowrap;background-color:transparent;border:0}.input-group>.form-control:not(:last-child){border-top-right-radius:0;border-bottom-right-radius:0}.input-group,.nav,.navbar{flex-wrap:wrap}.input-group{position:relative;display:flex;align-items:stretch;width:100%}.input-group>.form-control{position:relative;flex:1 1 auto;width:1%;margin-bottom:0}.input-group>.form-control:focus{z-index:3}.nav{display:flex;padding-left:0;margin-bottom:0;list-style:none}.navbar-toggler{border-radius:.25rem}.navbar{position:relative;display:flex;align-items:center;justify-content:space-between;padding:0 1rem}.navbar>.container{display:flex;flex-wrap:wrap;align-items:center;justify-content:space-between}.navbar-brand{display:inline-block;margin-right:1rem;font-size:1.25rem;line-height:inherit;white-space:nowrap}.navbar-nav{display:flex;flex-direction:column;padding-left:0;margin-bottom:0;list-style:none}.navbar-toggler{padding:.25rem 0;font-size:1.25rem;line-height:1;background-color:transparent}.navbar-toggler-icon{display:inline-block;width:1.5em;height:1.5em;vertical-align:middle;content:\"\";background:center center no-repeat;background-size:100% 100%}.navbar-light .navbar-brand{color:rgba(0,0,0,.9)}.navbar-light .navbar-toggler{color:#8f9397;border-color:rgba(0,0,0,.1)}.navbar-light .navbar-toggler-icon{background-image:url(\"data:image/svg+xml,%3csvg viewBox='0 0 30 30' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%3e%3cpath stroke='rgba(0, 0, 0, 0.5)' stroke-width='2' stroke-linecap='round' stroke-miterlimit='10' d='M4 7h22M4 15h22M4 23h22'/%3e%3c/svg%3e\")}.bg-light{background-color:#f7f8f9!important}.border-right-0{border-right:0!important}.rounded-lg{border-radius:.3rem!important}.d-none{display:none!important}.d-flex{display:flex!important}@media (min-width:992px){.d-lg-block{display:block!important}}.flex-column{flex-direction:column!important}.flex-nowrap{flex-wrap:nowrap!important}.flex-fill{flex:1 1 auto!important}.flex-grow-1{flex-grow:1!important}.justify-content-center{justify-content:center!important}.justify-content-between{justify-content:space-between!important}.align-items-center{align-items:center!important}.position-relative{position:relative!important}.position-absolute{position:absolute!important}.shadow-sm{box-shadow:0 .125rem .25rem rgba(0,0,0,.075)!important}.w-100{width:100%!important}.m-0{margin:0!important}.mb-0{margin-bottom:0!important}.mt-2{margin-top:.5rem!important}.mx-2{margin-right:.5rem!important}.mb-2{margin-bottom:.5rem!important}.mx-2{margin-left:.5rem!important}.mt-3{margin-top:1rem!important}.mr-3{margin-right:1rem!important}.ml-3{margin-left:1rem!important}.p-0{padding:0!important}.pr-0{padding-right:0!important}.p-1{padding:.25rem!important}.pt-1{padding-top:.25rem!important}.px-1{padding-right:.25rem!important}.px-1{padding-left:.25rem!important}.py-2{padding-top:.5rem!important}.py-2{padding-bottom:.5rem!important}.p-3{padding:1rem!important}.px-3{padding-right:1rem!important}.px-3{padding-left:1rem!important}.py-5{padding-top:3rem!important}.py-5{padding-bottom:3rem!important}.m-auto{margin:auto!important}.mx-auto{margin-right:auto!important}.mx-auto{margin-left:auto!important}.text-left{text-align:left!important}.text-center{text-align:center!important}.text-white{color:#fff!important}.dropdown-menu{box-shadow:0 20px 30px rgba(83,88,93,.15)}.dropdown-item{font-weight:400;text-transform:capitalize;position:relative}.dropdown-toggle:after{content:\"\\f107\";font-family:'Font Awesome 5 Free';font-size:.6rem;margin-left:.35rem;font-weight:900;vertical-align:middle;border:none}.dropdown-item-icon{display:inline-block;vertical-align:middle;text-align:center;font-size:1rem;min-width:1rem;max-width:1rem;margin-right:.3rem}.megamenu{position:static}.navbar-toggler{margin-bottom:0;border:0}.navbar-brand{padding-top:20px;padding-bottom:20px}.btn{letter-spacing:.5px;position:relative;overflow:hidden;margin-bottom:6px;outline:0;white-space:nowrap}.btn i{margin-right:10px}.btn-grad{color:#fff;background:-moz-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-webkit-gradient(linear,left top,right top,color-stop(0,#ffd10f),color-stop(50%,#158342),color-stop(100%,#ffd10f));background:-webkit-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-o-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:-ms-linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background:linear-gradient(150deg,#ffd10f 0,#158342 50%,#ffd10f 100%);background-size:260% 100%;background-position:right bottom;border:0;line-height:1.92}.btn-grad.btn-sm{line-height:1.8}body{-webkit-font-smoothing:antialiased;-moz-osx-font-smoothing:grayscale;height:100%;overflow-x:hidden}img{max-width:100%;height:auto}ul{list-style-position:inside;padding:0;margin:0}button,input{margin-bottom:20px}@media (max-width:1199.98px){.megamenu{width:100%}.container{width:94%}}@media (max-width:575.98px){.container{width:100%!important;padding:0 15px}}.all-text-white *{color:#fff}.bg-overlay-dark-2{position:relative;z-index:1}.bg-overlay-dark-2:before{background:rgba(0,0,0,.2);position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;content:\" \";width:100%;height:100%;z-index:-1}.zoom-on-hover{-ms-transform:scale(1);-webkit-transform:scale(1);transform:scale(1)}.shadow{box-shadow:0 0 30px rgba(83,88,93,.15)!important}.border-radius-left-0{border-radius:0 3px 3px 0!important}.border-radius-right-0{border-radius:3px 0 0 3px!important}.rounded-lg{-moz-border-radius:.3rem!important;-webkit-border-radius:.3rem!important}.display-7{font-size:2.2rem}.pos-absolute-center-bottom{position:absolute;text-align:center}.pos-absolute-center-bottom{bottom:0;left:50%;-webkit-transform:translate(-50%,0);transform:translate(-50%,0)}.pos-absolute-center{position:absolute;top:50%;left:50%;text-align:center;-webkit-transform:translate(-50%,-50%);transform:translate(-50%,-50%)}.right-0{right:0}.top-0{top:0}.navbar-top{border-bottom:1px solid rgba(0,0,0,.1);padding:.2rem 0}.navbar-top a{color:#8f9397;font-size:.8125rem}header{position:relative;z-index:99}@media (max-width:991.98px){.navbar-brand{padding-top:10px;padding-bottom:10px}}.social-icons{padding:0;line-height:0}.social-icons .social-icons-item{display:inline-block;list-style:none;line-height:10px;margin:0 5px 5px 0}.social-icons-link{display:inline-block;height:32px;width:32px;line-height:32px;font-size:16px;text-align:center;border-radius:3px;border:0;background:0 0;color:#343a40;overflow:hidden}#sidemenu.sidemenu{position:fixed;left:0;top:0;bottom:0;width:300px;z-index:9999999;background-color:rgba(52,58,64,.98);overflow:hidden}#sidemenu.sidemenu .container{position:absolute;overflow-y:hidden;overflow-x:hidden;top:0;right:0;bottom:0;left:0;padding:0;margin:0;width:100%}#sidemenu.sidemenu .container .header{height:150px}#sidemenu.sidemenu .container .content-menu{position:absolute;overflow-y:scroll;overflow-x:hidden;top:150px;right:0;bottom:40px;left:0;padding:0;margin:0;width:calc(100% + 15px)}#sidemenu.sidemenu .container .dropdown-item{padding:.4rem .8rem;white-space:inherit}.navbar-nav .social-icons-link{color:#a9a9a9}#sidemenu.sidemenu .container .base{height:40px}@media (max-width:767.98px){#sidemenu.sidemenu .container .content-menu{width:100%}}.navbar-nav .social-icons-link{display:inline-block;height:22px;width:22px;line-height:22px;font-size:14px;text-align:center;border-radius:3px;border:0;background:0 0;overflow:hidden}.navbar-nav .social-icons .social-icons-item{margin:0 0 5px}@media (max-width:576px){.navbar-nav .social-icons{display:none}}\n/*]]>*/-->\n</style>\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_MAQQXTJntF8TtDP04MB5Els_Rism73VK9DY_yR5xgp4.css\" media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_5DSARsCzZtj5ZmxJfOU8IskFWQSCcF8b8hEcYc_E7ts.css\" media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/css/css_o55Y6nCxQ2O1qRU7z2S2EZI2-oZkQ6jhql1IfuWchBw.css\" media=\"all\" />\n    <script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_jGVQAd6ncss9ZunImQO9XQBCVZFe6O2Lq-U94LjxXGs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_TVTqjz8JHRb2KK9hlzuk0YsjzD013dKyYX_OTz-2VXU.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_UCFkv36NJmRhuwAmciArJo4Y5HDr8e9Cl-oRJhHOSyU.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_HrlC1ooaCi_9JO3N5IeitpJezixZQPiTT6HpHLEGoIQ.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://public.ebc.com.br/templates/ebc2/js/google_analytics3_v2.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nexecutaGoogleAnalytics3({\"site\":\"agenciabrasil\",\"fonte\":\"\",\"canal\":\"Esportes\",\"pagina\":\"interna\",\"midia\":\"foto texto\",\"ua\":\"UA-12972004-2\"});\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nexecutaGoogleAnalytics3({\"site\":\"agenciabrasil\",\"fonte\":\"\",\"canal\":\"Esportes\",\"pagina\":\"interna\",\"midia\":\"foto texto\",\"ua\":\"UA-12972004-12\"});\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\njQuery.extend(Drupal.settings, {\"basePath\":\"\\/\",\"pathPrefix\":\"\",\"ajaxPageState\":{\"theme\":\"agenciabrasil_v2\",\"theme_token\":\"XmvYHbfFh1xO5gauIlnmlNDu-yr82PtCsex3xzi75a0\",\"js\":{\"0\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/js\\/eu_cookie_compliance.js\":1,\"sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/assets\\/js\\/centraldeconteudo-modal.js\":1,\"sites\\/default\\/modules\\/custom\\/tts\\/tts.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/popper.js\\/umd\\/popper.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/bootstrap\\/dist\\/js\\/bootstrap.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/jquery-easing\\/jquery.easing.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/sticky-kit\\/sticky-kit.min.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/js\\/ga-track-events.js\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/js\\/all-js.min.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/jquery_update\\/replace\\/jquery\\/1.10\\/jquery.min.js\":1,\"misc\\/jquery-extend-3.4.0.js\":1,\"misc\\/jquery-html-prefilter-3.5.0-backport.js\":1,\"misc\\/jquery.once.js\":1,\"misc\\/drupal.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/js\\/jquery.cookie-1.4.1.min.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/custom\\/gpt\\/js\\/gpt.js\":1,\"public:\\/\\/languages\\/pt-br_yquIHtl_3Hzi14r4QdQGa-dYJybDsKOopudtTe0jmdU.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald\\/modules\\/providers\\/scald_image\\/scald_image.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/lazyloader\\/lazyloader.js\":1,\"sites\\/all\\/libraries\\/echo\\/dist\\/echo.min.js\":1,\"https:\\/\\/public.ebc.com.br\\/templates\\/ebc2\\/js\\/google_analytics3_v2.js\":1,\"1\":1,\"2\":1},\"css\":{\"modules\\/system\\/system.base.css\":1,\"modules\\/system\\/system.menus.css\":1,\"modules\\/system\\/system.messages.css\":1,\"modules\\/system\\/system.theme.css\":1,\"0\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/date\\/date_api\\/date.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/date\\/date_popup\\/themes\\/datepicker.1.7.css\":1,\"modules\\/field\\/theme\\/field.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald\\/modules\\/fields\\/mee\\/css\\/editor-global.css\":1,\"modules\\/node\\/node.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.css\":1,\"modules\\/user\\/user.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/views\\/css\\/views.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/lazyloader\\/lazyloader.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/ckeditor\\/css\\/ckeditor.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/ctools\\/css\\/ctools.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/panels\\/css\\/panels.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/eu_cookie_compliance\\/css\\/eu_cookie_compliance.css\":1,\"sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/assets\\/css\\/centraldeconteudo.css\":1,\"public:\\/\\/ctools\\/css\\/8f5123b9b6175a88eca0f6f004616ff7.css\":1,\"https:\\/\\/cdn.jsdelivr.net\\/gh\\/regiosousa\\/ebc-assets@master\\/vendor\\/animate\\/animate.min.css\":1}},\"lazyloader\":{\"throttle\":\"50\",\"offset\":\"50\",\"debounce\":1,\"unload\":0,\"icon\":\"\",\"offsetX\":0,\"offsetY\":0},\"scaldFile\":{\"path\":\"sites\\/all\\/modules\\/drupal\\/scald_file\\/scald_file.css\"},\"eu_cookie_compliance\":{\"cookie_policy_version\":\"1.0.0\",\"popup_enabled\":1,\"popup_agreed_enabled\":0,\"popup_hide_agreed\":0,\"popup_clicking_confirmation\":1,\"popup_scrolling_confirmation\":0,\"popup_html_info\":\"\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-compliance-banner eu-cookie-compliance-banner-info eu-cookie-compliance-banner--default\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EUso de cookies\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EUtilizamos cookies e outras tecnologias semelhantes para melhorar a sua experi\\u00eancia em nossa plataforma. Ao continuar navegando, voc\\u00ea concorda com as condi\\u00e7\\u00f5es previstas na nossa Pol\\u00edtica de Privacidade.\\u003C\\/p\\u003E              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button\\u0022\\u003EPara mais informa\\u00e7\\u00f5es, consulte aqui.\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022 class=\\u0022\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022agree-button eu-cookie-compliance-default-button\\u0022\\u003EOK\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\",\"use_mobile_message\":false,\"mobile_popup_html_info\":\"\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-compliance-banner eu-cookie-compliance-banner-info eu-cookie-compliance-banner--default\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EWe use cookies on this site to enhance your user experience\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EBy tapping the Accept button, you agree to us doing so.\\u003C\\/p\\u003E              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button\\u0022\\u003EPara mais informa\\u00e7\\u00f5es, consulte aqui.\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022 class=\\u0022\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022agree-button eu-cookie-compliance-default-button\\u0022\\u003EOK\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\\n\",\"mobile_breakpoint\":\"768\",\"popup_html_agreed\":\"\\u003Cdiv\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content agreed\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EThank you for accepting cookies\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EYou can now hide this message or find out more about cookies.\\u003C\\/p\\u003E    \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022hide-popup-button eu-cookie-compliance-hide-button\\u0022\\u003EHide\\u003C\\/button\\u003E\\n              \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022find-more-button eu-cookie-compliance-more-button-thank-you\\u0022 \\u003EMore info\\u003C\\/button\\u003E\\n          \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\",\"popup_use_bare_css\":false,\"popup_height\":\"auto\",\"popup_width\":\"100%\",\"popup_delay\":1000,\"popup_link\":\"https:\\/\\/www.ebc.com.br\\/politica-de-privacidade-e-seguranca\",\"popup_link_new_window\":1,\"popup_position\":null,\"fixed_top_position\":1,\"popup_language\":\"pt-br\",\"store_consent\":false,\"better_support_for_screen_readers\":0,\"reload_page\":0,\"domain\":\"\",\"domain_all_sites\":0,\"popup_eu_only_js\":0,\"cookie_lifetime\":\"100\",\"cookie_session\":false,\"disagree_do_not_show_popup\":0,\"method\":\"default\",\"allowed_cookies\":\"\",\"withdraw_markup\":\"\\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022eu-cookie-withdraw-tab\\u0022\\u003EPrivacy settings\\u003C\\/button\\u003E\\n\\u003Cdiv class=\\u0022eu-cookie-withdraw-banner\\u0022\\u003E\\n  \\u003Cdiv class=\\u0022popup-content info\\u0022\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-text\\u0022\\u003E\\n      \\t\\u003Ch2\\u003EWe use cookies on this site to enhance your user experience\\u003C\\/h2\\u003E\\u003Cp\\u003EYou have given your consent for us to set cookies.\\u003C\\/p\\u003E    \\u003C\\/div\\u003E\\n    \\u003Cdiv id=\\u0022popup-buttons\\u0022\\u003E\\n      \\u003Cbutton type=\\u0022button\\u0022 class=\\u0022eu-cookie-withdraw-button\\u0022\\u003EWithdraw consent\\u003C\\/button\\u003E\\n    \\u003C\\/div\\u003E\\n  \\u003C\\/div\\u003E\\n\\u003C\\/div\\u003E\\n\",\"withdraw_enabled\":false,\"withdraw_button_on_info_popup\":0,\"cookie_categories\":[],\"cookie_categories_details\":[],\"enable_save_preferences_button\":1,\"cookie_name\":\"\",\"containing_element\":\"body\",\"automatic_cookies_removal\":1},\"centraldeconteudo\":{\"login_url\":\"https:\\/\\/centraldeconteudo.ebc.com.br\\/loginsignup?redirect=https:\\/\\/agenciabrasil.ebc.com.br\\/sites\\/default\\/themes\\/agenciabrasil_v2\\/includes\\/close_iframe.html\"},\"gpt\":{\"collapseEmptyDivs\":false,\"networkCode\":\"30260811\",\"targeting\":{}}});\n//--><!]]>\n</script>\n    <!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->\n    <script async src=\"https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-2PXTR4SPJY\"></script>\n    <script>\n      window.dataLayer = window.dataLayer || [];\n      function gtag(){dataLayer.push(arguments);}\n      gtag('js', new Date());\n\n      gtag('config', 'G-2PXTR4SPJY');\n    </script>\n    <!-- End Global site tag -->\n    <!-- Begin comScore Tag -->\n    <script>\n      var _comscore = _comscore || [];\n      _comscore.push({ c1: \"2\", c2: \"17946538\" });\n      (function() {\n        var s = document.createElement(\"script\"), el = document.getElementsByTagName(\"script\")[0]; s.async = true;\n        s.src = (document.location.protocol == \"https:\" ? \"https://sb\" : \"http://b\") + \".scorecardresearch.com/beacon.js\";\n        el.parentNode.insertBefore(s, el);\n      })();\n    </script>\n    <noscript>\n      <img src=\"https://sb.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=17946538&cv=2.0&cj=1\" />\n    </noscript>\n    <!-- End comScore Tag -->\n    <link href=\"https://public.ebc.com.br/lgpd-aviso-legal/styles.min.css\" rel=\"stylesheet\">\n  \n                              <script>!function(a){var e=\"https://s.go-mpulse.net/boomerang/\",t=\"addEventListener\";if(\"False\"==\"True\")a.BOOMR_config=a.BOOMR_config||{},a.BOOMR_config.PageParams=a.BOOMR_config.PageParams||{},a.BOOMR_config.PageParams.pci=!0,e=\"https://s2.go-mpulse.net/boomerang/\";if(window.BOOMR_API_key=\"R7WQE-W7S8M-TL2AG-4YP37-KUGD5\",function(){function n(e){a.BOOMR_onload=e&&e.timeStamp||(new Date).getTime()}if(!a.BOOMR||!a.BOOMR.version&&!a.BOOMR.snippetExecuted){a.BOOMR=a.BOOMR||{},a.BOOMR.snippetExecuted=!0;var i,_,o,r=document.createElement(\"iframe\");if(a[t])a[t](\"load\",n,!1);else if(a.attachEvent)a.attachEvent(\"onload\",n);r.src=\"javascript:void(0)\",r.title=\"\",r.role=\"presentation\",(r.frameElement||r).style.cssText=\"width:0;height:0;border:0;display:none;\",o=document.getElementsByTagName(\"script\")[0],o.parentNode.insertBefore(r,o);try{_=r.contentWindow.document}catch(O){i=document.domain,r.src=\"javascript:var d=document.open();d.domain='\"+i+\"';void(0);\",_=r.contentWindow.document}_.open()._l=function(){var a=this.createElement(\"script\");if(i)this.domain=i;a.id=\"boomr-if-as\",a.src=e+\"R7WQE-W7S8M-TL2AG-4YP37-KUGD5\",BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),this.body.appendChild(a)},_.write(\"<bo\"+'dy onload=\"document._l();\">'),_.close()}}(),\"\".length>0)if(a&&\"performance\"in a&&a.performance&&\"function\"==typeof a.performance.setResourceTimingBufferSize)a.performance.setResourceTimingBufferSize();!function(){if(BOOMR=a.BOOMR||{},BOOMR.plugins=BOOMR.plugins||{},!BOOMR.plugins.AK){var e=\"\"==\"true\"?1:0,t=\"\",n=\"eow65cqx3zh5eyzdwgdq-f-125d3909f-clientnsv4-s.akamaihd.net\",i=\"false\"==\"true\"?2:1,_={\"ak.v\":\"32\",\"ak.cp\":\"932768\",\"ak.ai\":parseInt(\"598078\",10),\"ak.ol\":\"0\",\"ak.cr\":1,\"ak.ipv\":4,\"ak.proto\":\"http/1.1\",\"ak.rid\":\"b44e6da\",\"ak.r\":38264,\"ak.a2\":e,\"ak.m\":\"dscb\",\"ak.n\":\"essl\",\"ak.bpcip\":\"35.173.238.0\",\"ak.cport\":37658,\"ak.gh\":\"23.222.79.206\",\"ak.quicv\":\"\",\"ak.tlsv\":\"tls1.2\",\"ak.0rtt\":\"\",\"ak.csrc\":\"-\",\"ak.acc\":\"reno\",\"ak.t\":\"1663283591\",\"ak.ak\":\"hOBiQwZUYzCg5VSAfCLimQ==tMUbI6+enVC/ZTb3wOc6vj8GxniAcp+WP+OgJdwtnMC3kGAJTlH49lUHDXrmVkvmeJWVkcaID5C+VNeCFOp3FBdZ/PFpkQlGpwZfnp1BjPxxxS8bD3PMYjbjus39O7veizEc9kqwcD4YUoJfxm8kXSJsyKrPH2R5wHQ0/jDjSf5lFvKeA9KEsa2aiOmh1JUyXO/DybzfRtATudMML05STgN8H+tw9bOirGX93Vx3teQF74AvM8NvUiyclcaz/lmuUtPUneisyMhrJH3NV8Suu0eEekYUTZtud4k6jCW9Gt1oIc2S/ho/nKEcDG0TuOsPpc3BwfVqWQCDTWS+YqSaTYm2OII31HtqFBClFeux02ijqvlHY+lcuY7bar/vD2iyS/pL3ACsOHpEqr15ZMblOe+eDBLMW+KNRSRp+tNChwA=\",\"ak.pv\":\"82\",\"ak.dpoabenc\":\"\",\"ak.tf\":i};if(\"\"!==t)_[\"ak.ruds\"]=t;var o={i:!1,av:function(e){var t=\"http.initiator\";if(e&&(!e[t]||\"spa_hard\"===e[t]))_[\"ak.feo\"]=void 0!==a.aFeoApplied?1:0,BOOMR.addVar(_)},rv:function(){var a=[\"ak.bpcip\",\"ak.cport\",\"ak.cr\",\"ak.csrc\",\"ak.gh\",\"ak.ipv\",\"ak.m\",\"ak.n\",\"ak.ol\",\"ak.proto\",\"ak.quicv\",\"ak.tlsv\",\"ak.0rtt\",\"ak.r\",\"ak.acc\",\"ak.t\",\"ak.tf\"];BOOMR.removeVar(a)}};BOOMR.plugins.AK={akVars:_,akDNSPreFetchDomain:n,init:function(){if(!o.i){var a=BOOMR.subscribe;a(\"before_beacon\",o.av,null,null),a(\"onbeacon\",o.rv,null,null),o.i=!0}return this},is_complete:function(){return!0}}}}()}(window);</script></head>\n  <body class=\"bg-light AudioPlayerOver\">\n        \n<!-- =======================\nOverlays-->\n\n<!-- SideMenu -->\n<div class=\"sidemenu collapse horizontal shadow\" id=\"sidemenu\" data-parent=\"#sidemenu\">\n    <div class=\"container\">\n\n        <!-- Sidemenu HEADER -->\n        <div class=\"header bg-overlay-dark-2 shadow p-3\">\n            <div class=\"d-flex mb-2\">\n                <a class=\"display-7\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#sidemenu\">\n                    <i class=\"fa fa-chevron-left\"></i>\n                    &nbsp;<span class=\"align-right\">MENU</span>\n                </a>\n            </div>\n\n\n            <div class=\"text-center text-center d-flex flex-nowrap mb-2\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-ebc.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">EBC</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-noticia.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Not\u00edcias</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n                    <a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-tv.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">TV</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://play.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-play.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Play</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-radio.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">R\u00e1dio</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t<a class=\"col m-0 d-flex flex-column p-0 small zoom-on-hover\" href=\"https://www.ebc.com.br/servicos-negocios\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"px-1 pt-1\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-servicos.svg\" class=\"flex-fill p-1\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"small text-white\">Servi\u00e7os</div>\n\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t</div>\n\n\n        </div>\n        <!-- Sidemenu HEADER fim -->\n\n        <!-- Sidemenu CONTENT MENU -->\n                    <div class=\"content-menu\">\n    <div class=\"col py-2\">\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/ultimas\"><i class=\"fa fa-newspaper\"></i>\n            \u00daltimas not\u00edcias        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/fotos\"><i class=\"fa fa-camera\"></i>\n            Fotos        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"http://www.ebc.com.br/especiais/\"><i class=\"fa fa-star\"></i>\n            Especial        </a>\n        <a class=\"btn btn-sm btn-block btn-grad text-left shadow-sm shadow-hover\" href=\"/radioagencia-nacional\"><i class=\"fa fa-volume-up\"></i>\n            Radioag\u00eancia Nacional\n        </a>\n        <ul class=\"list-unstyled\">\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/direitos-humanos\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Direitos Humanos</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/economia\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Economia</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/educacao\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Educa\u00e7\u00e3o</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao/questoes-enem\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Educa\u00e7\u00e3o / Quest\u00f5es Enem</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/esportes\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Esportes</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/tabelas/\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Esportes / Tabelas</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/geral\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Geral</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/internacional\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Internacional</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/justica\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Justi\u00e7a</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/politica\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Pol\u00edtica</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/tags/eleicoes-2022\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Pol\u00edtica / Elei\u00e7\u00f5es 2022</a>\n                </li>\n                                                            <li> <a class=\"dropdown-item\" href=\"/saude\">\n                        <i class=\"fa \"></i> Sa\u00fade</a>\n                </li>\n                    </ul>\n    </div>\n</div>\n                <!-- Sidemenu CONTENT MENU fim -->\n\n        <!-- Sidemenu BASE -->\n        <div class=\"base pos-absolute-center-bottom w-100 bg-overlay-dark-2 d-flex justify-content-center px-3 py-2 all-text-white\">\n            <!-- Acessibilidade -->\n            <div class=\"mx-2\">\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-increase-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>+</a>\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-decrease-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>-</a>\n                <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover contrast-event\"><i class=\"fas fa-adjust\"></i></a>\n            </div>\n            <!-- Language -->\n\n            <div class=\"dropdown mx-2\">\n                <a class=\"\" href=\"#\" role=\"button\" id=\"dropdownLanguage\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\">\n                    <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\" style=\"margin-top: -3px; margin-left: 3px;\">\n                    <span>POR</span>\n                </a>\n                <div class=\"dropdown-menu mt-2 shadow rounded-lg\" aria-labelledby=\"dropdownLanguage\" x-placement=\"top-start\" style=\"position: absolute; will-change: transform; top: 0px; left: 0px; transform: translate3d(0px, -6px, 0px);\">\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\">Portugu\u00eas                    </a>\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/en\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/uk.svg\" alt=\"\">English                    </a>\n                                        <a class=\"dropdown-item\" href=\"/es\">\n                        <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/sp.svg\" alt=\"\">Espa\u00f1ol                    </a>\n                                    </div>\n            </div>\n\n            <!-- Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o -->\n            <div class=\"mx-2\">\n                <a class=\"pr-0\" href=\"https://www.ebc.com.br/acesso-a-informacao\" target=\"_blank\" role=\"button\" id=\"acessoainformacao\">\n                    <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/icon-acesso-informacao.svg\" style=\"height: 20px; margin-top: -4px;\">\n                </a>\n            </div>\n        </div>\n        <!-- Sidemenu BASE fim -->\n\n    </div>\n</div>\n<!-- end SideMenu -->\n\n<!-- =======================\nOverlays-->\n\n<!-- =======================\nheader Start-->\n<header class=\"header-static navbar-sticky navbar-light\" style=\" background-color:rgba(247,248,249, 0.95);\">\n    <!-- Search -->\n    <div class=\"top-search collapse bg-light\" id=\"search-open\" data-parent=\"#search\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row position-relative\">\n                <div class=\"col-md-8 mx-auto py-5\">\n                    <form action=\"https://busca.ebc.com.br/\" target=\"_blank\" method=\"get\">\n                        <div class=\"input-group\">\n                            <input class=\"form-control border-radius-right-0 border-right-0\" type=\"text\" name=\"q\" autofocus placeholder=\"O que voc\u00ea est\u00e1 procurando?\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"site_id\" value=\"agenciabrasil\" />\n                            <button type=\"submit\" class=\"btn btn-grad border-radius-left-0 mb-0\">Buscar</button>\n                        </div>\n                    </form>\n                    <p class=\"small mt-2 mb-0\"><strong>Ex.</strong>Sa\u00fade, Presidente, Governo </p>\n                </div>\n                <a class=\"position-absolute top-0 right-0 mt-3 mr-3\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#search-open\"><i class=\"fa fa-window-close\"></i></a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <!-- End Search -->\n\n    <!-- Navbar top start-->\n    <div class=\"navbar-top d-none d-lg-block\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"d-flex justify-content-between align-items-center\">\n                <!-- navbar top Left-->\n                <div class=\"d-flex align-items-center\">\n                    <!-- Logo -->\n                    <a href=\"https://www.ebc.com.br\" title=\"Ir para o Portal EBC\"><img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/simbolo-ebc.png\" style=\"height: 20px; float: left;\"></a>\n                    <!-- Top info -->\n                    <ul class=\"nav list-unstyled ml-3\" style=\"flex-wrap: inherit;\">\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\" title=\"Ir para o site Ag\u00eancia Brasil\">Not\u00edcias</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o site TV Brasil\">TVBrasil</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://play.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o site TV Brasil Play\">TVBrasilPlay</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\" title=\"Ir para o portal das R\u00e1dios\">EBCR\u00e1dios</a>\n                        </li>\n                        <li class=\"nav-item mr-3\">\n                            <a class=\"navbar-link\" href=\"https://www.gov.br/pt-br/orgaos/empresa-brasil-de-comunicacao-s-a\" target=\"_blank\" title=\"Ir para a carta de servi\u00e7os da EBC no portal do Governo Br\">Carta de Servi\u00e7os</a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                </div>\n\n                <!-- navbar top Right-->\n                <div class=\"d-flex align-items-center\">\n                    <!-- top social -->\n                    <!-- Acessibilidade -->\n                    <div class=\"mx-2\">\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-increase-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>+</a>\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover font-decrease-event\"><i class=\"fas fa-font\"></i>-</a>\n                        <a href=\"javascript:void(0)\" class=\"px-1 zoom-on-hover contrast-event\"><i class=\"fas fa-adjust\"></i></a>\n                    </div>\n                    <!-- Language -->\n                    <div class=\"dropdown ml-3 mr-3\">\n                        <a class=\"dropdown-toggle\" href=\"javascript:void(0)\" role=\"button\" id=\"dropdownLanguage\" data-toggle=\"dropdown\" aria-haspopup=\"true\" aria-expanded=\"false\"> <img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\"> Portugu\u00eas </a>\n                        <div class=\"dropdown-menu mt-2 shadow\" aria-labelledby=\"dropdownLanguage\">\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/br.svg\" alt=\"\"> Portugu\u00eas</a>\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/en\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/uk.svg\" alt=\"\"> English</a>\n                                                            <a class=\"dropdown-item\" href=\"/es\"><img class=\"dropdown-item-icon\" src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/flags/sp.svg\" alt=\"\"> Espa\u00f1ol</a>\n                                                    </div>\n                    </div>\n                    <!-- Top Account -->\n                    <!-- Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o -->\n                    <div class=\"mx-2\">\n                        <a class=\"pr-0\" href=\"https://www.ebc.com.br/acesso-a-informacao\" target=\"_blank\" role=\"button\" id=\"acessoainformacao\" title=\"Ir para o site Acesso a Informa\u00e7\u00e3o\">\n                            <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/icon-acesso-informacao.svg\" style=\"height: 20px; margin-top: -4px;\">\n                        </a>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <!-- Navbar top End-->\n\n\n    <!-- NAVBAR -->\n    <nav class=\"navbar\">\n        <div class=\"container nav-item dropdown megamenu\">\n\n            <button class=\"navbar-toggler\" aria-label=\"Menu principal\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#sidemenu\" id=\"sidemenu-opener\">\n                <span class=\"navbar-toggler-icon\"> </span>\n            </button>\n\n            <div class=\"offset-1 navbar-brand flex-grow-1\">&nbsp;<!-- Espa\u00e7o da logo do site --></div>\n\n            <div class=\"pos-absolute-center\">\n\t\t\t\t<a class=\"\" href=\"/\">\n                    <img src=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/images/logo-agenciabrasil.svg\" alt=\"Logo Ag\u00eancia Brasil\" height=\"30\" class=\"navbar-brand-item m-auto\" style=\"padding-top: 0; padding-bottom: 0; height: 54px;\">\n\t\t\t\t</a>\n\t\t\t</div>\n\n            <div class=\"navbar-nav\">\n                <ul class=\"social-icons\">\n                                    <li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://www.facebook.com/agenciabrasil.ebc/\" title=\"Ag\u00eancia Brasil no Facebook\"><i class=\"fab fa-facebook\"></i></a>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-instagram\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://www.instagram.com/agencia.brasil/\" title=\"Siga a Ag\u00eancia Brasil no Instagram\"><i class=\"fab fa-instagram\"></i></a>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n                        <a class=\"social-icons-link\" href=\"https://twitter.com/agenciabrasil\" title=\"Acompanhe a Ag\u00eancia Brasil no Twitter\"><i class=\"fab fa-twitter\"></i></a>\n                    </li>\n                                </ul>\n            </div>\n\n            <div class=\"navbar-nav\">\n                <div class=\"nav-item search border-0 pl-3 pr-0 px-lg-2\" id=\"search\">\n                    <a class=\"nav-link\" data-toggle=\"collapse\" href=\"#search-open\" title=\"Abrir a busca no site\"><i class=\"ti-search\"></i><span class=\"sr-only\">Abrir o campo de busca</span></a>\n                </div>\n            </div>\n\n        </div>\n    </nav>\n    <!-- NAVBAR -->\n\n\n</header>\n<!-- =======================\nheader End-->\n\n    <div class=\"container\">\n            </div>\n\n  <div class=\"region region-content\">\n    <!--<article class=\"container\" <?php// if(user_is_anonymous()) { print 'oncopy=\"showCopyMessage();\"'; } ?>>-->\n<article class=\"container\"\noncopy=\"alert('A republica\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita desde que citada a fonte.');\">\n    <div class=\"row\">\n\n                      <!-- scald=300890:midia_destaque --><div class=\"col-lg-12 mb-3\">\n    <div class=\"post-image\">\n        <a href=\"#\">\n                            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/gwOyb4WttdlfOoJYXkZpvs4qhAk=/1170x700/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=Cdg-RrKm\" alt=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" title=\"Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados\" id=\"media-300890\" class=\"rounded-lg shadow-sm w-100\">\n                <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/gwOyb4WttdlfOoJYXkZpvs4qhAk=/1170x700/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=Cdg-RrKm\" alt=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" title=\"Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados\" id=\"media-300890\" class=\"rounded-lg shadow-sm\"></noscript>\n                    <figcaption class=\"badge badge-pill badge-dark caption pos-absolute-bottom-right m-4 text-white shadow-sm\">\u00a9 Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados</figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t</figure>\n        </a>\n    </div>\n</div>\n<!-- END scald=300890 -->        \n        <div class=\"col-lg-12 mb-3\">\n            <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-1100 alt-font text-center\">\n                                                            <a href=\"/esportes\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary\">Esportes</span>\n                    </a>\n                                    </div>\n                <h2 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-750 display-6 display-md-4 display-lg-5 font-weight-bold alt-font text-center my-1\">Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica</h2>\n                <h3 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-900 display-8 display-md-8 alt-font font-italic my-1 text-center\">  Fase eliminat\u00f3ria de conjunto ocorrer\u00e1 de 8h30 \u00e0s 12h55 na Bulg\u00e1ria</h3>\n            </div>\n\n            \n            <ul class=\"divider social-icons si-border round si-colored-bg-on-hover my-3\">\n                <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&t=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&summary=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n            </ul>\n\n            <div class=\"row\">\n                <h4 class=\"col-10 offset-1 animated fadeInDown dealy-1100 alt-font font-italic my-2 small text-info text-center\">\n                    Publicado em   15/09/2022 - 19:08                    Por   Ag\u00eancia Brasil  -   Rio de Janeiro                                    </h4>\n                <script id=\"tts-data\" type=\"application/json\">{\"body\":{\"site\":\"agenciabrasil\",\"original_id\":\"1482614\",\"text\":\"Brasil tenta classifica\\u00e7\\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\\u00e1stica R\\u00edtmica. Fase eliminat\\u00f3ria de conjunto ocorrer\\u00e1 de 8h30 \\u00e0s 12h55 na Bulg\\u00e1ria. A delega\\u00e7\\u00e3o brasileira busca nesta sexta-feira (17) a classifica\\u00e7\\u00e3o na disputa de conjuntos do Mundial de Gin\\u00e1stica R\\u00edtmica, em S\\u00f3fia, capital da Bulg\\u00e1ria. A fase eliminat\\u00f3ria ocorrer\\u00e1 das 8h30 \\u00e0s 12h55 (hor\\u00e1rio de Bras\\u00edlia) com transmiss\\u00e3o ao vivo no Canal Ol\\u00edmpico do Brasil. Al\\u00e9m do Brasil, a disputa reunir\\u00e1 equipes de outros 29 pa\\u00edses. O grupo nacional, com seis ginastas, far\\u00e1 uma s\\u00e9rie de cinco arcos e outra mista (tr\\u00eas fitas e duas bolas). Duas das integrantes da equipe competiram nesta quinta (16) nas disputas individuais de s\\u00e9ries de ma\\u00e7as e fita, mas n\\u00e3o avan\\u00e7aram \\u00e0s finais, nem no individual geral (apenas os 18 primeiros colocados), nem por aparelhos (oito primeiros). A capixaba Geovanna Santos, de 20 anos, estreante em Mundiais, \\u00a0foi um dos destaques desta manh\\u00e3 ao se apresentar na s\\u00e9rie de fita ao som de Rajad\\u00e3o - \\u00a0m\\u00fasica da cantora Pablo Vittar - vestindo um collant rosa com foto da int\\u00e9rprete. A brasileira terminou na 15\\u00aa posi\\u00e7\\u00e3o. Na s\\u00e9rie de ma\\u00e7as Geovanna ficou em 12\\u00ba lugar. Quem tamb\\u00e9m competiu hoje foi a paranaense B\\u00e1rbara Galv\\u00e3o, que ano passado fez hist\\u00f3ria ao conseguir classifica\\u00e7\\u00e3o in\\u00e9dita para o pa\\u00eds no Mundial. Recuperada de uma cirurgia no quadril, mas com apenas dois meses de treino, B\\u00e1rbara terminou em 18\\u00ba lugar na fita, e em 48\\u00ba na s\\u00e9rie de ma\\u00e7as. Al\\u00e9m de B\\u00e1rbara e Giovanna, o conjunto brasileiro que compete nesta sexta (16) conta ainda com Deborah Medrado, Gabriele Moraes, Nicole Pircio e a capit\\u00e3 Maria Eduarda Arakaki. Em caso de classifica\\u00e7\\u00e3o da equipe brasileira, o pa\\u00eds disputa a final no domingo (18).\\u00a0 A disputa por medalhas da s\\u00e9rie de cinco arcos ocorrer\\u00e1 das 9h \\u00e0s 9h43; e da serie mista das 9h48 \\u00e0s 10h31). \",\"language_code\":\"pt-br\",\"voice_name\":\"pt-br-wavenet-b\",\"ssml_gender\":\"male\",\"pitch\":-5.2,\"speaking_rate\":1.2},\"token\":\"faf8ab7da674a2283de52fea353f6f21ae0aa02e143b5d5eddd1f90a824537ec\",\"base_url\":\"https:\\/\\/tts-app.ebc.com.br\"}</script>\n<div id=\"tts-container\" style=\"display: none;\" class=\"col-xl-7 offset-xl-1 col-lg-8 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1 mb-3\">\n    <h4 class=\"alt-font font-italic small text-info text-left\">Ou\u00e7a a mat\u00e9ria:</h4>\n    <audio id=\"tts-player\" controls controlsList=\"nodownload\" style=\"width: 100%; border: 1px solid black; border-radius:20px; height: 30px;\"></audio>\n</div>\n            </div>\n                    </div>\n        <div class=\"col-xl-7 offset-xl-1 col-lg-8 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1 mb-3\">\n\n            <!-- Post item  with image-->\n            <div class=\"post-item alt-font\">\n                <div class=\"post-item-wrap\">\n                                                              <p>A delega\u00e7\u00e3o brasileira busca nesta sexta-feira (17) a classifica\u00e7\u00e3o na disputa de conjuntos do Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica, em S\u00f3fia, capital da Bulg\u00e1ria. A fase eliminat\u00f3ria ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) com <a href=\"https://www.canalolimpicodobrasil.com.br/videos/mundial-ginastica-ritmica-140922\">transmiss\u00e3o ao vivo </a>no Canal Ol\u00edmpico do Brasil. Al\u00e9m do Brasil, a disputa reunir\u00e1 equipes de outros 29 pa\u00edses. O grupo nacional, com seis ginastas, far\u00e1 uma s\u00e9rie de cinco arcos e outra mista (tr\u00eas fitas e duas bolas).<img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.png?id=1482614&o=node\" style=\"width:1px; height:1px; display:inline;\" /><img src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.gif?id=1482614&o=node\" style=\"width:1px; height:1px; display:inline;\" /></p>\n\n<p>Duas das integrantes da equipe competiram nesta quinta (16) nas disputas individuais de s\u00e9ries de ma\u00e7as e fita, mas n\u00e3o avan\u00e7aram \u00e0s finais, nem no individual geral (apenas os 18 primeiros colocados), nem por aparelhos (oito primeiros). A capixaba Geovanna Santos, de 20 anos, estreante em Mundiais, \u00a0foi um dos destaques desta manh\u00e3 ao se apresentar na s\u00e9rie de fita ao som de Rajad\u00e3o - \u00a0m\u00fasica da cantora Pablo Vittar - vestindo um collant rosa com foto da int\u00e9rprete. A brasileira terminou na 15\u00aa posi\u00e7\u00e3o. Na s\u00e9rie de ma\u00e7as Geovanna ficou em 12\u00ba lugar.</p>\n\n<blockquote class=\"instagram-media\" data-instgrm-captioned=\"\" data-instgrm-permalink=\"https://www.instagram.com/p/Cih289qs-_t/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading\" data-instgrm-version=\"14\" style=\" background:#FFF; border:0; border-radius:3px; box-shadow:0 0 1px 0 rgba(0,0,0,0.5),0 1px 10px 0 rgba(0,0,0,0.15); margin: 1px; max-width:540px; min-width:326px; padding:0; width:99.375%; width:-webkit-calc(100% - 2px); width:calc(100% - 2px);\">\n<div style=\"padding:16px;\">\n<div style=\" display: flex; flex-direction: row; align-items: center;\">\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 40px; margin-right: 14px; width: 40px;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center;\">\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 100px;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 60px;\">\u00a0</div>\n</div>\n</div>\n\n<div style=\"padding: 19% 0;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\"display:block; height:50px; margin:0 auto 12px; width:50px;\"><a href=\"https://www.instagram.com/p/Cih289qs-_t/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading\" style=\" background:#FFFFFF; line-height:0; padding:0 0; text-align:center; text-decoration:none; width:100%;\" target=\"_blank\"><svg height=\"50px\" version=\"1.1\" viewbox=\"0 0 60 60\" width=\"50px\" xmlns=\"https://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"https://www.w3.org/1999/xlink\"><g fill=\"none\" fill-rule=\"evenodd\" stroke=\"none\" stroke-width=\"1\"><g fill=\"#000000\" transform=\"translate(-511.000000, -20.000000)\"><g><path d=\"M556.869,30.41 C554.814,30.41 553.148,32.076 553.148,34.131 C553.148,36.186 554.814,37.852 556.869,37.852 C558.924,37.852 560.59,36.186 560.59,34.131 C560.59,32.076 558.924,30.41 556.869,30.41 M541,60.657 C535.114,60.657 530.342,55.887 530.342,50 C530.342,44.114 535.114,39.342 541,39.342 C546.887,39.342 551.658,44.114 551.658,50 C551.658,55.887 546.887,60.657 541,60.657 M541,33.886 C532.1,33.886 524.886,41.1 524.886,50 C524.886,58.899 532.1,66.113 541,66.113 C549.9,66.113 557.115,58.899 557.115,50 C557.115,41.1 549.9,33.886 541,33.886 M565.378,62.101 C565.244,65.022 564.756,66.606 564.346,67.663 C563.803,69.06 563.154,70.057 562.106,71.106 C561.058,72.155 560.06,72.803 558.662,73.347 C557.607,73.757 556.021,74.244 553.102,74.378 C549.944,74.521 548.997,74.552 541,74.552 C533.003,74.552 532.056,74.521 528.898,74.378 C525.979,74.244 524.393,73.757 523.338,73.347 C521.94,72.803 520.942,72.155 519.894,71.106 C518.846,70.057 518.197,69.06 517.654,67.663 C517.244,66.606 516.755,65.022 516.623,62.101 C516.479,58.943 516.448,57.996 516.448,50 C516.448,42.003 516.479,41.056 516.623,37.899 C516.755,34.978 517.244,33.391 517.654,32.338 C518.197,30.938 518.846,29.942 519.894,28.894 C520.942,27.846 521.94,27.196 523.338,26.654 C524.393,26.244 525.979,25.756 528.898,25.623 C532.057,25.479 533.004,25.448 541,25.448 C548.997,25.448 549.943,25.479 553.102,25.623 C556.021,25.756 557.607,26.244 558.662,26.654 C560.06,27.196 561.058,27.846 562.106,28.894 C563.154,29.942 563.803,30.938 564.346,32.338 C564.756,33.391 565.244,34.978 565.378,37.899 C565.522,41.056 565.552,42.003 565.552,50 C565.552,57.996 565.522,58.943 565.378,62.101 M570.82,37.631 C570.674,34.438 570.167,32.258 569.425,30.349 C568.659,28.377 567.633,26.702 565.965,25.035 C564.297,23.368 562.623,22.342 560.652,21.575 C558.743,20.834 556.562,20.326 553.369,20.18 C550.169,20.033 549.148,20 541,20 C532.853,20 531.831,20.033 528.631,20.18 C525.438,20.326 523.257,20.834 521.349,21.575 C519.376,22.342 517.703,23.368 516.035,25.035 C514.368,26.702 513.342,28.377 512.574,30.349 C511.834,32.258 511.326,34.438 511.181,37.631 C511.035,40.831 511,41.851 511,50 C511,58.147 511.035,59.17 511.181,62.369 C511.326,65.562 511.834,67.743 512.574,69.651 C513.342,71.625 514.368,73.296 516.035,74.965 C517.703,76.634 519.376,77.658 521.349,78.425 C523.257,79.167 525.438,79.673 528.631,79.82 C531.831,79.965 532.853,80.001 541,80.001 C549.148,80.001 550.169,79.965 553.369,79.82 C556.562,79.673 558.743,79.167 560.652,78.425 C562.623,77.658 564.297,76.634 565.965,74.965 C567.633,73.296 568.659,71.625 569.425,69.651 C570.167,67.743 570.674,65.562 570.82,62.369 C570.966,59.17 571,58.147 571,50 C571,41.851 570.966,40.831 570.82,37.631\"></path></g></g></g></svg></a></div>\n\n<div style=\"padding-top: 8px;\">\n<div style=\" color:#3897f0; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:550; line-height:18px;\"><a href=\"https://www.instagram.com/p/Cih289qs-_t/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading\" style=\" background:#FFFFFF; line-height:0; padding:0 0; text-align:center; text-decoration:none; width:100%;\" target=\"_blank\">Ver essa foto no Instagram</a></div>\n</div>\n\n<div style=\"padding: 12.5% 0;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\"display: flex; flex-direction: row; margin-bottom: 14px; align-items: center;\">\n<div>\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(0px) translateY(7px);\">\u00a0</div>\n\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; height: 12.5px; transform: rotate(-45deg) translateX(3px) translateY(1px); width: 12.5px; flex-grow: 0; margin-right: 14px; margin-left: 2px;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(9px) translateY(-18px);\">\u00a0</div>\n</div>\n\n<div style=\"margin-left: 8px;\">\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 20px; width: 20px;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 2px solid transparent; border-left: 6px solid #f4f4f4; border-bottom: 2px solid transparent; transform: translateX(16px) translateY(-4px) rotate(30deg)\">\u00a0</div>\n</div>\n\n<div style=\"margin-left: auto;\">\n<div style=\" width: 0px; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-right: 8px solid transparent; transform: translateY(16px);\">\u00a0</div>\n\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; flex-grow: 0; height: 12px; width: 16px; transform: translateY(-4px);\">\u00a0</div>\n\n<div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-left: 8px solid transparent; transform: translateY(-4px) translateX(8px);\">\u00a0</div>\n</div>\n</div>\n\n<div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center; margin-bottom: 24px;\">\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 224px;\">\u00a0</div>\n\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 144px;\">\u00a0</div>\n</div>\n\n<p style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;\"><a href=\"https://www.instagram.com/p/Cih289qs-_t/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading\" style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;\" target=\"_blank\">Uma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por Conf. Brasileira de Gina\u0301stica (@cbginastica)</a></p>\n</div>\n</blockquote>\n<script async=\"\" src=\"//www.instagram.com/embed.js\"></script>\n\n<p>Quem tamb\u00e9m competiu hoje foi a paranaense B\u00e1rbara Galv\u00e3o, que ano passado fez hist\u00f3ria ao conseguir classifica\u00e7\u00e3o in\u00e9dita para o pa\u00eds no Mundial. Recuperada de uma cirurgia no quadril, mas com apenas dois meses de treino, B\u00e1rbara terminou em 18\u00ba lugar na fita, e em 48\u00ba na s\u00e9rie de ma\u00e7as.</p>\n\n<p>Al\u00e9m de B\u00e1rbara e Giovanna, o conjunto brasileiro que compete nesta sexta (16) conta ainda com Deborah Medrado, Gabriele Moraes, Nicole Pircio e a capit\u00e3 Maria Eduarda Arakaki. Em caso de classifica\u00e7\u00e3o da equipe brasileira, o pa\u00eds disputa a final no domingo (18).\u00a0 A disputa por medalhas da s\u00e9rie de cinco arcos ocorrer\u00e1 das 9h \u00e0s 9h43; e da serie mista das 9h48 \u00e0s 10h31).</p>\n\t\t        </div>\n                                    <p class=\"alt-font font-italic my-2 small text-info\">\n                                                Edi\u00e7\u00e3o:   Cl\u00e1udia Soares Rodrigues                    </p>\n                \n            </div>\n            <!-- blog End -->\n\n            <!-- tag and share -->\n            <div class=\"divider mb-4\"></div>\n\n            <div class=\"row\">\n\n                                    <div class=\"tags col text-center text-sm-left\">\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/mundial-de-ginastica-ritimica\">Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtimica</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/maria-eduarda-arakaki\">Maria Eduarda Arakaki</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/geonvanna-santos\">Geonvanna Santos</a>\n                                                                                                                                        <a class=\"mb-2\" href=\"/tags/barbara-galvao\">B\u00e1rbara Galv\u00e3o</a>\n                                            </div>\n                \n                <div class=\"col-sm-auto m-auto ml-md-auto mr-md-0 text-center text-sm-right\">\n                    <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                        <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&t=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&summary=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                    </ul>\n                </div>\n            </div>\n\n            <script src=\"https://public.ebc.com.br/barra-ouvidoria/ebc-ouvidoria.js?rhymre\"></script>\n<div id=\"ebc-ouvidoria\"></div>\n\n        </div>\n\n        <!-- Sidebar -->\n        <div class=\"col-xl-3 offset-xl-0 col-lg-4 offset-lg-0 col-md-10 offset-md-1\">\n\n            <div class=\"sticky-element overflow-hidden\" style=\"max-height: calc(100vh - 120px);\">\n\n\n                <div class=\"row pt-xl-0 pt-lg-0 pt-md-2\">\n\n                    <div class=\"col-xl-12 col-lg-12 col-md-5 rounded-lg text-center mb-4\">\n                        <div class=\"feature-box h-100 border overflow-visible py-2\">\n                            <div id=\"ad-manager-ad-banner-master-1\" class=\"ad-manager-ad gpt-ads\"><script type=\"text/javascript\">Drupal.GPT.createSlot(\"ad-manager-ad-banner-master-1\", function () {var m = Drupal.GPT.buildSizeMapping([[[0,0],[[250,250]]]]);var s = googletag.defineSlot(\"\\/30260811\\/banner_master\", m.define, \"ad-manager-ad-banner-master-1\").defineSizeMapping(m.mapping.build()); Drupal.GPT.attachTargeting(s, Drupal.settings.gpt.targeting, false); s.addService(googletag.pubads());});</script></div>\n                        </div>\n                    </div>\n\n                    <!-- Relacionada -->\n                                            <div class=\"col-lg-12 col-md-7 mb-4\">\n                            <div class=\"feature-box f-style-1 h-100 icon-grad border overflow-visible\">\n                                <h3 class=\"feature-box-title box-label mx-auto alt-font font-italic rounded-pill bg-light\">Relacionadas</h3>\n                                <!--<div class=\"feature-box-icon\"><i class=\"ti-panel\"></i></div>-->\n                                <div class=\"row\">\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/dupla-de-luisa-stefani-se-garante-nas-semifinais-de-wta-250-na-india\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Esportes</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Dupla de Luisa Stefani se garante nas semifinais de WTA 250 na \u00cdndia </h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/federer-vai-se-aposentar-do-tenis-apos-laver-cup-da-proxima-semana\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Esportes</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Federer vai se aposentar do t\u00eanis ap\u00f3s Laver Cup da pr\u00f3xima semana</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                                                                    <div class=\"col-12 my-2\">\n                                            <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/copa-do-brasil-corinthians-e-fluminense-lutam-por-vaga-na-decisao\">\n                                                <span class=\"alt-font\">Esportes</span>\n                                                <h6 class=\"alt-font feature-box-desc font-weight-bold\">Copa do Brasil: Corinthians e Fluminense lutam por vaga na decis\u00e3o</h6>\n                                            </a>\n                                        </div>\n                                                                    </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                                        <!-- Relacionada -->\n\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n        <!-- Sidebar end-->\n    </div>\n</article>\n\n\n<section class=\"py-4 google-banner\">\n    <div class=\"container-fluid\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col\">\n    <div id=\"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\" class=\"ad-manager-ad gpt-ads\"><script type=\"text/javascript\">Drupal.GPT.createSlot(\"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\", function () {var m = Drupal.GPT.buildSizeMapping([[[0,0],[[300,100]]],[[728,0],[[728,90]]],[[970,0],[[970,90]]]]);var s = googletag.defineSlot(\"\\/30260811\\/banner_largeletterboard\", m.define, \"ad-manager-ad-banner-largeletterboard-1\").defineSizeMapping(m.mapping.build()); Drupal.GPT.attachTargeting(s, Drupal.settings.gpt.targeting, false); s.addService(googletag.pubads());});</script></div></div>        </div>\n    </div>\n</section>\n\n<div id=\"block-bloco-360-bloco-360\" class=\"block block-bloco-360\">\n\n    \n  <div class=\"content\">\n        <section class=\"ebc360 py-4 bg-light bgGray\">\n        <div class=\"container\">\n            <h4 class=\"font-narrow mb-0 text-uppercase\">Destaques EBC</h4>\n            <br />\n            <!--\n            <p class=\"mb-4 mt-0 small\">Conte&uacute;dos extras dos outros ve&iacute;culos de comunica&ccedil;&atilde;o da EBC para lhe informar mais</p>\n            -->\n            <div class=\"row d-flex\">\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">Radioag\u00eancia</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">15/09/2022 19:36</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/radioagencia-nacional/geral/audio/2022-09/ceperj-e-alvo-de-investigacoes-e-faz-termo-de-ajustamento-de-gestao\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">Ceperj \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00f5es e faz Termo de Ajustamento de Gest\u00e3o </a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://radios.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">R\u00e1dios</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">15/09/2022 18:56</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://radios.ebc.com.br/node/117958\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">OSB recebe Richard Scofano </a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                                    <div class=\"col-lg-4 col-md-4 col-sm-12 col-xs-12 d-flex align-items-stretch align-self-stretch mb-3\">\n                        <div class=\"post-item h-100  d-flex align-items-stretch align-self-stretch bg-white rounded-lg\">\n                            <div class=\"post-item-wrap w-100 shadow-sm rounded-lg\">\n                                <div class=\"post-item-desc p-3\">\n                                    <span class=\"alt-font small\"><a href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br\" style=\"font-size: 12px;\" class=\"badge badge-pill badge-primary\" target=\"_blank\">TV Brasil</a></span>\n                                    <span class=\"post-meta small alt-font font-italic float-right mt-1\">15/09/2022 18:41</span>\n                                    <div class=\"divider divider mt-2\"></div>\n                                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold\" style=\"font-size: 24px;\"><a href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/stadium/2022/09/faixa-preta-conheca-historia-de-paulo-cunha-e-o-amor-pelo-jiu-jitsu\" style=\"font-size: 24px;\" target=\"_blank\">Faixa-Preta: conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Paulo Cunha e o amor pelo jiu-jitsu</a></h4>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                            </div>\n        </div>\n    </section>\n  </div>\n</div>\n\n<section class=\"py-4\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-10 offset-md-1\">\n                <div class=\"divider\"><span class=\"p-3\">\u00daltimas not\u00edcias</span></div>\n                                        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/justica/noticia/2022-09/stf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos\">\n                    <!-- scald=116157:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/L8Zr38QiqvY38dObnsez4vUnbs8=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_supremo_stf.jpg?itok=djO1BEOa\" alt=\"Fachada do Supremo Tribunal Federal (STF) com est\u00e1tua A Justi\u00e7a, de Alfredo Ceschiatti, em primeiro plano.\" title=\"Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/L8Zr38QiqvY38dObnsez4vUnbs8=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_supremo_stf.jpg?itok=djO1BEOa\" alt=\"Fachada do Supremo Tribunal Federal (STF) com est\u00e1tua A Justi\u00e7a, de Alfredo Ceschiatti, em primeiro plano.\" title=\"Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=116157 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/justica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Justi\u00e7a</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 20:02</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/justica/noticia/2022-09/stf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">STF fixa regras para compartilhamento de dados entre \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>As entidades alegaram que o compartilhamento de dados viola a privacidade da popula\u00e7\u00e3o e traz riscos de uso indevido, como envio de dados \u00e0 Abin\u00a0e vazamento de informa\u00e7\u00f5es.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos&t=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos&text=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Fstf-fixa-regras-para-compartilhamento-de-dados-entre-orgaos-publicos&summary=STF+fixa+regras+para+compartilhamento+de+dados+entre+%C3%B3rg%C3%A3os+p%C3%BAblicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/esportes/noticia/2022-09/camisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes\">\n                    <!-- scald=300923:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/tST8DXolYiSH5X12C-rc8KOk6vg=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t213059z_1_lynxmpei8e173_rtroptp_4_basquete-leilao-jordan.jpg?itok=d99ChsxE\" alt=\"camisa Michael Jordan, NBA, chicago bulls\" title=\"Reuters/Nathan Frandino/Arquivo/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/tST8DXolYiSH5X12C-rc8KOk6vg=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2022-09-15t213059z_1_lynxmpei8e173_rtroptp_4_basquete-leilao-jordan.jpg?itok=d99ChsxE\" alt=\"camisa Michael Jordan, NBA, chicago bulls\" title=\"Reuters/Nathan Frandino/Arquivo/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300923 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/esportes\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Esportes</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 20:00</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/camisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Camisa da \u00faltima temporada de Jordan \u00e9 vendida por US$ 10,1 milh\u00f5es</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Com o neg\u00f3cio, realizado pela casa de leil\u00f5es Sotheby's, a pe\u00e7a se tornou a rel\u00edquia esportiva usada em jogos oficiais mais cara da hist\u00f3ria do esporte mundial.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes&t=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes&text=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fcamisa-da-ultima-temporada-de-jordan-e-vendida-por-us-101-milhoes&summary=Camisa+da+%C3%BAltima+temporada+de+Jordan+%C3%A9+vendida+por+US%24+10%2C1+milh%C3%B5es+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/direitos-humanos/noticia/2022-09/primeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023\">\n                    <!-- scald=300888:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/w8PW8TmtsUC7bFq8sk2HrjNNmJ0=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/_dsc9439.jpg?itok=1OD-CC-o\" alt=\"A ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Cristiane Britto fala \u00e0 Ag\u00eancia Brasil ap\u00f3s reuni\u00e3o na Secretaria de Desenvolvimento Social e Direitos Humanos do Estado do Rio de Janeiro\" title=\"Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/w8PW8TmtsUC7bFq8sk2HrjNNmJ0=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/_dsc9439.jpg?itok=1OD-CC-o\" alt=\"A ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Cristiane Britto fala \u00e0 Ag\u00eancia Brasil ap\u00f3s reuni\u00e3o na Secretaria de Desenvolvimento Social e Direitos Humanos do Estado do Rio de Janeiro\" title=\"Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300888 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/direitos-humanos\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Direitos Humanos</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:59</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/direitos-humanos/noticia/2022-09/primeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Primeira Casa da Mulher Brasileira no Rio deve ser entregue em 2023</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Cristiane Britto, far\u00e1 uma visita ao local para acompanhar o andamento da obra e se reunir com representantes da rede\u00a0municipal de prote\u00e7\u00e3o \u00e0\u00a0mulher.\u00a0</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023&t=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023&text=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fdireitos-humanos%2Fnoticia%2F2022-09%2Fprimeira-casa-da-mulher-brasileira-no-rio-deve-ser-entregue-em-2023&summary=Primeira+Casa+da+Mulher+Brasileira+no+Rio+deve+ser+entregue+em+2023+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/justica/noticia/2022-09/tse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia\">\n                    <!-- scald=299927:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/Pewdcf2J-Hnu-gzM3SnVOysYGkk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/padre_kelmon2.jpg?itok=fAZK9IpU\" alt=\"Padre Kelmon.\" title=\"PTB/Divulga\u00e7\u00e3o/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/Pewdcf2J-Hnu-gzM3SnVOysYGkk=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/padre_kelmon2.jpg?itok=fAZK9IpU\" alt=\"Padre Kelmon.\" title=\"PTB/Divulga\u00e7\u00e3o/Direitos Reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=299927 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/justica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Justi\u00e7a</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:28</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/justica/noticia/2022-09/tse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">TSE autoriza candidatura de Padre Kelmon \u00e0 Presid\u00eancia</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><title></title>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<p>Padre Kelmon foi indicado pelo PTB ap\u00f3s a candidatura do ex-deputado Roberto Jefferson ser impugnada. Pastor Gamonal completa a chapa como candidato a vice-presidente.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia&t=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia&text=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fjustica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftse-autoriza-candidatura-de-padre-kelmon-presidencia&summary=TSE+autoriza+candidatura+de+Padre+Kelmon+%C3%A0+Presid%C3%AAncia+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\">\n                    <!-- scald=110796:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/2GkR4XJkh3tWDODFqmWel1IN4xE=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=_eFiop4_\" alt=\"D\u00f3lares\" title=\"Marcello Casal Jr./Arquivo\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/2GkR4XJkh3tWDODFqmWel1IN4xE=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/dolares.jpg?itok=_eFiop4_\" alt=\"D\u00f3lares\" title=\"Marcello Casal Jr./Arquivo\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=110796 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:25</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/dolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">D\u00f3lar sobe para R$ 5,23 com temores sobre juros nos Estados Unidos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>O \u00edndice Ibovespa, da B3, fechou com recuo de 0,54%. O d\u00f3lar, que est\u00e1 no valor mais alto desde 3 de agosto, sobe 0,71% em setembro, mas acumula queda de 6,04% em 2022.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&t=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&text=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fdolar-sobe-para-r-523-com-temores-sobre-juros-nos-estados-unidos&summary=D%C3%B3lar+sobe+para+R%24+5%2C23+com+temores+sobre+juros+nos+Estados+Unidos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\">\n                    <!-- scald=300890:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/JxVT8apKT09U90XwS4JeJ63Fcas=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=ACSZVs55\" alt=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" title=\"Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/JxVT8apKT09U90XwS4JeJ63Fcas=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/ginastica_ritmica_mundial.jpeg?itok=ACSZVs55\" alt=\"Eduarda Arakaki - capit\u00e3 do conjunto brasileiro - Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica\" title=\"Ricardo Bufolin/CBG/Direitos reservados\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300890 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/esportes\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Esportes</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:08</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/esportes/noticia/2022-09/brasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Brasil tenta classifica\u00e7\u00e3o nesta sexta no Mundial de Gin\u00e1stica R\u00edtmica</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><title></title>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<p>Maria Eduarda Arakaki (foto) \u00e9 a capit\u00e3 da equipe de seis ginastas.\u00a0A fase eliminat\u00f3ria\u00a0do conjunto ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h55, com transmiss\u00e3o ao vivo no Canal Ol\u00edmpico do Brasil.\u00a0</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&t=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&text=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fesportes%2Fnoticia%2F2022-09%2Fbrasil-tenta-classificacao-nesta-sexta-no-mundial-de-ginastica-ritmica&summary=Brasil+tenta+classifica%C3%A7%C3%A3o+nesta+sexta+no+Mundial+de+Gin%C3%A1stica+R%C3%ADtmica+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/governo-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\">\n                    <!-- scald=300887:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/v6sZRq0emPpaFZu5-rznjXI37yc=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/01voz_do_brasil_paulo_guedes_mcajr_abr_1509220916.jpg?itok=oXRxMZaq\" alt=\"Ministro da Economia, Paulo Guedes \u00e9 o entrevistado no programa A Voz do Brasil.\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/v6sZRq0emPpaFZu5-rznjXI37yc=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/01voz_do_brasil_paulo_guedes_mcajr_abr_1509220916.jpg?itok=oXRxMZaq\" alt=\"Ministro da Economia, Paulo Guedes \u00e9 o entrevistado no programa A Voz do Brasil.\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=300887 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 19:02</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/governo-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Governo registra super\u00e1vit e infla\u00e7\u00e3o pode ficar abaixo de 7% em 2022</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Em entrevista ao programa <em>A Voz do Brasil</em>,\u00a0Paulo Guedes antecipou que o Brasil deve fechar 2022 com a taxa de desemprego mais baixa dos \u00faltimos 15 anos - por volta de 8%.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022&t=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022&text=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fgoverno-registra-superavit-e-inflacao-pode-ficar-abaixo-de-7-em-2022&summary=Governo+registra+super%C3%A1vit+e+infla%C3%A7%C3%A3o+pode+ficar+abaixo+de+7%25+em+2022+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/politica/noticia/2022-09/toffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse\">\n                    <!-- scald=135171:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/czUbf52ADYnm6WtC7vnyAbdCrjY=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/dias_toffoli_stf.jpg?itok=XkrkvcBY\" alt=\"Presidente do STF, ministro Dias Toffoli.\" title=\"Rosinei Coutinho/SCO/STF\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/czUbf52ADYnm6WtC7vnyAbdCrjY=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/dias_toffoli_stf.jpg?itok=XkrkvcBY\" alt=\"Presidente do STF, ministro Dias Toffoli.\" title=\"Rosinei Coutinho/SCO/STF\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=135171 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/politica\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Pol\u00edtica</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 18:37</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/politica/noticia/2022-09/toffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Toffoli \u00e9 eleito para vaga de ministro substituto do TSE</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Vota\u00e7\u00e3o foi feita de forma simb\u00f3lica pelo plen\u00e1rio do Supremo. As vagas de ministros da Corte no TSE s\u00e3o ocupadas em forma de rod\u00edzio entre os membros.</p>\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald/modules/fields/mee/plugins/dndck4/../../css/editor-global.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n<link href=\"/sites/all/modules/drupal/scald_file/scald_file.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" /></div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse&t=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse&text=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2022-09%2Ftoffoli-e-eleito-para-vaga-de-ministro-substituto-do-tse&summary=Toffoli+%C3%A9+eleito+para+vaga+de+ministro+substituto+do+TSE+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/geral/noticia/2022-09/seminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos\">\n                    <!-- scald=295495:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/-ZP5s1TnNKCJOXCU06QP3O39z58=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/telefonia_5g_mcajr_abr_2907221145.jpg?itok=UCPvkK88\" alt=\"Telefonia m\u00f3vel 5G\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/-ZP5s1TnNKCJOXCU06QP3O39z58=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/telefonia_5g_mcajr_abr_2907221145.jpg?itok=UCPvkK88\" alt=\"Telefonia m\u00f3vel 5G\" title=\"Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=295495 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/geral\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Geral</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 18:28</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/geral/noticia/2022-09/seminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Semin\u00e1rio em\u00a0Natal\u00a0mostra impacto do 5G nos jogos eletr\u00f4nicos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>Capital do Rio Grande do Norte foi escolhida para marcar a chegada da tecnologia 5G \u00e0 Regi\u00e3o Nordeste. Evento foi promovido pelo Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos&t=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos&text=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Fgeral%2Fnoticia%2F2022-09%2Fseminario-em-natal-mostra-impacto-do-5g-nos-jogos-eletronicos&summary=Semin%C3%A1rio+em%C2%A0Natal%C2%A0mostra+impacto+do+5G+nos+jogos+eletr%C3%B4nicos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n            <div class=\"divider\"></div>\n        <div class=\"row my-4 d-flex \">\n    \n                                    <a class=\"col-md-4 d-flex align-items-stretch align-self-stretch py-2\" href=\"/economia/noticia/2022-09/ministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\">\n                    <!-- scald=280087:ultimas --><div class=\"shadow overflow-hidden rounded-lg d-block zoom-on-hover-sm shadow-hover w-100\">\n            <img src=\"/sites/default/files/thumbnails/image/loading_v2.gif\" data-echo=\"https://imagens.ebc.com.br/ZXt1PZxqAeYvFrnbMmxOeI-RPho=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_do_ministerio_da_economia2402221041.jpg?itok=EBUcEl3e\" alt=\"Fachada do Minist\u00e9rio da economia\" title=\"Valter Campanato/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\">\n        <noscript><img src=\"https://imagens.ebc.com.br/ZXt1PZxqAeYvFrnbMmxOeI-RPho=/390x240/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/fachada_do_ministerio_da_economia2402221041.jpg?itok=EBUcEl3e\" alt=\"Fachada do Minist\u00e9rio da economia\" title=\"Valter Campanato/Ag\u00eancia Brasil\" class=\"flex-fill img-cover\"></noscript>\n    </div>\n\n<!-- END scald=280087 -->                </a>\n                    \n        <div class=\"col\">\n        <div class=\"post-item\">\n            <div class=\"post-item-desc py-0\">\n                \n                                    <a href=\"/economia\">\n                        <span class=\"badge badge-pill badge-primary mr-2 alt-font\">Economia</span>\n                    </a>\n                \n                <span class=\"post-meta small alt-font font-italic\">\n                    <span class=\"date-display-interval\">\n                        </i>\n                        <em class=\"placeholder\">qui, 15/09/2022 - 18:20</em>\n                    </span>\n                </span>\n\n                <a href=\"/economia/noticia/2022-09/ministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\">\n                    <h4 class=\"alt-font font-weight-bold my-2\">Minist\u00e9rio da Economia lan\u00e7a portal \u00fanico sobre investimentos</h4>\n                    <div class=\"alt-font text-secondary my-2\"><p>A plataforma consolida as principais informa\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os federais sobre investimento. Na pr\u00f3xima fase, o portal incluir\u00e1 links dos \u00f3rg\u00e3os estaduais.</p>\n</div>\n                </a>\n                <ul class=\"social-icons round light si-colored-bg-on-hover\">\n                    <li class=\"social-icons-item alt-font\">\n                        <span class=\"social-icons-link bg-transparent w-auto\">Compartilhar:</span>\n                    </li>\n                    <li class=\"social-icons-item social-whatsapp\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://api.whatsapp.com/send?text=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil+%7C+https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos\"\n        title=\"Share on WhatsApp\">\n        <i class=\"fab fa-whatsapp\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on WhatsApp</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-facebook\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos&t=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Facebook\">\n        <i class=\"fab fa-facebook-f\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Facebook</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-twitter\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n        href=\"https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos&text=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n        title=\"Share on Twitter\">\n        <i class=\"fab fa-twitter\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Twitter</span>\n    </a>\n</li>\n<li class=\"social-icons-item social-linkedin\">\n    <a class=\"social-icons-link click-share\"\n       href=\"http://www.linkedin.com/shareArticle?url=https%3A%2F%2Fagenciabrasil.ebc.com.br%2Feconomia%2Fnoticia%2F2022-09%2Fministerio-da-economia-lanca-portal-unico-sobre-investimentos&summary=Minist%C3%A9rio+da+Economia+lan%C3%A7a+portal+%C3%BAnico+sobre+investimentos+%7C+Ag%C3%AAncia+Brasil\"\n       title=\"Share on Linkedin\">\n        <i class=\"fab fa-linkedin\"></i>\n        <span class=\"sr-only\">Share on Linkedin</span>\n    </a>\n</li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n                                    \n                <div class=\"item_list\">\n    <ul class=\"pager pager-load-more\">\n        <li class=\"divider mb-3 pager-next list-unstyled\">\n            <a href=\"/ultimas\" class=\"btn btn-grad px-3 py-1 text-white border-radius-3 zoom-on-hover-sm\" style=\"font-size: 16px;\">Ver mais</a>\n        </li>\n    </ul>\n</div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n\n  </div>\n\n<!-- =======================\nfooter  -->\n<footer class=\"footer bg-dark text-white pt-4 mt-4\">\n    <div class=\"footer-content pb-3\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row\">\n                <!-- Footer widget 1 -->\n                <div class=\"col-md-4\">\n                    <div class=\"widget\">\n                        <a href=\"//www.ebc.com.br\" class=\"footer-logo\">\n                            <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/logo-ebc-completa-branca.svg\" height=\"30\" class=\"navbar-brand-item\" style=\"padding-top: 0; padding-bottom: 0; height: 54px;\" alt=\"Logo EBC branca\">\n                        </a>\n                    </div>\n                </div>\n                <!-- Footer widget 2 -->\n                <div class=\"col-md-3 col-sm-6 pt-4\">\n                    <div class=\"widget address\" style=\"background-image: url('/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/world-map-dark.png'); background-position: 50% 20px; background-repeat: no-repeat; background-size: contain;\">\n                        <ul class=\"list-unstyled\">\n                            <li class=\"media mb-3\"><i class=\"mr-3 display-8 ti-map-alt\"></i>Quadra 08, Bloco B, Subsolo 1, Setor Comercial Sul Q. 6 Ven\u00e2ncio - Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, 70333-900.</li>\n                            <li class=\"media mb-3\"><i class=\"mr-3 display-8 ti-email\"></i><a href=\"mailto:ouvidoria@ebc.com.br\">ouvidoria@ebc.com.br</a></li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                </div>\n                <!-- Footer widget 3 -->\n                <div class=\"col-md-2 col-sm-6 pt-4\">\n                    <div class=\"widget\">\n                        <h6 class=\"text-white\">Menu</h6>\n                        <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://www.ebc.com.br/\">Institucional EBC</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br\">Ag\u00eancia Brasil</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://play.ebc.com.br/\">TVBrasilPlay</a></li>\n                            <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"https://radios.ebc.com.br/\">EBCR\u00e1dios</a></li>\n                        </ul>\n                    </div>\n                </div>\n\n                <div class=\"col-md-3 pt-4\">\n                    <div class=\"widget bg-grad p-2 all-text-white rounded-lg\">\n\n                        <div class=\"d-flex flex-wrap\">\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"w-100 flex-fill text-center\">\n                                    <img src=\"https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple124/v4/aa/c3/d2/aac3d201-b86e-1baf-39ad-ac90c0230c7f/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-10-0-0-sRGB-0-0-0-GLES2_U002c0-512MB-85-220-0-0.png/146x0w.png\" class=\"rounded-xl\" style=\"height: 100px;\" alt=\"Banner do App TV Brasil Play\">\n                                    TV Brasil Play\n                                </div>\n                            </div>\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"w-100 flex-fill text-center\">\n                                    <img src=\"https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple124/v4/aa/c3/d2/aac3d201-b86e-1baf-39ad-ac90c0230c7f/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-10-0-0-sRGB-0-0-0-GLES2_U002c0-512MB-85-220-0-0.png/146x0w.png\" class=\"rounded-xl\" style=\"height: 100px;\" alt=\"Banner do App R\u00e1diosEBC\">\n                                    R\u00e1dios EBC\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n\n                        <div class=\"divider divider-dark mt-2 mb-0\"></div>\n\n                        <p class=\"p-2 m-0 text-center\">Conhe\u00e7a nossos aplicativos nas lojas online da iTunes e Google</p>\n\n                        <div class=\"d-flex flex-wrap\">\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"position-relative zoom-on-hover-sm shadow-hover\">\n                                    <a href=\"https://apps.apple.com/br/developer/empresa-brasil-de-comunica%C3%A7%C3%A3o/id548293892\" class=\"zoom-on-hover-sm w-100 flex-fill\">\n                                        <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/tag-apple-store.svg\" alt=\"Dispon\u00edvel na App Store\">\n                                    </a>\n                                </div>\n                            </div>\n                            <div class=\"d-flex flex-column flex-fill w-50 p-1\">\n                                <div class=\"position-relative zoom-on-hover-sm shadow-hover\">\n                                    <a href=\"https://play.google.com/store/apps/developer?id=Empresa+Brasil+de+Comunica%C3%A7%C3%A3o+-+EBC&amp;hl=en\" class=\"zoom-on-hover-sm w-100 flex-fill\">\n                                        <img src=\"/sites/default/themes/agenciabrasil_v2/assets/images/tag-google-play.svg\" alt=\"Dispon\u00edvel no Google Play\">\n                                    </a>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <!-- Footer widget 4 -->\n        </div>\n    </div>\n\n    <div class=\"divider divider-dark mt-3\"></div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row all-text-white\">\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Sobre</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/governanca-corporativa\" title=\"A Empresa\">Governan\u00e7a Corporativa</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/ouvidoria\" title=\"Ouvidoria\">Ouvidoria</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://sistema.ouvidorias.gov.br/publico/Manifestacao/RegistrarManifestacao.aspx?tipo=1&orgaoDestinatario=86567\" title=\"Den\u00fancia\">Den\u00fancia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.simplifique.gov.br/\" title=\"Simplifique!\">Simplifique!</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/acessoainformacao/institucional\" title=\"Acesso a informa\u00e7\u00e3o\">Acesso a informa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://publicidadelegal.ebc.com.br\" title=\"Publicidade Legal\">Publicidade Legal</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.ebc.com.br/fale-conosco\" title=\"Fale Conosco\">Contato</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>TVBrasil</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/programacao\" title=\"Programa\u00e7\u00e3o\">Programa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/programas\" title=\"Programas\">Programas</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\" title=\"WebTV\">V\u00eddeos</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/sobreatv\" title=\"Sobre a TV Brasil\">Sobre a TV</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>R\u00e1dios</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalfmbrasilia\" title=\"R\u00e1dio Nacional FM\">Nacional FM</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalbrasiliaam\" title=\"R\u00e1dio Nacional de Bras\u00edlia\">Nacional de Bras\u00edlia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalrioam\" title=\"R\u00e1dio Nacional do Rio de Janeiro\">Nacional do Rio de Janeiro</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalamazonia\" title=\"R\u00e1dio Nacional da Amaz\u00f4nia\">Nacional da Amaz\u00f4nia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/nacionalaltosolimoes\" title=\"R\u00e1dio Nacional do Alto Solim\u00f5es\">Nacional do Alto Solim\u00f5es</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://radios.ebc.com.br/mecfmrio\" title=\"R\u00e1dio MEC FM\">MEC FM</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"http://radiomec.ebc.com.br\" title=\"R\u00e1dio MEC\">R\u00e1dio MEC</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Ag\u00eanciaBrasil</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/direitos-humanos\" title=\"Direitos Humanos\">Direitos Humanos</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia\" title=\"Economia\">Economia</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao\" title=\"Educa\u00e7\u00e3o\">Educa\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes\" title=\"Esportes\">Esportes</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/geral\" title=\"Geral\">Geral</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional\" title=\"Internacional\">Internacional</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/justica\" title=\"Justi\u00e7a\">Justi\u00e7a</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/politica\" title=\"Pol\u00edtica\">Pol\u00edtica</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude\" title=\"Sa\u00fade\">Sa\u00fade</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Radioag\u00eancia</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/cultura\">\n                                <i></i> Cultura</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/direitos-humanos\">\n                                <i></i> Direitos Humanos</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/economia\">\n                                <i></i> Economia</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/educacao\">\n                                <i></i> Educa\u00e7\u00e3o</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/esportes\">\n                                <i></i> Esportes</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/geral\">\n                                <i></i> Geral</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/internacional\">\n                                <i></i> Internacional</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/justica\">\n                                <i></i> Justi\u00e7a</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/meio-ambiente\">\n                                <i></i> Meio Ambiente</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/pesquisa-e-inovacao\">\n                                <i></i> Pesquisa E Inova\u00e7\u00e3o</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/politica\">\n                                <i></i> Pol\u00edtica</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/saude\">\n                                <i></i> Sa\u00fade</a>\n                        </li>\n                                                                    <li class=\"nav-item\"> <a class=\"nav-link\" target=\"_blank\"  href=\"/radioagencia-nacional/seguranca\">\n                                <i></i> Seguran\u00e7a</a>\n                        </li>\n                                    </ul>\n                <ul class=\"list-unstyled\">\n                                    </ul>\n            </div>\n            <div class=\"col-md-2 pt-4\">\n                <h6>Servi\u00e7os</h6>\n                <ul class=\"nav flex-column primary-hover\">\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://tvbrasil.ebc.com.br/distribuicao\" title=\"TV Brasil Distribui\u00e7\u00e3o\">TV Brasil Distribui\u00e7\u00e3o</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.voz.gov.br\" title=\"A Voz do BRASIL\">A Voz do BRASIL</a></li>\n                    <li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.redenacionalderadio.com.br\" title=\"Rede Nacional de R\u00e1dio\">Rede Nacional de R\u00e1dio</a></li>\n                </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"divider mt-3\"></div>\n    <!--footer copyright -->\n    <div class=\"footer-copyright py-3\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"d-md-flex justify-content-between align-items-center py-3 text-center text-md-left\">\n                <!-- copyright text -->\n                <div class=\"copyright-text\">\u00a92022 Todos os direitos reservados pela <a href=\"https://www.ebc.com.br/\"> EBC.</a></div>\n                <!-- copyright links-->\n                <div class=\"copyright-links primary-hover mt-3 mt-md-0\">\n                    <ul class=\"list-inline\">\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\"><a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/\">Sobre</a></li>\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\"><a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/ouvidoria\">Ouvidoria</a></li>\n\n                        <li class=\"list-inline-item pl-2\">\n                            <a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/politica-de-privacidade-e-seguranca\">Pol\u00edtica de privacidade</a> |\n                            <a class=\"list-group-item-action\" href=\"https://www.ebc.com.br/termos-de-uso-e-condicoes-gerais-do-portal-da-ebc\">Termos de uso</a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</footer>\n<!-- =======================\nfooter  -->\n\n<div> <a href=\"#\" class=\"back-top btn btn-grad\"><i class=\"ti-angle-up\"></i></a> </div>\n    \n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/vendor/font-awesome/css/all.min.css\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\">\n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/vendor/themify-icons/css/themify-icons.css\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\">\n        <link rel=\"stylesheet\" media=\"print\" href=\"https://cdn.jsdelivr.net/gh/regiosousa/ebc-assets@master/css/all-style.min.css?rhymre\" as=\"style\" onload=\"this.media='all'\"><script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\nwindow.eu_cookie_compliance_cookie_name = \"\";\n//--><!]]>\n</script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_TTHTQlFmN4TIkGCN3_b2GliEkeESqlpnG30hHTwpf-4.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/js/js_jlAyLs7nfyl-hqUNe-b6QVBgVbZkBDCB6hvkHNVHLVE.js\"></script>\n    <script src=\"https://public.ebc.com.br/lgpd-aviso-legal/scripts.min.js\"></script>\n    <!-- Inicio VLibras Widget -->\n    <!-- https://vlibras.gov.br/doc/widget/installation/webpageintegration.html -->\n    <div vw class=\"enabled\">\n        <div vw-access-button class=\"active\"></div>\n        <div vw-plugin-wrapper>\n            <div class=\"vw-plugin-top-wrapper\"></div>\n        </div>\n    </div>\n    <script src=\"https://vlibras.gov.br/app/vlibras-plugin.js\"></script>\n    <script>\n        new window.VLibras.Widget('https://vlibras.gov.br/app');\n    </script>\n    <!-- Fim VLibras Widget -->\n  </body>\n</html>\n\n"}